3c6d43eff4b845391b2c74d01b6713e6
function cov_ch5dbruhu() {
  var path = "C:\\Users\\khi_h\\Desktop\\Projets\\JoudEnglishApp\\src\\data\\assessment\\assessmentsA1.js";
  var hash = "66515397055a6025d70c1f2c985289f0aa731953";
  var global = new Function("return this")();
  var gcv = "__coverage__";
  var coverageData = {
    path: "C:\\Users\\khi_h\\Desktop\\Projets\\JoudEnglishApp\\src\\data\\assessment\\assessmentsA1.js",
    statementMap: {},
    fnMap: {},
    branchMap: {},
    s: {},
    f: {},
    b: {},
    _coverageSchema: "1a1c01bbd47fc00a2c39e90264f33305004495a9",
    hash: "66515397055a6025d70c1f2c985289f0aa731953"
  };
  var coverage = global[gcv] || (global[gcv] = {});
  if (!coverage[path] || coverage[path].hash !== hash) {
    coverage[path] = coverageData;
  }
  var actualCoverage = coverage[path];
  {
    cov_ch5dbruhu = function () {
      return actualCoverage;
    };
  }
  return actualCoverage;
}
cov_ch5dbruhu();
export default {
  level: "A1",
  description: "√âvaluez vos comp√©tences de base en anglais niveau A1",
  totalQuestions: 55,
  timeLimit: 45,
  passScore: 70,
  vocabulary: {
    title: "Vocabulaire",
    description: "Testez votre connaissance des mots de base",
    icon: "üìö",
    questions: [{
      text: "Which word means 'a place where you live'?",
      options: ["Car", "House", "Book", "Phone"],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "A 'house' is a building where people live."
    }, {
      text: "What is this? üçé",
      options: ["Orange", "Banana", "Apple", "Strawberry"],
      correctAnswer: 2,
      explanation: "This is an apple, a common fruit that is often red or green."
    }, {
      text: "Which word describes the color of the sky on a clear day?",
      options: ["Red", "Green", "Yellow", "Blue"],
      correctAnswer: 3,
      explanation: "The sky appears blue on a clear day."
    }, {
      text: "Which is a family member?",
      options: ["Teacher", "Mother", "Doctor", "Friend"],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "A 'mother' is a female parent in a family."
    }, {
      text: "What do you use to write?",
      options: ["Pen", "Cup", "Chair", "Shoe"],
      correctAnswer: 0,
      explanation: "A 'pen' is a tool used for writing."
    }]
  },
  grammar: {
    title: "Grammaire",
    description: "Testez votre compr√©hension des structures grammaticales de base",
    icon: "üìù",
    questions: [{
      text: "_____ name is John.",
      options: ["I", "My", "Me", "Mine"],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "We use 'My' as a possessive adjective before a noun."
    }, {
      text: "There _____ a book on the table.",
      options: ["are", "am", "is", "be"],
      correctAnswer: 2,
      explanation: "We use 'is' with singular nouns like 'a book'."
    }, {
      text: "I _____ coffee every morning.",
      options: ["drinking", "drink", "drinks", "drank"],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "For habits in the present simple, we use the base form of the verb with 'I'."
    }, {
      text: "She _____ like spicy food.",
      options: ["don't", "not", "doesn't", "isn't"],
      correctAnswer: 2,
      explanation: "For negation in the present simple with he/she/it, we use 'doesn't'."
    }, {
      text: "_____ they have a car?",
      options: ["Do", "Does", "Are", "Have"],
      correctAnswer: 0,
      explanation: "For questions in the present simple with they/we/you, we use 'Do'."
    }]
  },
  phrases_expressions: {
    title: "Expressions & Politesse",
    description: "Testez votre connaissance des expressions courantes",
    icon: "üó£Ô∏è",
    questions: [{
      text: "What do you say when you meet someone for the first time?",
      options: ["Goodbye", "Hello, nice to meet you", "See you later", "I'm sorry"],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "When meeting someone for the first time, you typically say 'Hello, nice to meet you'."
    }, {
      text: "How do you ask for someone's name?",
      options: ["How are you?", "Where are you from?", "What's your name?", "How old are you?"],
      correctAnswer: 2,
      explanation: "To ask for someone's name, you say 'What's your name?'"
    }, {
      text: "What do you say to thank someone?",
      options: ["Sorry", "Please", "Excuse me", "Thank you"],
      correctAnswer: 3,
      explanation: "To express gratitude, you say 'Thank you'."
    }, {
      text: "How do you ask for the price of something?",
      options: ["How much is it?", "Where is it?", "What time is it?", "Who is it?"],
      correctAnswer: 0,
      explanation: "To ask about price, you say 'How much is it?'"
    }, {
      text: "What do you say when leaving?",
      options: ["Good morning", "Welcome", "Goodbye", "Excuse me"],
      correctAnswer: 2,
      explanation: "When leaving, you typically say 'Goodbye'."
    }]
  },
  numbers_time: {
    title: "Nombres & Heure",
    description: "Testez votre connaissance des nombres et de l'heure",
    icon: "üïê",
    questions: [{
      text: "What number comes after fifteen?",
      options: ["Fourteen", "Sixteen", "Thirteen", "Seventeen"],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "After fifteen (15) comes sixteen (16)."
    }, {
      text: "How do you say '3:30' in English?",
      options: ["Three thirty", "Half past three", "Three and half", "Both A and B"],
      correctAnswer: 3,
      explanation: "You can say '3:30' as both 'three thirty' and 'half past three'."
    }, {
      text: "What is 'vingt' in English?",
      options: ["Twelve", "Twenty", "Thirty", "Fifty"],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "'Vingt' means 'twenty' in English."
    }, {
      text: "How do you ask about someone's age?",
      options: ["How old are you?", "What age you have?", "How many years?", "What is your old?"],
      correctAnswer: 0,
      explanation: "To ask about age, you say 'How old are you?'"
    }, {
      text: "What time expression means 'morning'?",
      options: ["p.m.", "a.m.", "o'clock", "past"],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "'a.m.' (ante meridiem) refers to morning hours before noon."
    }]
  },
  can_cant: {
    title: "Can / Can't",
    description: "Testez votre connaissance du modal 'can'",
    icon: "üí™",
    questions: [{
      text: "I _____ swim very well.",
      options: ["can", "can't", "could", "should"],
      correctAnswer: 0,
      explanation: "Use 'can' to express ability. 'I can swim' means I have the ability to swim."
    }, {
      text: "She _____ speak Chinese.",
      options: ["can", "can't", "cans", "cannot to"],
      correctAnswer: 0,
      explanation: "'Can' is used to express ability. 'She can speak Chinese' means she has this ability."
    }, {
      text: "_____ you drive a car?",
      options: ["Can", "Do", "Are", "Have"],
      correctAnswer: 0,
      explanation: "To ask about ability, we use 'Can you...?'"
    }, {
      text: "I _____ play the piano. I never learned.",
      options: ["can", "can't", "could", "couldn't"],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "'Can't' (cannot) expresses inability. 'I can't play' means I don't have this ability."
    }, {
      text: "Dogs _____ fly.",
      options: ["can", "can't", "could", "should"],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "Dogs cannot fly naturally, so we use 'can't' to express this impossibility."
    }]
  },
  prepositions: {
    title: "Pr√©positions Simples",
    description: "Testez votre connaissance des pr√©positions de base",
    icon: "üìç",
    questions: [{
      text: "I live _____ Paris.",
      options: ["at", "in", "on", "by"],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "We use 'in' with cities and countries. 'I live in Paris'."
    }, {
      text: "The book is _____ the table.",
      options: ["in", "at", "on", "by"],
      correctAnswer: 2,
      explanation: "We use 'on' when something is on the surface of something else."
    }, {
      text: "I wake up _____ 7 o'clock.",
      options: ["in", "on", "at", "by"],
      correctAnswer: 2,
      explanation: "We use 'at' with specific times. 'At 7 o'clock', 'at midnight'."
    }, {
      text: "My birthday is _____ May.",
      options: ["at", "in", "on", "by"],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "We use 'in' with months, years, and seasons. 'In May', 'in 2024'."
    }, {
      text: "The meeting is _____ Monday.",
      options: ["at", "in", "on", "by"],
      correctAnswer: 2,
      explanation: "We use 'on' with days of the week and specific dates. 'On Monday'."
    }]
  },
  demonstratives: {
    title: "D√©monstratifs",
    description: "Testez votre connaissance de this, that, these, those",
    icon: "üëâ",
    questions: [{
      text: "_____ is my book. (the book is near you)",
      options: ["This", "That", "These", "Those"],
      correctAnswer: 0,
      explanation: "'This' is used for singular objects that are close to the speaker."
    }, {
      text: "_____ are my friends. (the friends are near you)",
      options: ["This", "That", "These", "Those"],
      correctAnswer: 2,
      explanation: "'These' is used for plural objects that are close to the speaker."
    }, {
      text: "_____ car over there is expensive. (pointing to a distant car)",
      options: ["This", "That", "These", "Those"],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "'That' is used for singular objects that are far from the speaker."
    }, {
      text: "_____ people in the photo are my family. (pointing to a photo)",
      options: ["This", "That", "These", "Those"],
      correctAnswer: 3,
      explanation: "'Those' is used for plural objects that are far from the speaker or in a photo/picture."
    }, {
      text: "What is _____ ? (pointing to something in your hand)",
      options: ["this", "that", "these", "those"],
      correctAnswer: 0,
      explanation: "'This' is used when referring to something close to you, like in your hand."
    }]
  },
  error_correction: {
    title: "Correction d'Erreurs",
    description: "Trouvez l'erreur dans ces phrases",
    icon: "‚úèÔ∏è",
    questions: [{
      text: "Which sentence is correct?",
      options: ["She have three brothers.", "She has three brothers.", "She having three brothers.", "She haves three brothers."],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "The correct form is 'She has' - third person singular in present simple."
    }, {
      text: "Which sentence is correct?",
      options: ["I am student.", "I am a student.", "I a student.", "I the student."],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "We need the indefinite article 'a' before singular countable nouns like 'student'."
    }, {
      text: "Which sentence is correct?",
      options: ["They don't likes coffee.", "They doesn't like coffee.", "They don't like coffee.", "They not like coffee."],
      correctAnswer: 2,
      explanation: "For plural subjects (they), we use 'don't like' in the negative form."
    }, {
      text: "Which sentence is correct?",
      options: ["I can to swim.", "I can swim.", "I can swimming.", "I can swims."],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "After 'can', we use the base form of the verb without 'to'."
    }, {
      text: "Which sentence is correct?",
      options: ["There is five people in my family.", "There are five people in my family.", "There be five people in my family.", "There five people in my family."],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "We use 'There are' with plural nouns like 'five people'."
    }]
  },
  spelling: {
    title: "Orthographe",
    description: "Testez vos comp√©tences en orthographe",
    icon: "üî§",
    questions: [{
      text: "Which word is spelled correctly?",
      options: ["freind", "friend", "frend", "friende"],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "The correct spelling is 'friend' - remember 'i before e'."
    }, {
      text: "Choose the correct spelling:",
      options: ["hapy", "happie", "happy", "happey"],
      correctAnswer: 2,
      explanation: "The correct spelling is 'happy' with a double 'p' and 'y' at the end."
    }, {
      text: "Choose the correct spelling:",
      options: ["becuase", "because", "becaus", "becose"],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "The correct spelling is 'because' - remember 'cause' at the end."
    }, {
      text: "Choose the correct spelling:",
      options: ["whant", "want", "wante", "waunt"],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "The correct spelling is 'want' - simple and short."
    }, {
      text: "Choose the correct spelling:",
      options: ["recieve", "receve", "receive", "reciave"],
      correctAnswer: 2,
      explanation: "The correct spelling is 'receive' - 'ei' after 'c' (exception to i before e rule)."
    }]
  },
  reading_comprehension: {
    title: "Compr√©hension √âcrite",
    description: "Lisez le texte et r√©pondez aux questions",
    icon: "üìñ",
    questions: [{
      text: "Read: 'My name is Sarah. I am 22 years old. I live in London with my cat, Luna. I work in a hospital.' Where does Sarah work?",
      options: ["In a school", "In a hospital", "In a shop", "In a restaurant"],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "According to the text, Sarah works in a hospital."
    }, {
      text: "Read: 'I wake up at 6:30. I have breakfast at 7:00. I leave home at 8:00. I start work at 9:00.' When does this person leave home?",
      options: ["6:30", "7:00", "8:00", "9:00"],
      correctAnswer: 2,
      explanation: "The text states 'I leave home at 8:00'."
    }, {
      text: "Read: 'The library is open Monday to Friday, 9 AM to 6 PM. On Saturday, it opens from 10 AM to 4 PM. It is closed on Sunday.' When is the library closed?",
      options: ["Monday", "Saturday morning", "Sunday", "Friday evening"],
      correctAnswer: 2,
      explanation: "The text clearly states 'It is closed on Sunday'."
    }, {
      text: "Read: 'Tom has two sisters and one brother. His sisters are 16 and 14. His brother is 12.' How many children are in Tom's family?",
      options: ["Three", "Four", "Five", "Six"],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "Tom + two sisters + one brother = four children total."
    }, {
      text: "Read: 'Today is sunny and warm. The temperature is 25¬∞C. It's a perfect day for a picnic in the park.' What's the weather like today?",
      options: ["Cold and rainy", "Sunny and warm", "Cloudy and cool", "Windy and cold"],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "The text describes the weather as 'sunny and warm'."
    }]
  },
  spelling_rules: {
    title: "R√®gles d'Orthographe",
    description: "Testez votre connaissance des r√®gles d'orthographe de base",
    icon: "üìè",
    questions: [{
      text: "What is the plural of 'cat'?",
      options: ["cats", "cates", "cat's", "caties"],
      correctAnswer: 0,
      explanation: "For most words, we add -s to make the plural: cat ‚Üí cats."
    }, {
      text: "What is the plural of 'box'?",
      options: ["boxs", "boxes", "box's", "boxies"],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "Words ending in -x add -es for the plural: box ‚Üí boxes."
    }, {
      text: "Which sentence uses capital letters correctly?",
      options: ["i live in london.", "I live in London.", "i Live In london.", "I Live in london."],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "We use capital letters for 'I' and proper nouns like 'London'."
    }, {
      text: "What is the contraction for 'I am'?",
      options: ["Im", "I'm", "Iam", "I-am"],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "The contraction for 'I am' is 'I'm' with an apostrophe."
    }, {
      text: "What is the plural of 'class'?",
      options: ["classs", "classes", "class's", "clasies"],
      correctAnswer: 1,
      explanation: "Words ending in -ss add -es for the plural: class ‚Üí classes."
    }]
  }
};
//# sourceMappingURL=data:application/json;charset=utf-8;base64,eyJ2ZXJzaW9uIjozLCJuYW1lcyI6WyJsZXZlbCIsImRlc2NyaXB0aW9uIiwidG90YWxRdWVzdGlvbnMiLCJ0aW1lTGltaXQiLCJwYXNzU2NvcmUiLCJ2b2NhYnVsYXJ5IiwidGl0bGUiLCJpY29uIiwicXVlc3Rpb25zIiwidGV4dCIsIm9wdGlvbnMiLCJjb3JyZWN0QW5zd2VyIiwiZXhwbGFuYXRpb24iLCJncmFtbWFyIiwicGhyYXNlc19leHByZXNzaW9ucyIsIm51bWJlcnNfdGltZSIsImNhbl9jYW50IiwicHJlcG9zaXRpb25zIiwiZGVtb25zdHJhdGl2ZXMiLCJlcnJvcl9jb3JyZWN0aW9uIiwic3BlbGxpbmciLCJyZWFkaW5nX2NvbXByZWhlbnNpb24iLCJzcGVsbGluZ19ydWxlcyJdLCJzb3VyY2VzIjpbImFzc2Vzc21lbnRzQTEuanMiXSwic291cmNlc0NvbnRlbnQiOlsiLy8gc3JjL2RhdGEvYXNzZXNzbWVudHMvQXNzZXNzbWVudEExLmpzXG5cbmV4cG9ydCBkZWZhdWx0IHtcbiAgbGV2ZWw6IFwiQTFcIixcbiAgZGVzY3JpcHRpb246IFwiw4l2YWx1ZXogdm9zIGNvbXDDqXRlbmNlcyBkZSBiYXNlIGVuIGFuZ2xhaXMgbml2ZWF1IEExXCIsXG4gIHRvdGFsUXVlc3Rpb25zOiA1NSwgLy8g4oaQIE1JUyDDgCBKT1VSICgxMSBzZWN0aW9ucyDDlyA1IHF1ZXN0aW9ucylcbiAgdGltZUxpbWl0OiA0NSwgLy8gbWludXRlc1xuICBwYXNzU2NvcmU6IDcwLCAvLyBwb3VyY2VudGFnZVxuXG4gIHZvY2FidWxhcnk6IHtcbiAgICB0aXRsZTogXCJWb2NhYnVsYWlyZVwiLFxuICAgIGRlc2NyaXB0aW9uOiBcIlRlc3RleiB2b3RyZSBjb25uYWlzc2FuY2UgZGVzIG1vdHMgZGUgYmFzZVwiLFxuICAgIGljb246IFwi8J+TmlwiLFxuICAgIHF1ZXN0aW9uczogW1xuICAgICAge1xuICAgICAgICB0ZXh0OiBcIldoaWNoIHdvcmQgbWVhbnMgJ2EgcGxhY2Ugd2hlcmUgeW91IGxpdmUnP1wiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJDYXJcIiwgXCJIb3VzZVwiLCBcIkJvb2tcIiwgXCJQaG9uZVwiXSxcbiAgICAgICAgY29ycmVjdEFuc3dlcjogMSxcbiAgICAgICAgZXhwbGFuYXRpb246IFwiQSAnaG91c2UnIGlzIGEgYnVpbGRpbmcgd2hlcmUgcGVvcGxlIGxpdmUuXCIsXG4gICAgICB9LFxuICAgICAge1xuICAgICAgICB0ZXh0OiBcIldoYXQgaXMgdGhpcz8g8J+NjlwiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJPcmFuZ2VcIiwgXCJCYW5hbmFcIiwgXCJBcHBsZVwiLCBcIlN0cmF3YmVycnlcIl0sXG4gICAgICAgIGNvcnJlY3RBbnN3ZXI6IDIsXG4gICAgICAgIGV4cGxhbmF0aW9uOiBcIlRoaXMgaXMgYW4gYXBwbGUsIGEgY29tbW9uIGZydWl0IHRoYXQgaXMgb2Z0ZW4gcmVkIG9yIGdyZWVuLlwiLFxuICAgICAgfSxcbiAgICAgIHtcbiAgICAgICAgdGV4dDogXCJXaGljaCB3b3JkIGRlc2NyaWJlcyB0aGUgY29sb3Igb2YgdGhlIHNreSBvbiBhIGNsZWFyIGRheT9cIixcbiAgICAgICAgb3B0aW9uczogW1wiUmVkXCIsIFwiR3JlZW5cIiwgXCJZZWxsb3dcIiwgXCJCbHVlXCJdLFxuICAgICAgICBjb3JyZWN0QW5zd2VyOiAzLFxuICAgICAgICBleHBsYW5hdGlvbjogXCJUaGUgc2t5IGFwcGVhcnMgYmx1ZSBvbiBhIGNsZWFyIGRheS5cIixcbiAgICAgIH0sXG4gICAgICB7XG4gICAgICAgIHRleHQ6IFwiV2hpY2ggaXMgYSBmYW1pbHkgbWVtYmVyP1wiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJUZWFjaGVyXCIsIFwiTW90aGVyXCIsIFwiRG9jdG9yXCIsIFwiRnJpZW5kXCJdLFxuICAgICAgICBjb3JyZWN0QW5zd2VyOiAxLFxuICAgICAgICBleHBsYW5hdGlvbjogXCJBICdtb3RoZXInIGlzIGEgZmVtYWxlIHBhcmVudCBpbiBhIGZhbWlseS5cIixcbiAgICAgIH0sXG4gICAgICB7XG4gICAgICAgIHRleHQ6IFwiV2hhdCBkbyB5b3UgdXNlIHRvIHdyaXRlP1wiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJQZW5cIiwgXCJDdXBcIiwgXCJDaGFpclwiLCBcIlNob2VcIl0sXG4gICAgICAgIGNvcnJlY3RBbnN3ZXI6IDAsXG4gICAgICAgIGV4cGxhbmF0aW9uOiBcIkEgJ3BlbicgaXMgYSB0b29sIHVzZWQgZm9yIHdyaXRpbmcuXCIsXG4gICAgICB9LFxuICAgIF0sXG4gIH0sXG5cbiAgZ3JhbW1hcjoge1xuICAgIHRpdGxlOiBcIkdyYW1tYWlyZVwiLFxuICAgIGRlc2NyaXB0aW9uOiBcIlRlc3RleiB2b3RyZSBjb21wcsOpaGVuc2lvbiBkZXMgc3RydWN0dXJlcyBncmFtbWF0aWNhbGVzIGRlIGJhc2VcIixcbiAgICBpY29uOiBcIvCfk51cIixcbiAgICBxdWVzdGlvbnM6IFtcbiAgICAgIHtcbiAgICAgICAgdGV4dDogXCJfX19fXyBuYW1lIGlzIEpvaG4uXCIsXG4gICAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcIklcIiwgXCJNeVwiLCBcIk1lXCIsIFwiTWluZVwiXSxcbiAgICAgICAgY29ycmVjdEFuc3dlcjogMSxcbiAgICAgICAgZXhwbGFuYXRpb246IFwiV2UgdXNlICdNeScgYXMgYSBwb3NzZXNzaXZlIGFkamVjdGl2ZSBiZWZvcmUgYSBub3VuLlwiLFxuICAgICAgfSxcbiAgICAgIHtcbiAgICAgICAgdGV4dDogXCJUaGVyZSBfX19fXyBhIGJvb2sgb24gdGhlIHRhYmxlLlwiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJhcmVcIiwgXCJhbVwiLCBcImlzXCIsIFwiYmVcIl0sXG4gICAgICAgIGNvcnJlY3RBbnN3ZXI6IDIsXG4gICAgICAgIGV4cGxhbmF0aW9uOiBcIldlIHVzZSAnaXMnIHdpdGggc2luZ3VsYXIgbm91bnMgbGlrZSAnYSBib29rJy5cIixcbiAgICAgIH0sXG4gICAgICB7XG4gICAgICAgIHRleHQ6IFwiSSBfX19fXyBjb2ZmZWUgZXZlcnkgbW9ybmluZy5cIixcbiAgICAgICAgb3B0aW9uczogW1wiZHJpbmtpbmdcIiwgXCJkcmlua1wiLCBcImRyaW5rc1wiLCBcImRyYW5rXCJdLFxuICAgICAgICBjb3JyZWN0QW5zd2VyOiAxLFxuICAgICAgICBleHBsYW5hdGlvbjogXCJGb3IgaGFiaXRzIGluIHRoZSBwcmVzZW50IHNpbXBsZSwgd2UgdXNlIHRoZSBiYXNlIGZvcm0gb2YgdGhlIHZlcmIgd2l0aCAnSScuXCIsXG4gICAgICB9LFxuICAgICAge1xuICAgICAgICB0ZXh0OiBcIlNoZSBfX19fXyBsaWtlIHNwaWN5IGZvb2QuXCIsXG4gICAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcImRvbid0XCIsIFwibm90XCIsIFwiZG9lc24ndFwiLCBcImlzbid0XCJdLFxuICAgICAgICBjb3JyZWN0QW5zd2VyOiAyLFxuICAgICAgICBleHBsYW5hdGlvbjogXCJGb3IgbmVnYXRpb24gaW4gdGhlIHByZXNlbnQgc2ltcGxlIHdpdGggaGUvc2hlL2l0LCB3ZSB1c2UgJ2RvZXNuJ3QnLlwiLFxuICAgICAgfSxcbiAgICAgIHtcbiAgICAgICAgdGV4dDogXCJfX19fXyB0aGV5IGhhdmUgYSBjYXI/XCIsXG4gICAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcIkRvXCIsIFwiRG9lc1wiLCBcIkFyZVwiLCBcIkhhdmVcIl0sXG4gICAgICAgIGNvcnJlY3RBbnN3ZXI6IDAsXG4gICAgICAgIGV4cGxhbmF0aW9uOiBcIkZvciBxdWVzdGlvbnMgaW4gdGhlIHByZXNlbnQgc2ltcGxlIHdpdGggdGhleS93ZS95b3UsIHdlIHVzZSAnRG8nLlwiLFxuICAgICAgfSxcbiAgICBdLFxuICB9LFxuXG4gIHBocmFzZXNfZXhwcmVzc2lvbnM6IHtcbiAgICB0aXRsZTogXCJFeHByZXNzaW9ucyAmIFBvbGl0ZXNzZVwiLFxuICAgIGRlc2NyaXB0aW9uOiBcIlRlc3RleiB2b3RyZSBjb25uYWlzc2FuY2UgZGVzIGV4cHJlc3Npb25zIGNvdXJhbnRlc1wiLFxuICAgIGljb246IFwi8J+Xo++4j1wiLFxuICAgIHF1ZXN0aW9uczogW1xuICAgICAge1xuICAgICAgICB0ZXh0OiBcIldoYXQgZG8geW91IHNheSB3aGVuIHlvdSBtZWV0IHNvbWVvbmUgZm9yIHRoZSBmaXJzdCB0aW1lP1wiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJHb29kYnllXCIsIFwiSGVsbG8sIG5pY2UgdG8gbWVldCB5b3VcIiwgXCJTZWUgeW91IGxhdGVyXCIsIFwiSSdtIHNvcnJ5XCJdLFxuICAgICAgICBjb3JyZWN0QW5zd2VyOiAxLFxuICAgICAgICBleHBsYW5hdGlvbjogXCJXaGVuIG1lZXRpbmcgc29tZW9uZSBmb3IgdGhlIGZpcnN0IHRpbWUsIHlvdSB0eXBpY2FsbHkgc2F5ICdIZWxsbywgbmljZSB0byBtZWV0IHlvdScuXCIsXG4gICAgICB9LFxuICAgICAge1xuICAgICAgICB0ZXh0OiBcIkhvdyBkbyB5b3UgYXNrIGZvciBzb21lb25lJ3MgbmFtZT9cIixcbiAgICAgICAgb3B0aW9uczogW1wiSG93IGFyZSB5b3U/XCIsIFwiV2hlcmUgYXJlIHlvdSBmcm9tP1wiLCBcIldoYXQncyB5b3VyIG5hbWU/XCIsIFwiSG93IG9sZCBhcmUgeW91P1wiXSxcbiAgICAgICAgY29ycmVjdEFuc3dlcjogMixcbiAgICAgICAgZXhwbGFuYXRpb246IFwiVG8gYXNrIGZvciBzb21lb25lJ3MgbmFtZSwgeW91IHNheSAnV2hhdCdzIHlvdXIgbmFtZT8nXCIsXG4gICAgICB9LFxuICAgICAge1xuICAgICAgICB0ZXh0OiBcIldoYXQgZG8geW91IHNheSB0byB0aGFuayBzb21lb25lP1wiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJTb3JyeVwiLCBcIlBsZWFzZVwiLCBcIkV4Y3VzZSBtZVwiLCBcIlRoYW5rIHlvdVwiXSxcbiAgICAgICAgY29ycmVjdEFuc3dlcjogMyxcbiAgICAgICAgZXhwbGFuYXRpb246IFwiVG8gZXhwcmVzcyBncmF0aXR1ZGUsIHlvdSBzYXkgJ1RoYW5rIHlvdScuXCIsXG4gICAgICB9LFxuICAgICAge1xuICAgICAgICB0ZXh0OiBcIkhvdyBkbyB5b3UgYXNrIGZvciB0aGUgcHJpY2Ugb2Ygc29tZXRoaW5nP1wiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJIb3cgbXVjaCBpcyBpdD9cIiwgXCJXaGVyZSBpcyBpdD9cIiwgXCJXaGF0IHRpbWUgaXMgaXQ/XCIsIFwiV2hvIGlzIGl0P1wiXSxcbiAgICAgICAgY29ycmVjdEFuc3dlcjogMCxcbiAgICAgICAgZXhwbGFuYXRpb246IFwiVG8gYXNrIGFib3V0IHByaWNlLCB5b3Ugc2F5ICdIb3cgbXVjaCBpcyBpdD8nXCIsXG4gICAgICB9LFxuICAgICAge1xuICAgICAgICB0ZXh0OiBcIldoYXQgZG8geW91IHNheSB3aGVuIGxlYXZpbmc/XCIsXG4gICAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcIkdvb2QgbW9ybmluZ1wiLCBcIldlbGNvbWVcIiwgXCJHb29kYnllXCIsIFwiRXhjdXNlIG1lXCJdLFxuICAgICAgICBjb3JyZWN0QW5zd2VyOiAyLFxuICAgICAgICBleHBsYW5hdGlvbjogXCJXaGVuIGxlYXZpbmcsIHlvdSB0eXBpY2FsbHkgc2F5ICdHb29kYnllJy5cIixcbiAgICAgIH0sXG4gICAgXSxcbiAgfSxcblxuICBudW1iZXJzX3RpbWU6IHtcbiAgICB0aXRsZTogXCJOb21icmVzICYgSGV1cmVcIixcbiAgICBkZXNjcmlwdGlvbjogXCJUZXN0ZXogdm90cmUgY29ubmFpc3NhbmNlIGRlcyBub21icmVzIGV0IGRlIGwnaGV1cmVcIixcbiAgICBpY29uOiBcIvCflZBcIixcbiAgICBxdWVzdGlvbnM6IFtcbiAgICAgIHtcbiAgICAgICAgdGV4dDogXCJXaGF0IG51bWJlciBjb21lcyBhZnRlciBmaWZ0ZWVuP1wiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJGb3VydGVlblwiLCBcIlNpeHRlZW5cIiwgXCJUaGlydGVlblwiLCBcIlNldmVudGVlblwiXSxcbiAgICAgICAgY29ycmVjdEFuc3dlcjogMSxcbiAgICAgICAgZXhwbGFuYXRpb246IFwiQWZ0ZXIgZmlmdGVlbiAoMTUpIGNvbWVzIHNpeHRlZW4gKDE2KS5cIixcbiAgICAgIH0sXG4gICAgICB7XG4gICAgICAgIHRleHQ6IFwiSG93IGRvIHlvdSBzYXkgJzM6MzAnIGluIEVuZ2xpc2g/XCIsXG4gICAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcIlRocmVlIHRoaXJ0eVwiLCBcIkhhbGYgcGFzdCB0aHJlZVwiLCBcIlRocmVlIGFuZCBoYWxmXCIsIFwiQm90aCBBIGFuZCBCXCJdLFxuICAgICAgICBjb3JyZWN0QW5zd2VyOiAzLFxuICAgICAgICBleHBsYW5hdGlvbjogXCJZb3UgY2FuIHNheSAnMzozMCcgYXMgYm90aCAndGhyZWUgdGhpcnR5JyBhbmQgJ2hhbGYgcGFzdCB0aHJlZScuXCIsXG4gICAgICB9LFxuICAgICAge1xuICAgICAgICB0ZXh0OiBcIldoYXQgaXMgJ3Zpbmd0JyBpbiBFbmdsaXNoP1wiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJUd2VsdmVcIiwgXCJUd2VudHlcIiwgXCJUaGlydHlcIiwgXCJGaWZ0eVwiXSxcbiAgICAgICAgY29ycmVjdEFuc3dlcjogMSxcbiAgICAgICAgZXhwbGFuYXRpb246IFwiJ1Zpbmd0JyBtZWFucyAndHdlbnR5JyBpbiBFbmdsaXNoLlwiLFxuICAgICAgfSxcbiAgICAgIHtcbiAgICAgICAgdGV4dDogXCJIb3cgZG8geW91IGFzayBhYm91dCBzb21lb25lJ3MgYWdlP1wiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJIb3cgb2xkIGFyZSB5b3U/XCIsIFwiV2hhdCBhZ2UgeW91IGhhdmU/XCIsIFwiSG93IG1hbnkgeWVhcnM/XCIsIFwiV2hhdCBpcyB5b3VyIG9sZD9cIl0sXG4gICAgICAgIGNvcnJlY3RBbnN3ZXI6IDAsXG4gICAgICAgIGV4cGxhbmF0aW9uOiBcIlRvIGFzayBhYm91dCBhZ2UsIHlvdSBzYXkgJ0hvdyBvbGQgYXJlIHlvdT8nXCIsXG4gICAgICB9LFxuICAgICAge1xuICAgICAgICB0ZXh0OiBcIldoYXQgdGltZSBleHByZXNzaW9uIG1lYW5zICdtb3JuaW5nJz9cIixcbiAgICAgICAgb3B0aW9uczogW1wicC5tLlwiLCBcImEubS5cIiwgXCJvJ2Nsb2NrXCIsIFwicGFzdFwiXSxcbiAgICAgICAgY29ycmVjdEFuc3dlcjogMSxcbiAgICAgICAgZXhwbGFuYXRpb246IFwiJ2EubS4nIChhbnRlIG1lcmlkaWVtKSByZWZlcnMgdG8gbW9ybmluZyBob3VycyBiZWZvcmUgbm9vbi5cIixcbiAgICAgIH0sXG4gICAgXSxcbiAgfSxcblxuICBjYW5fY2FudDoge1xuICAgIHRpdGxlOiBcIkNhbiAvIENhbid0XCIsXG4gICAgZGVzY3JpcHRpb246IFwiVGVzdGV6IHZvdHJlIGNvbm5haXNzYW5jZSBkdSBtb2RhbCAnY2FuJ1wiLFxuICAgIGljb246IFwi8J+SqlwiLFxuICAgIHF1ZXN0aW9uczogW1xuICAgICAge1xuICAgICAgICB0ZXh0OiBcIkkgX19fX18gc3dpbSB2ZXJ5IHdlbGwuXCIsXG4gICAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcImNhblwiLCBcImNhbid0XCIsIFwiY291bGRcIiwgXCJzaG91bGRcIl0sXG4gICAgICAgIGNvcnJlY3RBbnN3ZXI6IDAsXG4gICAgICAgIGV4cGxhbmF0aW9uOiBcIlVzZSAnY2FuJyB0byBleHByZXNzIGFiaWxpdHkuICdJIGNhbiBzd2ltJyBtZWFucyBJIGhhdmUgdGhlIGFiaWxpdHkgdG8gc3dpbS5cIixcbiAgICAgIH0sXG4gICAgICB7XG4gICAgICAgIHRleHQ6IFwiU2hlIF9fX19fIHNwZWFrIENoaW5lc2UuXCIsXG4gICAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcImNhblwiLCBcImNhbid0XCIsIFwiY2Fuc1wiLCBcImNhbm5vdCB0b1wiXSxcbiAgICAgICAgY29ycmVjdEFuc3dlcjogMCxcbiAgICAgICAgZXhwbGFuYXRpb246IFwiJ0NhbicgaXMgdXNlZCB0byBleHByZXNzIGFiaWxpdHkuICdTaGUgY2FuIHNwZWFrIENoaW5lc2UnIG1lYW5zIHNoZSBoYXMgdGhpcyBhYmlsaXR5LlwiLFxuICAgICAgfSxcbiAgICAgIHtcbiAgICAgICAgdGV4dDogXCJfX19fXyB5b3UgZHJpdmUgYSBjYXI/XCIsXG4gICAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcIkNhblwiLCBcIkRvXCIsIFwiQXJlXCIsIFwiSGF2ZVwiXSxcbiAgICAgICAgY29ycmVjdEFuc3dlcjogMCxcbiAgICAgICAgZXhwbGFuYXRpb246IFwiVG8gYXNrIGFib3V0IGFiaWxpdHksIHdlIHVzZSAnQ2FuIHlvdS4uLj8nXCIsXG4gICAgICB9LFxuICAgICAge1xuICAgICAgICB0ZXh0OiBcIkkgX19fX18gcGxheSB0aGUgcGlhbm8uIEkgbmV2ZXIgbGVhcm5lZC5cIixcbiAgICAgICAgb3B0aW9uczogW1wiY2FuXCIsIFwiY2FuJ3RcIiwgXCJjb3VsZFwiLCBcImNvdWxkbid0XCJdLFxuICAgICAgICBjb3JyZWN0QW5zd2VyOiAxLFxuICAgICAgICBleHBsYW5hdGlvbjogXCInQ2FuJ3QnIChjYW5ub3QpIGV4cHJlc3NlcyBpbmFiaWxpdHkuICdJIGNhbid0IHBsYXknIG1lYW5zIEkgZG9uJ3QgaGF2ZSB0aGlzIGFiaWxpdHkuXCIsXG4gICAgICB9LFxuICAgICAge1xuICAgICAgICB0ZXh0OiBcIkRvZ3MgX19fX18gZmx5LlwiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJjYW5cIiwgXCJjYW4ndFwiLCBcImNvdWxkXCIsIFwic2hvdWxkXCJdLFxuICAgICAgICBjb3JyZWN0QW5zd2VyOiAxLFxuICAgICAgICBleHBsYW5hdGlvbjogXCJEb2dzIGNhbm5vdCBmbHkgbmF0dXJhbGx5LCBzbyB3ZSB1c2UgJ2Nhbid0JyB0byBleHByZXNzIHRoaXMgaW1wb3NzaWJpbGl0eS5cIixcbiAgICAgIH0sXG4gICAgXSxcbiAgfSxcblxuICBwcmVwb3NpdGlvbnM6IHtcbiAgICB0aXRsZTogXCJQcsOpcG9zaXRpb25zIFNpbXBsZXNcIixcbiAgICBkZXNjcmlwdGlvbjogXCJUZXN0ZXogdm90cmUgY29ubmFpc3NhbmNlIGRlcyBwcsOpcG9zaXRpb25zIGRlIGJhc2VcIixcbiAgICBpY29uOiBcIvCfk41cIixcbiAgICBxdWVzdGlvbnM6IFtcbiAgICAgIHtcbiAgICAgICAgdGV4dDogXCJJIGxpdmUgX19fX18gUGFyaXMuXCIsXG4gICAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcImF0XCIsIFwiaW5cIiwgXCJvblwiLCBcImJ5XCJdLFxuICAgICAgICBjb3JyZWN0QW5zd2VyOiAxLFxuICAgICAgICBleHBsYW5hdGlvbjogXCJXZSB1c2UgJ2luJyB3aXRoIGNpdGllcyBhbmQgY291bnRyaWVzLiAnSSBsaXZlIGluIFBhcmlzJy5cIixcbiAgICAgIH0sXG4gICAgICB7XG4gICAgICAgIHRleHQ6IFwiVGhlIGJvb2sgaXMgX19fX18gdGhlIHRhYmxlLlwiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJpblwiLCBcImF0XCIsIFwib25cIiwgXCJieVwiXSxcbiAgICAgICAgY29ycmVjdEFuc3dlcjogMixcbiAgICAgICAgZXhwbGFuYXRpb246IFwiV2UgdXNlICdvbicgd2hlbiBzb21ldGhpbmcgaXMgb24gdGhlIHN1cmZhY2Ugb2Ygc29tZXRoaW5nIGVsc2UuXCIsXG4gICAgICB9LFxuICAgICAge1xuICAgICAgICB0ZXh0OiBcIkkgd2FrZSB1cCBfX19fXyA3IG8nY2xvY2suXCIsXG4gICAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcImluXCIsIFwib25cIiwgXCJhdFwiLCBcImJ5XCJdLFxuICAgICAgICBjb3JyZWN0QW5zd2VyOiAyLFxuICAgICAgICBleHBsYW5hdGlvbjogXCJXZSB1c2UgJ2F0JyB3aXRoIHNwZWNpZmljIHRpbWVzLiAnQXQgNyBvJ2Nsb2NrJywgJ2F0IG1pZG5pZ2h0Jy5cIixcbiAgICAgIH0sXG4gICAgICB7XG4gICAgICAgIHRleHQ6IFwiTXkgYmlydGhkYXkgaXMgX19fX18gTWF5LlwiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJhdFwiLCBcImluXCIsIFwib25cIiwgXCJieVwiXSxcbiAgICAgICAgY29ycmVjdEFuc3dlcjogMSxcbiAgICAgICAgZXhwbGFuYXRpb246IFwiV2UgdXNlICdpbicgd2l0aCBtb250aHMsIHllYXJzLCBhbmQgc2Vhc29ucy4gJ0luIE1heScsICdpbiAyMDI0Jy5cIixcbiAgICAgIH0sXG4gICAgICB7XG4gICAgICAgIHRleHQ6IFwiVGhlIG1lZXRpbmcgaXMgX19fX18gTW9uZGF5LlwiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJhdFwiLCBcImluXCIsIFwib25cIiwgXCJieVwiXSxcbiAgICAgICAgY29ycmVjdEFuc3dlcjogMixcbiAgICAgICAgZXhwbGFuYXRpb246IFwiV2UgdXNlICdvbicgd2l0aCBkYXlzIG9mIHRoZSB3ZWVrIGFuZCBzcGVjaWZpYyBkYXRlcy4gJ09uIE1vbmRheScuXCIsXG4gICAgICB9LFxuICAgIF0sXG4gIH0sXG5cbiAgZGVtb25zdHJhdGl2ZXM6IHtcbiAgICB0aXRsZTogXCJEw6ltb25zdHJhdGlmc1wiLFxuICAgIGRlc2NyaXB0aW9uOiBcIlRlc3RleiB2b3RyZSBjb25uYWlzc2FuY2UgZGUgdGhpcywgdGhhdCwgdGhlc2UsIHRob3NlXCIsXG4gICAgaWNvbjogXCLwn5GJXCIsXG4gICAgcXVlc3Rpb25zOiBbXG4gICAgICB7XG4gICAgICAgIHRleHQ6IFwiX19fX18gaXMgbXkgYm9vay4gKHRoZSBib29rIGlzIG5lYXIgeW91KVwiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJUaGlzXCIsIFwiVGhhdFwiLCBcIlRoZXNlXCIsIFwiVGhvc2VcIl0sXG4gICAgICAgIGNvcnJlY3RBbnN3ZXI6IDAsXG4gICAgICAgIGV4cGxhbmF0aW9uOiBcIidUaGlzJyBpcyB1c2VkIGZvciBzaW5ndWxhciBvYmplY3RzIHRoYXQgYXJlIGNsb3NlIHRvIHRoZSBzcGVha2VyLlwiLFxuICAgICAgfSxcbiAgICAgIHtcbiAgICAgICAgdGV4dDogXCJfX19fXyBhcmUgbXkgZnJpZW5kcy4gKHRoZSBmcmllbmRzIGFyZSBuZWFyIHlvdSlcIixcbiAgICAgICAgb3B0aW9uczogW1wiVGhpc1wiLCBcIlRoYXRcIiwgXCJUaGVzZVwiLCBcIlRob3NlXCJdLFxuICAgICAgICBjb3JyZWN0QW5zd2VyOiAyLFxuICAgICAgICBleHBsYW5hdGlvbjogXCInVGhlc2UnIGlzIHVzZWQgZm9yIHBsdXJhbCBvYmplY3RzIHRoYXQgYXJlIGNsb3NlIHRvIHRoZSBzcGVha2VyLlwiLFxuICAgICAgfSxcbiAgICAgIHtcbiAgICAgICAgdGV4dDogXCJfX19fXyBjYXIgb3ZlciB0aGVyZSBpcyBleHBlbnNpdmUuIChwb2ludGluZyB0byBhIGRpc3RhbnQgY2FyKVwiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJUaGlzXCIsIFwiVGhhdFwiLCBcIlRoZXNlXCIsIFwiVGhvc2VcIl0sXG4gICAgICAgIGNvcnJlY3RBbnN3ZXI6IDEsXG4gICAgICAgIGV4cGxhbmF0aW9uOiBcIidUaGF0JyBpcyB1c2VkIGZvciBzaW5ndWxhciBvYmplY3RzIHRoYXQgYXJlIGZhciBmcm9tIHRoZSBzcGVha2VyLlwiLFxuICAgICAgfSxcbiAgICAgIHtcbiAgICAgICAgdGV4dDogXCJfX19fXyBwZW9wbGUgaW4gdGhlIHBob3RvIGFyZSBteSBmYW1pbHkuIChwb2ludGluZyB0byBhIHBob3RvKVwiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJUaGlzXCIsIFwiVGhhdFwiLCBcIlRoZXNlXCIsIFwiVGhvc2VcIl0sXG4gICAgICAgIGNvcnJlY3RBbnN3ZXI6IDMsXG4gICAgICAgIGV4cGxhbmF0aW9uOiBcIidUaG9zZScgaXMgdXNlZCBmb3IgcGx1cmFsIG9iamVjdHMgdGhhdCBhcmUgZmFyIGZyb20gdGhlIHNwZWFrZXIgb3IgaW4gYSBwaG90by9waWN0dXJlLlwiLFxuICAgICAgfSxcbiAgICAgIHtcbiAgICAgICAgdGV4dDogXCJXaGF0IGlzIF9fX19fID8gKHBvaW50aW5nIHRvIHNvbWV0aGluZyBpbiB5b3VyIGhhbmQpXCIsXG4gICAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcInRoaXNcIiwgXCJ0aGF0XCIsIFwidGhlc2VcIiwgXCJ0aG9zZVwiXSxcbiAgICAgICAgY29ycmVjdEFuc3dlcjogMCxcbiAgICAgICAgZXhwbGFuYXRpb246IFwiJ1RoaXMnIGlzIHVzZWQgd2hlbiByZWZlcnJpbmcgdG8gc29tZXRoaW5nIGNsb3NlIHRvIHlvdSwgbGlrZSBpbiB5b3VyIGhhbmQuXCIsXG4gICAgICB9LFxuICAgIF0sXG4gIH0sXG5cbiAgZXJyb3JfY29ycmVjdGlvbjoge1xuICAgIHRpdGxlOiBcIkNvcnJlY3Rpb24gZCdFcnJldXJzXCIsXG4gICAgZGVzY3JpcHRpb246IFwiVHJvdXZleiBsJ2VycmV1ciBkYW5zIGNlcyBwaHJhc2VzXCIsXG4gICAgaWNvbjogXCLinI/vuI9cIixcbiAgICBxdWVzdGlvbnM6IFtcbiAgICAgIHtcbiAgICAgICAgdGV4dDogXCJXaGljaCBzZW50ZW5jZSBpcyBjb3JyZWN0P1wiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXG4gICAgICAgICAgXCJTaGUgaGF2ZSB0aHJlZSBicm90aGVycy5cIixcbiAgICAgICAgICBcIlNoZSBoYXMgdGhyZWUgYnJvdGhlcnMuXCIsXG4gICAgICAgICAgXCJTaGUgaGF2aW5nIHRocmVlIGJyb3RoZXJzLlwiLFxuICAgICAgICAgIFwiU2hlIGhhdmVzIHRocmVlIGJyb3RoZXJzLlwiLFxuICAgICAgICBdLFxuICAgICAgICBjb3JyZWN0QW5zd2VyOiAxLFxuICAgICAgICBleHBsYW5hdGlvbjogXCJUaGUgY29ycmVjdCBmb3JtIGlzICdTaGUgaGFzJyAtIHRoaXJkIHBlcnNvbiBzaW5ndWxhciBpbiBwcmVzZW50IHNpbXBsZS5cIixcbiAgICAgIH0sXG4gICAgICB7XG4gICAgICAgIHRleHQ6IFwiV2hpY2ggc2VudGVuY2UgaXMgY29ycmVjdD9cIixcbiAgICAgICAgb3B0aW9uczogW1xuICAgICAgICAgIFwiSSBhbSBzdHVkZW50LlwiLFxuICAgICAgICAgIFwiSSBhbSBhIHN0dWRlbnQuXCIsXG4gICAgICAgICAgXCJJIGEgc3R1ZGVudC5cIixcbiAgICAgICAgICBcIkkgdGhlIHN0dWRlbnQuXCIsXG4gICAgICAgIF0sXG4gICAgICAgIGNvcnJlY3RBbnN3ZXI6IDEsXG4gICAgICAgIGV4cGxhbmF0aW9uOiBcIldlIG5lZWQgdGhlIGluZGVmaW5pdGUgYXJ0aWNsZSAnYScgYmVmb3JlIHNpbmd1bGFyIGNvdW50YWJsZSBub3VucyBsaWtlICdzdHVkZW50Jy5cIixcbiAgICAgIH0sXG4gICAgICB7XG4gICAgICAgIHRleHQ6IFwiV2hpY2ggc2VudGVuY2UgaXMgY29ycmVjdD9cIixcbiAgICAgICAgb3B0aW9uczogW1xuICAgICAgICAgIFwiVGhleSBkb24ndCBsaWtlcyBjb2ZmZWUuXCIsXG4gICAgICAgICAgXCJUaGV5IGRvZXNuJ3QgbGlrZSBjb2ZmZWUuXCIsXG4gICAgICAgICAgXCJUaGV5IGRvbid0IGxpa2UgY29mZmVlLlwiLFxuICAgICAgICAgIFwiVGhleSBub3QgbGlrZSBjb2ZmZWUuXCIsXG4gICAgICAgIF0sXG4gICAgICAgIGNvcnJlY3RBbnN3ZXI6IDIsXG4gICAgICAgIGV4cGxhbmF0aW9uOiBcIkZvciBwbHVyYWwgc3ViamVjdHMgKHRoZXkpLCB3ZSB1c2UgJ2Rvbid0IGxpa2UnIGluIHRoZSBuZWdhdGl2ZSBmb3JtLlwiLFxuICAgICAgfSxcbiAgICAgIHtcbiAgICAgICAgdGV4dDogXCJXaGljaCBzZW50ZW5jZSBpcyBjb3JyZWN0P1wiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXG4gICAgICAgICAgXCJJIGNhbiB0byBzd2ltLlwiLFxuICAgICAgICAgIFwiSSBjYW4gc3dpbS5cIixcbiAgICAgICAgICBcIkkgY2FuIHN3aW1taW5nLlwiLFxuICAgICAgICAgIFwiSSBjYW4gc3dpbXMuXCIsXG4gICAgICAgIF0sXG4gICAgICAgIGNvcnJlY3RBbnN3ZXI6IDEsXG4gICAgICAgIGV4cGxhbmF0aW9uOiBcIkFmdGVyICdjYW4nLCB3ZSB1c2UgdGhlIGJhc2UgZm9ybSBvZiB0aGUgdmVyYiB3aXRob3V0ICd0bycuXCIsXG4gICAgICB9LFxuICAgICAge1xuICAgICAgICB0ZXh0OiBcIldoaWNoIHNlbnRlbmNlIGlzIGNvcnJlY3Q/XCIsXG4gICAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcbiAgICAgICAgICBcIlRoZXJlIGlzIGZpdmUgcGVvcGxlIGluIG15IGZhbWlseS5cIixcbiAgICAgICAgICBcIlRoZXJlIGFyZSBmaXZlIHBlb3BsZSBpbiBteSBmYW1pbHkuXCIsXG4gICAgICAgICAgXCJUaGVyZSBiZSBmaXZlIHBlb3BsZSBpbiBteSBmYW1pbHkuXCIsXG4gICAgICAgICAgXCJUaGVyZSBmaXZlIHBlb3BsZSBpbiBteSBmYW1pbHkuXCIsXG4gICAgICAgIF0sXG4gICAgICAgIGNvcnJlY3RBbnN3ZXI6IDEsXG4gICAgICAgIGV4cGxhbmF0aW9uOiBcIldlIHVzZSAnVGhlcmUgYXJlJyB3aXRoIHBsdXJhbCBub3VucyBsaWtlICdmaXZlIHBlb3BsZScuXCIsXG4gICAgICB9LFxuICAgIF0sXG4gIH0sXG5cbiAgc3BlbGxpbmc6IHtcbiAgICB0aXRsZTogXCJPcnRob2dyYXBoZVwiLFxuICAgIGRlc2NyaXB0aW9uOiBcIlRlc3RleiB2b3MgY29tcMOpdGVuY2VzIGVuIG9ydGhvZ3JhcGhlXCIsXG4gICAgaWNvbjogXCLwn5SkXCIsXG4gICAgcXVlc3Rpb25zOiBbXG4gICAgICB7XG4gICAgICAgIHRleHQ6IFwiV2hpY2ggd29yZCBpcyBzcGVsbGVkIGNvcnJlY3RseT9cIixcbiAgICAgICAgb3B0aW9uczogW1wiZnJlaW5kXCIsIFwiZnJpZW5kXCIsIFwiZnJlbmRcIiwgXCJmcmllbmRlXCJdLFxuICAgICAgICBjb3JyZWN0QW5zd2VyOiAxLFxuICAgICAgICBleHBsYW5hdGlvbjogXCJUaGUgY29ycmVjdCBzcGVsbGluZyBpcyAnZnJpZW5kJyAtIHJlbWVtYmVyICdpIGJlZm9yZSBlJy5cIixcbiAgICAgIH0sXG4gICAgICB7XG4gICAgICAgIHRleHQ6IFwiQ2hvb3NlIHRoZSBjb3JyZWN0IHNwZWxsaW5nOlwiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJoYXB5XCIsIFwiaGFwcGllXCIsIFwiaGFwcHlcIiwgXCJoYXBwZXlcIl0sXG4gICAgICAgIGNvcnJlY3RBbnN3ZXI6IDIsXG4gICAgICAgIGV4cGxhbmF0aW9uOiBcIlRoZSBjb3JyZWN0IHNwZWxsaW5nIGlzICdoYXBweScgd2l0aCBhIGRvdWJsZSAncCcgYW5kICd5JyBhdCB0aGUgZW5kLlwiLFxuICAgICAgfSxcbiAgICAgIHtcbiAgICAgICAgdGV4dDogXCJDaG9vc2UgdGhlIGNvcnJlY3Qgc3BlbGxpbmc6XCIsXG4gICAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcImJlY3Vhc2VcIiwgXCJiZWNhdXNlXCIsIFwiYmVjYXVzXCIsIFwiYmVjb3NlXCJdLFxuICAgICAgICBjb3JyZWN0QW5zd2VyOiAxLFxuICAgICAgICBleHBsYW5hdGlvbjogXCJUaGUgY29ycmVjdCBzcGVsbGluZyBpcyAnYmVjYXVzZScgLSByZW1lbWJlciAnY2F1c2UnIGF0IHRoZSBlbmQuXCIsXG4gICAgICB9LFxuICAgICAge1xuICAgICAgICB0ZXh0OiBcIkNob29zZSB0aGUgY29ycmVjdCBzcGVsbGluZzpcIixcbiAgICAgICAgb3B0aW9uczogW1wid2hhbnRcIiwgXCJ3YW50XCIsIFwid2FudGVcIiwgXCJ3YXVudFwiXSxcbiAgICAgICAgY29ycmVjdEFuc3dlcjogMSxcbiAgICAgICAgZXhwbGFuYXRpb246IFwiVGhlIGNvcnJlY3Qgc3BlbGxpbmcgaXMgJ3dhbnQnIC0gc2ltcGxlIGFuZCBzaG9ydC5cIixcbiAgICAgIH0sXG4gICAgICB7XG4gICAgICAgIHRleHQ6IFwiQ2hvb3NlIHRoZSBjb3JyZWN0IHNwZWxsaW5nOlwiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJyZWNpZXZlXCIsIFwicmVjZXZlXCIsIFwicmVjZWl2ZVwiLCBcInJlY2lhdmVcIl0sXG4gICAgICAgIGNvcnJlY3RBbnN3ZXI6IDIsXG4gICAgICAgIGV4cGxhbmF0aW9uOiBcIlRoZSBjb3JyZWN0IHNwZWxsaW5nIGlzICdyZWNlaXZlJyAtICdlaScgYWZ0ZXIgJ2MnIChleGNlcHRpb24gdG8gaSBiZWZvcmUgZSBydWxlKS5cIixcbiAgICAgIH0sXG4gICAgXSxcbiAgfSxcblxuICByZWFkaW5nX2NvbXByZWhlbnNpb246IHtcbiAgICB0aXRsZTogXCJDb21wcsOpaGVuc2lvbiDDiWNyaXRlXCIsXG4gICAgZGVzY3JpcHRpb246IFwiTGlzZXogbGUgdGV4dGUgZXQgcsOpcG9uZGV6IGF1eCBxdWVzdGlvbnNcIixcbiAgICBpY29uOiBcIvCfk5ZcIixcbiAgICBxdWVzdGlvbnM6IFtcbiAgICAgIHtcbiAgICAgICAgdGV4dDogXCJSZWFkOiAnTXkgbmFtZSBpcyBTYXJhaC4gSSBhbSAyMiB5ZWFycyBvbGQuIEkgbGl2ZSBpbiBMb25kb24gd2l0aCBteSBjYXQsIEx1bmEuIEkgd29yayBpbiBhIGhvc3BpdGFsLicgV2hlcmUgZG9lcyBTYXJhaCB3b3JrP1wiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJJbiBhIHNjaG9vbFwiLCBcIkluIGEgaG9zcGl0YWxcIiwgXCJJbiBhIHNob3BcIiwgXCJJbiBhIHJlc3RhdXJhbnRcIl0sXG4gICAgICAgIGNvcnJlY3RBbnN3ZXI6IDEsXG4gICAgICAgIGV4cGxhbmF0aW9uOiBcIkFjY29yZGluZyB0byB0aGUgdGV4dCwgU2FyYWggd29ya3MgaW4gYSBob3NwaXRhbC5cIixcbiAgICAgIH0sXG4gICAgICB7XG4gICAgICAgIHRleHQ6IFwiUmVhZDogJ0kgd2FrZSB1cCBhdCA2OjMwLiBJIGhhdmUgYnJlYWtmYXN0IGF0IDc6MDAuIEkgbGVhdmUgaG9tZSBhdCA4OjAwLiBJIHN0YXJ0IHdvcmsgYXQgOTowMC4nIFdoZW4gZG9lcyB0aGlzIHBlcnNvbiBsZWF2ZSBob21lP1wiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXCI2OjMwXCIsIFwiNzowMFwiLCBcIjg6MDBcIiwgXCI5OjAwXCJdLFxuICAgICAgICBjb3JyZWN0QW5zd2VyOiAyLFxuICAgICAgICBleHBsYW5hdGlvbjogXCJUaGUgdGV4dCBzdGF0ZXMgJ0kgbGVhdmUgaG9tZSBhdCA4OjAwJy5cIixcbiAgICAgIH0sXG4gICAgICB7XG4gICAgICAgIHRleHQ6IFwiUmVhZDogJ1RoZSBsaWJyYXJ5IGlzIG9wZW4gTW9uZGF5IHRvIEZyaWRheSwgOSBBTSB0byA2IFBNLiBPbiBTYXR1cmRheSwgaXQgb3BlbnMgZnJvbSAxMCBBTSB0byA0IFBNLiBJdCBpcyBjbG9zZWQgb24gU3VuZGF5LicgV2hlbiBpcyB0aGUgbGlicmFyeSBjbG9zZWQ/XCIsXG4gICAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcIk1vbmRheVwiLCBcIlNhdHVyZGF5IG1vcm5pbmdcIiwgXCJTdW5kYXlcIiwgXCJGcmlkYXkgZXZlbmluZ1wiXSxcbiAgICAgICAgY29ycmVjdEFuc3dlcjogMixcbiAgICAgICAgZXhwbGFuYXRpb246IFwiVGhlIHRleHQgY2xlYXJseSBzdGF0ZXMgJ0l0IGlzIGNsb3NlZCBvbiBTdW5kYXknLlwiLFxuICAgICAgfSxcbiAgICAgIHtcbiAgICAgICAgdGV4dDogXCJSZWFkOiAnVG9tIGhhcyB0d28gc2lzdGVycyBhbmQgb25lIGJyb3RoZXIuIEhpcyBzaXN0ZXJzIGFyZSAxNiBhbmQgMTQuIEhpcyBicm90aGVyIGlzIDEyLicgSG93IG1hbnkgY2hpbGRyZW4gYXJlIGluIFRvbSdzIGZhbWlseT9cIixcbiAgICAgICAgb3B0aW9uczogW1wiVGhyZWVcIiwgXCJGb3VyXCIsIFwiRml2ZVwiLCBcIlNpeFwiXSxcbiAgICAgICAgY29ycmVjdEFuc3dlcjogMSxcbiAgICAgICAgZXhwbGFuYXRpb246IFwiVG9tICsgdHdvIHNpc3RlcnMgKyBvbmUgYnJvdGhlciA9IGZvdXIgY2hpbGRyZW4gdG90YWwuXCIsXG4gICAgICB9LFxuICAgICAge1xuICAgICAgICB0ZXh0OiBcIlJlYWQ6ICdUb2RheSBpcyBzdW5ueSBhbmQgd2FybS4gVGhlIHRlbXBlcmF0dXJlIGlzIDI1wrBDLiBJdCdzIGEgcGVyZmVjdCBkYXkgZm9yIGEgcGljbmljIGluIHRoZSBwYXJrLicgV2hhdCdzIHRoZSB3ZWF0aGVyIGxpa2UgdG9kYXk/XCIsXG4gICAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcIkNvbGQgYW5kIHJhaW55XCIsIFwiU3VubnkgYW5kIHdhcm1cIiwgXCJDbG91ZHkgYW5kIGNvb2xcIiwgXCJXaW5keSBhbmQgY29sZFwiXSxcbiAgICAgICAgY29ycmVjdEFuc3dlcjogMSxcbiAgICAgICAgZXhwbGFuYXRpb246IFwiVGhlIHRleHQgZGVzY3JpYmVzIHRoZSB3ZWF0aGVyIGFzICdzdW5ueSBhbmQgd2FybScuXCIsXG4gICAgICB9LFxuICAgIF0sXG4gIH0sXG4gIHNwZWxsaW5nX3J1bGVzOiB7XG4gICAgdGl0bGU6IFwiUsOoZ2xlcyBkJ09ydGhvZ3JhcGhlXCIsXG4gICAgZGVzY3JpcHRpb246IFwiVGVzdGV6IHZvdHJlIGNvbm5haXNzYW5jZSBkZXMgcsOoZ2xlcyBkJ29ydGhvZ3JhcGhlIGRlIGJhc2VcIixcbiAgICBpY29uOiBcIvCfk49cIixcbiAgICBxdWVzdGlvbnM6IFtcbiAgICAgIHtcbiAgICAgICAgdGV4dDogXCJXaGF0IGlzIHRoZSBwbHVyYWwgb2YgJ2NhdCc/XCIsXG4gICAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcImNhdHNcIiwgXCJjYXRlc1wiLCBcImNhdCdzXCIsIFwiY2F0aWVzXCJdLFxuICAgICAgICBjb3JyZWN0QW5zd2VyOiAwLFxuICAgICAgICBleHBsYW5hdGlvbjogXCJGb3IgbW9zdCB3b3Jkcywgd2UgYWRkIC1zIHRvIG1ha2UgdGhlIHBsdXJhbDogY2F0IOKGkiBjYXRzLlwiLFxuICAgICAgfSxcbiAgICAgIHtcbiAgICAgICAgdGV4dDogXCJXaGF0IGlzIHRoZSBwbHVyYWwgb2YgJ2JveCc/XCIsXG4gICAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcImJveHNcIiwgXCJib3hlc1wiLCBcImJveCdzXCIsIFwiYm94aWVzXCJdLFxuICAgICAgICBjb3JyZWN0QW5zd2VyOiAxLFxuICAgICAgICBleHBsYW5hdGlvbjogXCJXb3JkcyBlbmRpbmcgaW4gLXggYWRkIC1lcyBmb3IgdGhlIHBsdXJhbDogYm94IOKGkiBib3hlcy5cIixcbiAgICAgIH0sXG4gICAgICB7XG4gICAgICAgIHRleHQ6IFwiV2hpY2ggc2VudGVuY2UgdXNlcyBjYXBpdGFsIGxldHRlcnMgY29ycmVjdGx5P1wiLFxuICAgICAgICBvcHRpb25zOiBbXG4gICAgICAgICAgXCJpIGxpdmUgaW4gbG9uZG9uLlwiLFxuICAgICAgICAgIFwiSSBsaXZlIGluIExvbmRvbi5cIixcbiAgICAgICAgICBcImkgTGl2ZSBJbiBsb25kb24uXCIsXG4gICAgICAgICAgXCJJIExpdmUgaW4gbG9uZG9uLlwiXG4gICAgICAgIF0sXG4gICAgICAgIGNvcnJlY3RBbnN3ZXI6IDEsXG4gICAgICAgIGV4cGxhbmF0aW9uOiBcIldlIHVzZSBjYXBpdGFsIGxldHRlcnMgZm9yICdJJyBhbmQgcHJvcGVyIG5vdW5zIGxpa2UgJ0xvbmRvbicuXCIsXG4gICAgICB9LFxuICAgICAge1xuICAgICAgICB0ZXh0OiBcIldoYXQgaXMgdGhlIGNvbnRyYWN0aW9uIGZvciAnSSBhbSc/XCIsXG4gICAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcIkltXCIsIFwiSSdtXCIsIFwiSWFtXCIsIFwiSS1hbVwiXSxcbiAgICAgICAgY29ycmVjdEFuc3dlcjogMSxcbiAgICAgICAgZXhwbGFuYXRpb246IFwiVGhlIGNvbnRyYWN0aW9uIGZvciAnSSBhbScgaXMgJ0knbScgd2l0aCBhbiBhcG9zdHJvcGhlLlwiLFxuICAgICAgfSxcbiAgICAgIHtcbiAgICAgICAgdGV4dDogXCJXaGF0IGlzIHRoZSBwbHVyYWwgb2YgJ2NsYXNzJz9cIixcbiAgICAgICAgb3B0aW9uczogW1wiY2xhc3NzXCIsIFwiY2xhc3Nlc1wiLCBcImNsYXNzJ3NcIiwgXCJjbGFzaWVzXCJdLFxuICAgICAgICBjb3JyZWN0QW5zd2VyOiAxLFxuICAgICAgICBleHBsYW5hdGlvbjogXCJXb3JkcyBlbmRpbmcgaW4gLXNzIGFkZCAtZXMgZm9yIHRoZSBwbHVyYWw6IGNsYXNzIOKGkiBjbGFzc2VzLlwiLFxuICAgICAgfSxcbiAgICBdLFxuICB9LFxufTtcbiJdLCJtYXBwaW5ncyI6Ijs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7QUFFQSxlQUFlO0VBQ2JBLEtBQUssRUFBRSxJQUFJO0VBQ1hDLFdBQVcsRUFBRSxzREFBc0Q7RUFDbkVDLGNBQWMsRUFBRSxFQUFFO0VBQ2xCQyxTQUFTLEVBQUUsRUFBRTtFQUNiQyxTQUFTLEVBQUUsRUFBRTtFQUViQyxVQUFVLEVBQUU7SUFDVkMsS0FBSyxFQUFFLGFBQWE7SUFDcEJMLFdBQVcsRUFBRSw0Q0FBNEM7SUFDekRNLElBQUksRUFBRSxJQUFJO0lBQ1ZDLFNBQVMsRUFBRSxDQUNUO01BQ0VDLElBQUksRUFBRSw0Q0FBNEM7TUFDbERDLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLEtBQUssRUFBRSxPQUFPLEVBQUUsTUFBTSxFQUFFLE9BQU8sQ0FBQztNQUMxQ0MsYUFBYSxFQUFFLENBQUM7TUFDaEJDLFdBQVcsRUFBRTtJQUNmLENBQUMsRUFDRDtNQUNFSCxJQUFJLEVBQUUsa0JBQWtCO01BQ3hCQyxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxRQUFRLEVBQUUsUUFBUSxFQUFFLE9BQU8sRUFBRSxZQUFZLENBQUM7TUFDcERDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDLEVBQ0Q7TUFDRUgsSUFBSSxFQUFFLDJEQUEyRDtNQUNqRUMsT0FBTyxFQUFFLENBQUMsS0FBSyxFQUFFLE9BQU8sRUFBRSxRQUFRLEVBQUUsTUFBTSxDQUFDO01BQzNDQyxhQUFhLEVBQUUsQ0FBQztNQUNoQkMsV0FBVyxFQUFFO0lBQ2YsQ0FBQyxFQUNEO01BQ0VILElBQUksRUFBRSwyQkFBMkI7TUFDakNDLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLFNBQVMsRUFBRSxRQUFRLEVBQUUsUUFBUSxFQUFFLFFBQVEsQ0FBQztNQUNsREMsYUFBYSxFQUFFLENBQUM7TUFDaEJDLFdBQVcsRUFBRTtJQUNmLENBQUMsRUFDRDtNQUNFSCxJQUFJLEVBQUUsMkJBQTJCO01BQ2pDQyxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxLQUFLLEVBQUUsS0FBSyxFQUFFLE9BQU8sRUFBRSxNQUFNLENBQUM7TUFDeENDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDO0VBRUwsQ0FBQztFQUVEQyxPQUFPLEVBQUU7SUFDUFAsS0FBSyxFQUFFLFdBQVc7SUFDbEJMLFdBQVcsRUFBRSxpRUFBaUU7SUFDOUVNLElBQUksRUFBRSxJQUFJO0lBQ1ZDLFNBQVMsRUFBRSxDQUNUO01BQ0VDLElBQUksRUFBRSxxQkFBcUI7TUFDM0JDLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLEdBQUcsRUFBRSxJQUFJLEVBQUUsSUFBSSxFQUFFLE1BQU0sQ0FBQztNQUNsQ0MsYUFBYSxFQUFFLENBQUM7TUFDaEJDLFdBQVcsRUFBRTtJQUNmLENBQUMsRUFDRDtNQUNFSCxJQUFJLEVBQUUsa0NBQWtDO01BQ3hDQyxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxLQUFLLEVBQUUsSUFBSSxFQUFFLElBQUksRUFBRSxJQUFJLENBQUM7TUFDbENDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDLEVBQ0Q7TUFDRUgsSUFBSSxFQUFFLCtCQUErQjtNQUNyQ0MsT0FBTyxFQUFFLENBQUMsVUFBVSxFQUFFLE9BQU8sRUFBRSxRQUFRLEVBQUUsT0FBTyxDQUFDO01BQ2pEQyxhQUFhLEVBQUUsQ0FBQztNQUNoQkMsV0FBVyxFQUFFO0lBQ2YsQ0FBQyxFQUNEO01BQ0VILElBQUksRUFBRSw0QkFBNEI7TUFDbENDLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLE9BQU8sRUFBRSxLQUFLLEVBQUUsU0FBUyxFQUFFLE9BQU8sQ0FBQztNQUM3Q0MsYUFBYSxFQUFFLENBQUM7TUFDaEJDLFdBQVcsRUFBRTtJQUNmLENBQUMsRUFDRDtNQUNFSCxJQUFJLEVBQUUsd0JBQXdCO01BQzlCQyxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxJQUFJLEVBQUUsTUFBTSxFQUFFLEtBQUssRUFBRSxNQUFNLENBQUM7TUFDdENDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDO0VBRUwsQ0FBQztFQUVERSxtQkFBbUIsRUFBRTtJQUNuQlIsS0FBSyxFQUFFLHlCQUF5QjtJQUNoQ0wsV0FBVyxFQUFFLHFEQUFxRDtJQUNsRU0sSUFBSSxFQUFFLEtBQUs7SUFDWEMsU0FBUyxFQUFFLENBQ1Q7TUFDRUMsSUFBSSxFQUFFLDJEQUEyRDtNQUNqRUMsT0FBTyxFQUFFLENBQUMsU0FBUyxFQUFFLHlCQUF5QixFQUFFLGVBQWUsRUFBRSxXQUFXLENBQUM7TUFDN0VDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDLEVBQ0Q7TUFDRUgsSUFBSSxFQUFFLG9DQUFvQztNQUMxQ0MsT0FBTyxFQUFFLENBQUMsY0FBYyxFQUFFLHFCQUFxQixFQUFFLG1CQUFtQixFQUFFLGtCQUFrQixDQUFDO01BQ3pGQyxhQUFhLEVBQUUsQ0FBQztNQUNoQkMsV0FBVyxFQUFFO0lBQ2YsQ0FBQyxFQUNEO01BQ0VILElBQUksRUFBRSxtQ0FBbUM7TUFDekNDLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLE9BQU8sRUFBRSxRQUFRLEVBQUUsV0FBVyxFQUFFLFdBQVcsQ0FBQztNQUN0REMsYUFBYSxFQUFFLENBQUM7TUFDaEJDLFdBQVcsRUFBRTtJQUNmLENBQUMsRUFDRDtNQUNFSCxJQUFJLEVBQUUsNENBQTRDO01BQ2xEQyxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxpQkFBaUIsRUFBRSxjQUFjLEVBQUUsa0JBQWtCLEVBQUUsWUFBWSxDQUFDO01BQzlFQyxhQUFhLEVBQUUsQ0FBQztNQUNoQkMsV0FBVyxFQUFFO0lBQ2YsQ0FBQyxFQUNEO01BQ0VILElBQUksRUFBRSwrQkFBK0I7TUFDckNDLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLGNBQWMsRUFBRSxTQUFTLEVBQUUsU0FBUyxFQUFFLFdBQVcsQ0FBQztNQUM1REMsYUFBYSxFQUFFLENBQUM7TUFDaEJDLFdBQVcsRUFBRTtJQUNmLENBQUM7RUFFTCxDQUFDO0VBRURHLFlBQVksRUFBRTtJQUNaVCxLQUFLLEVBQUUsaUJBQWlCO0lBQ3hCTCxXQUFXLEVBQUUscURBQXFEO0lBQ2xFTSxJQUFJLEVBQUUsSUFBSTtJQUNWQyxTQUFTLEVBQUUsQ0FDVDtNQUNFQyxJQUFJLEVBQUUsa0NBQWtDO01BQ3hDQyxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxVQUFVLEVBQUUsU0FBUyxFQUFFLFVBQVUsRUFBRSxXQUFXLENBQUM7TUFDekRDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDLEVBQ0Q7TUFDRUgsSUFBSSxFQUFFLG1DQUFtQztNQUN6Q0MsT0FBTyxFQUFFLENBQUMsY0FBYyxFQUFFLGlCQUFpQixFQUFFLGdCQUFnQixFQUFFLGNBQWMsQ0FBQztNQUM5RUMsYUFBYSxFQUFFLENBQUM7TUFDaEJDLFdBQVcsRUFBRTtJQUNmLENBQUMsRUFDRDtNQUNFSCxJQUFJLEVBQUUsNkJBQTZCO01BQ25DQyxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxRQUFRLEVBQUUsUUFBUSxFQUFFLFFBQVEsRUFBRSxPQUFPLENBQUM7TUFDaERDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDLEVBQ0Q7TUFDRUgsSUFBSSxFQUFFLHFDQUFxQztNQUMzQ0MsT0FBTyxFQUFFLENBQUMsa0JBQWtCLEVBQUUsb0JBQW9CLEVBQUUsaUJBQWlCLEVBQUUsbUJBQW1CLENBQUM7TUFDM0ZDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDLEVBQ0Q7TUFDRUgsSUFBSSxFQUFFLHVDQUF1QztNQUM3Q0MsT0FBTyxFQUFFLENBQUMsTUFBTSxFQUFFLE1BQU0sRUFBRSxTQUFTLEVBQUUsTUFBTSxDQUFDO01BQzVDQyxhQUFhLEVBQUUsQ0FBQztNQUNoQkMsV0FBVyxFQUFFO0lBQ2YsQ0FBQztFQUVMLENBQUM7RUFFREksUUFBUSxFQUFFO0lBQ1JWLEtBQUssRUFBRSxhQUFhO0lBQ3BCTCxXQUFXLEVBQUUsMENBQTBDO0lBQ3ZETSxJQUFJLEVBQUUsSUFBSTtJQUNWQyxTQUFTLEVBQUUsQ0FDVDtNQUNFQyxJQUFJLEVBQUUseUJBQXlCO01BQy9CQyxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxLQUFLLEVBQUUsT0FBTyxFQUFFLE9BQU8sRUFBRSxRQUFRLENBQUM7TUFDNUNDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDLEVBQ0Q7TUFDRUgsSUFBSSxFQUFFLDBCQUEwQjtNQUNoQ0MsT0FBTyxFQUFFLENBQUMsS0FBSyxFQUFFLE9BQU8sRUFBRSxNQUFNLEVBQUUsV0FBVyxDQUFDO01BQzlDQyxhQUFhLEVBQUUsQ0FBQztNQUNoQkMsV0FBVyxFQUFFO0lBQ2YsQ0FBQyxFQUNEO01BQ0VILElBQUksRUFBRSx3QkFBd0I7TUFDOUJDLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLEtBQUssRUFBRSxJQUFJLEVBQUUsS0FBSyxFQUFFLE1BQU0sQ0FBQztNQUNyQ0MsYUFBYSxFQUFFLENBQUM7TUFDaEJDLFdBQVcsRUFBRTtJQUNmLENBQUMsRUFDRDtNQUNFSCxJQUFJLEVBQUUsMENBQTBDO01BQ2hEQyxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxLQUFLLEVBQUUsT0FBTyxFQUFFLE9BQU8sRUFBRSxVQUFVLENBQUM7TUFDOUNDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDLEVBQ0Q7TUFDRUgsSUFBSSxFQUFFLGlCQUFpQjtNQUN2QkMsT0FBTyxFQUFFLENBQUMsS0FBSyxFQUFFLE9BQU8sRUFBRSxPQUFPLEVBQUUsUUFBUSxDQUFDO01BQzVDQyxhQUFhLEVBQUUsQ0FBQztNQUNoQkMsV0FBVyxFQUFFO0lBQ2YsQ0FBQztFQUVMLENBQUM7RUFFREssWUFBWSxFQUFFO0lBQ1pYLEtBQUssRUFBRSxzQkFBc0I7SUFDN0JMLFdBQVcsRUFBRSxvREFBb0Q7SUFDakVNLElBQUksRUFBRSxJQUFJO0lBQ1ZDLFNBQVMsRUFBRSxDQUNUO01BQ0VDLElBQUksRUFBRSxxQkFBcUI7TUFDM0JDLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLElBQUksRUFBRSxJQUFJLEVBQUUsSUFBSSxFQUFFLElBQUksQ0FBQztNQUNqQ0MsYUFBYSxFQUFFLENBQUM7TUFDaEJDLFdBQVcsRUFBRTtJQUNmLENBQUMsRUFDRDtNQUNFSCxJQUFJLEVBQUUsOEJBQThCO01BQ3BDQyxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxJQUFJLEVBQUUsSUFBSSxFQUFFLElBQUksRUFBRSxJQUFJLENBQUM7TUFDakNDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDLEVBQ0Q7TUFDRUgsSUFBSSxFQUFFLDRCQUE0QjtNQUNsQ0MsT0FBTyxFQUFFLENBQUMsSUFBSSxFQUFFLElBQUksRUFBRSxJQUFJLEVBQUUsSUFBSSxDQUFDO01BQ2pDQyxhQUFhLEVBQUUsQ0FBQztNQUNoQkMsV0FBVyxFQUFFO0lBQ2YsQ0FBQyxFQUNEO01BQ0VILElBQUksRUFBRSwyQkFBMkI7TUFDakNDLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLElBQUksRUFBRSxJQUFJLEVBQUUsSUFBSSxFQUFFLElBQUksQ0FBQztNQUNqQ0MsYUFBYSxFQUFFLENBQUM7TUFDaEJDLFdBQVcsRUFBRTtJQUNmLENBQUMsRUFDRDtNQUNFSCxJQUFJLEVBQUUsOEJBQThCO01BQ3BDQyxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxJQUFJLEVBQUUsSUFBSSxFQUFFLElBQUksRUFBRSxJQUFJLENBQUM7TUFDakNDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDO0VBRUwsQ0FBQztFQUVETSxjQUFjLEVBQUU7SUFDZFosS0FBSyxFQUFFLGVBQWU7SUFDdEJMLFdBQVcsRUFBRSx1REFBdUQ7SUFDcEVNLElBQUksRUFBRSxJQUFJO0lBQ1ZDLFNBQVMsRUFBRSxDQUNUO01BQ0VDLElBQUksRUFBRSwwQ0FBMEM7TUFDaERDLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLE1BQU0sRUFBRSxNQUFNLEVBQUUsT0FBTyxFQUFFLE9BQU8sQ0FBQztNQUMzQ0MsYUFBYSxFQUFFLENBQUM7TUFDaEJDLFdBQVcsRUFBRTtJQUNmLENBQUMsRUFDRDtNQUNFSCxJQUFJLEVBQUUsa0RBQWtEO01BQ3hEQyxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxNQUFNLEVBQUUsTUFBTSxFQUFFLE9BQU8sRUFBRSxPQUFPLENBQUM7TUFDM0NDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDLEVBQ0Q7TUFDRUgsSUFBSSxFQUFFLGdFQUFnRTtNQUN0RUMsT0FBTyxFQUFFLENBQUMsTUFBTSxFQUFFLE1BQU0sRUFBRSxPQUFPLEVBQUUsT0FBTyxDQUFDO01BQzNDQyxhQUFhLEVBQUUsQ0FBQztNQUNoQkMsV0FBVyxFQUFFO0lBQ2YsQ0FBQyxFQUNEO01BQ0VILElBQUksRUFBRSxnRUFBZ0U7TUFDdEVDLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLE1BQU0sRUFBRSxNQUFNLEVBQUUsT0FBTyxFQUFFLE9BQU8sQ0FBQztNQUMzQ0MsYUFBYSxFQUFFLENBQUM7TUFDaEJDLFdBQVcsRUFBRTtJQUNmLENBQUMsRUFDRDtNQUNFSCxJQUFJLEVBQUUsc0RBQXNEO01BQzVEQyxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxNQUFNLEVBQUUsTUFBTSxFQUFFLE9BQU8sRUFBRSxPQUFPLENBQUM7TUFDM0NDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDO0VBRUwsQ0FBQztFQUVETyxnQkFBZ0IsRUFBRTtJQUNoQmIsS0FBSyxFQUFFLHNCQUFzQjtJQUM3QkwsV0FBVyxFQUFFLG1DQUFtQztJQUNoRE0sSUFBSSxFQUFFLElBQUk7SUFDVkMsU0FBUyxFQUFFLENBQ1Q7TUFDRUMsSUFBSSxFQUFFLDRCQUE0QjtNQUNsQ0MsT0FBTyxFQUFFLENBQ1AsMEJBQTBCLEVBQzFCLHlCQUF5QixFQUN6Qiw0QkFBNEIsRUFDNUIsMkJBQTJCLENBQzVCO01BQ0RDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDLEVBQ0Q7TUFDRUgsSUFBSSxFQUFFLDRCQUE0QjtNQUNsQ0MsT0FBTyxFQUFFLENBQ1AsZUFBZSxFQUNmLGlCQUFpQixFQUNqQixjQUFjLEVBQ2QsZ0JBQWdCLENBQ2pCO01BQ0RDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDLEVBQ0Q7TUFDRUgsSUFBSSxFQUFFLDRCQUE0QjtNQUNsQ0MsT0FBTyxFQUFFLENBQ1AsMEJBQTBCLEVBQzFCLDJCQUEyQixFQUMzQix5QkFBeUIsRUFDekIsdUJBQXVCLENBQ3hCO01BQ0RDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDLEVBQ0Q7TUFDRUgsSUFBSSxFQUFFLDRCQUE0QjtNQUNsQ0MsT0FBTyxFQUFFLENBQ1AsZ0JBQWdCLEVBQ2hCLGFBQWEsRUFDYixpQkFBaUIsRUFDakIsY0FBYyxDQUNmO01BQ0RDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDLEVBQ0Q7TUFDRUgsSUFBSSxFQUFFLDRCQUE0QjtNQUNsQ0MsT0FBTyxFQUFFLENBQ1Asb0NBQW9DLEVBQ3BDLHFDQUFxQyxFQUNyQyxvQ0FBb0MsRUFDcEMsaUNBQWlDLENBQ2xDO01BQ0RDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDO0VBRUwsQ0FBQztFQUVEUSxRQUFRLEVBQUU7SUFDUmQsS0FBSyxFQUFFLGFBQWE7SUFDcEJMLFdBQVcsRUFBRSx1Q0FBdUM7SUFDcERNLElBQUksRUFBRSxJQUFJO0lBQ1ZDLFNBQVMsRUFBRSxDQUNUO01BQ0VDLElBQUksRUFBRSxrQ0FBa0M7TUFDeENDLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLFFBQVEsRUFBRSxRQUFRLEVBQUUsT0FBTyxFQUFFLFNBQVMsQ0FBQztNQUNqREMsYUFBYSxFQUFFLENBQUM7TUFDaEJDLFdBQVcsRUFBRTtJQUNmLENBQUMsRUFDRDtNQUNFSCxJQUFJLEVBQUUsOEJBQThCO01BQ3BDQyxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxNQUFNLEVBQUUsUUFBUSxFQUFFLE9BQU8sRUFBRSxRQUFRLENBQUM7TUFDOUNDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDLEVBQ0Q7TUFDRUgsSUFBSSxFQUFFLDhCQUE4QjtNQUNwQ0MsT0FBTyxFQUFFLENBQUMsU0FBUyxFQUFFLFNBQVMsRUFBRSxRQUFRLEVBQUUsUUFBUSxDQUFDO01BQ25EQyxhQUFhLEVBQUUsQ0FBQztNQUNoQkMsV0FBVyxFQUFFO0lBQ2YsQ0FBQyxFQUNEO01BQ0VILElBQUksRUFBRSw4QkFBOEI7TUFDcENDLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLE9BQU8sRUFBRSxNQUFNLEVBQUUsT0FBTyxFQUFFLE9BQU8sQ0FBQztNQUM1Q0MsYUFBYSxFQUFFLENBQUM7TUFDaEJDLFdBQVcsRUFBRTtJQUNmLENBQUMsRUFDRDtNQUNFSCxJQUFJLEVBQUUsOEJBQThCO01BQ3BDQyxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxTQUFTLEVBQUUsUUFBUSxFQUFFLFNBQVMsRUFBRSxTQUFTLENBQUM7TUFDcERDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDO0VBRUwsQ0FBQztFQUVEUyxxQkFBcUIsRUFBRTtJQUNyQmYsS0FBSyxFQUFFLHNCQUFzQjtJQUM3QkwsV0FBVyxFQUFFLDBDQUEwQztJQUN2RE0sSUFBSSxFQUFFLElBQUk7SUFDVkMsU0FBUyxFQUFFLENBQ1Q7TUFDRUMsSUFBSSxFQUFFLCtIQUErSDtNQUNySUMsT0FBTyxFQUFFLENBQUMsYUFBYSxFQUFFLGVBQWUsRUFBRSxXQUFXLEVBQUUsaUJBQWlCLENBQUM7TUFDekVDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDLEVBQ0Q7TUFDRUgsSUFBSSxFQUFFLG9JQUFvSTtNQUMxSUMsT0FBTyxFQUFFLENBQUMsTUFBTSxFQUFFLE1BQU0sRUFBRSxNQUFNLEVBQUUsTUFBTSxDQUFDO01BQ3pDQyxhQUFhLEVBQUUsQ0FBQztNQUNoQkMsV0FBVyxFQUFFO0lBQ2YsQ0FBQyxFQUNEO01BQ0VILElBQUksRUFBRSwySkFBMko7TUFDaktDLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLFFBQVEsRUFBRSxrQkFBa0IsRUFBRSxRQUFRLEVBQUUsZ0JBQWdCLENBQUM7TUFDbkVDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDLEVBQ0Q7TUFDRUgsSUFBSSxFQUFFLG1JQUFtSTtNQUN6SUMsT0FBTyxFQUFFLENBQUMsT0FBTyxFQUFFLE1BQU0sRUFBRSxNQUFNLEVBQUUsS0FBSyxDQUFDO01BQ3pDQyxhQUFhLEVBQUUsQ0FBQztNQUNoQkMsV0FBVyxFQUFFO0lBQ2YsQ0FBQyxFQUNEO01BQ0VILElBQUksRUFBRSx1SUFBdUk7TUFDN0lDLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLGdCQUFnQixFQUFFLGdCQUFnQixFQUFFLGlCQUFpQixFQUFFLGdCQUFnQixDQUFDO01BQ2xGQyxhQUFhLEVBQUUsQ0FBQztNQUNoQkMsV0FBVyxFQUFFO0lBQ2YsQ0FBQztFQUVMLENBQUM7RUFDRFUsY0FBYyxFQUFFO0lBQ2RoQixLQUFLLEVBQUUsc0JBQXNCO0lBQzdCTCxXQUFXLEVBQUUsNERBQTREO0lBQ3pFTSxJQUFJLEVBQUUsSUFBSTtJQUNWQyxTQUFTLEVBQUUsQ0FDVDtNQUNFQyxJQUFJLEVBQUUsOEJBQThCO01BQ3BDQyxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxNQUFNLEVBQUUsT0FBTyxFQUFFLE9BQU8sRUFBRSxRQUFRLENBQUM7TUFDN0NDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDLEVBQ0Q7TUFDRUgsSUFBSSxFQUFFLDhCQUE4QjtNQUNwQ0MsT0FBTyxFQUFFLENBQUMsTUFBTSxFQUFFLE9BQU8sRUFBRSxPQUFPLEVBQUUsUUFBUSxDQUFDO01BQzdDQyxhQUFhLEVBQUUsQ0FBQztNQUNoQkMsV0FBVyxFQUFFO0lBQ2YsQ0FBQyxFQUNEO01BQ0VILElBQUksRUFBRSxnREFBZ0Q7TUFDdERDLE9BQU8sRUFBRSxDQUNQLG1CQUFtQixFQUNuQixtQkFBbUIsRUFDbkIsbUJBQW1CLEVBQ25CLG1CQUFtQixDQUNwQjtNQUNEQyxhQUFhLEVBQUUsQ0FBQztNQUNoQkMsV0FBVyxFQUFFO0lBQ2YsQ0FBQyxFQUNEO01BQ0VILElBQUksRUFBRSxxQ0FBcUM7TUFDM0NDLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLElBQUksRUFBRSxLQUFLLEVBQUUsS0FBSyxFQUFFLE1BQU0sQ0FBQztNQUNyQ0MsYUFBYSxFQUFFLENBQUM7TUFDaEJDLFdBQVcsRUFBRTtJQUNmLENBQUMsRUFDRDtNQUNFSCxJQUFJLEVBQUUsZ0NBQWdDO01BQ3RDQyxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxRQUFRLEVBQUUsU0FBUyxFQUFFLFNBQVMsRUFBRSxTQUFTLENBQUM7TUFDcERDLGFBQWEsRUFBRSxDQUFDO01BQ2hCQyxXQUFXLEVBQUU7SUFDZixDQUFDO0VBRUw7QUFDRixDQUFDIiwiaWdub3JlTGlzdCI6W119