9ec0bb4e32362b81f7788a2e475131db
Object.defineProperty(exports, "__esModule", {
  value: true
});
exports.default = void 0;
var grammarExercisesC1 = {
  1: [{
    type: "transformation",
    question: "The days when we could afford such luxury are gone. (Using fronting)",
    answer: "Gone are the days when we could afford such luxury."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "___ did they realize the consequences of their actions.",
    answer: "Little"
  }],
  2: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The committee proposed that he ___ (resign) immediately.",
    answer: "resign"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "It doesn't matter what happens. We will continue. (Using 'be that as it may')",
    answer: "Be that as it may, we will continue."
  }],
  3: [{
    type: "matching",
    pairs: [{
      item: "by and large",
      match: "generally speaking"
    }, {
      item: "in other words",
      match: "to put it differently"
    }, {
      item: "for all that",
      match: "despite that"
    }, {
      item: "what's more",
      match: "furthermore"
    }]
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "___ ___ ___, the company's performance has been satisfactory this quarter.",
    answer: "By and large"
  }],
  4: [{
    type: "transformation",
    question: "He only realized the truth yesterday. (Using negative it-cleft)",
    answer: "It was not until yesterday that he realized the truth."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "___ ___ we failed was lack of preparation.",
    answer: "The reason why"
  }],
  5: [{
    type: "transformation",
    question: "The country has not faced such hardship since the war. (Begin with 'Not since')",
    answer: "Not since the war has the country faced such hardship."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "At no point ___ he ___ giving up.",
    answer: "did, consider"
  }],
  6: [{
    type: "transformation",
    question: "The document was approved after it had been thoroughly examined. (Using participle clause)",
    answer: "Having been thoroughly examined, the document was approved."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "___ ___, we'll hold the event outside.",
    answer: "Weather permitting"
  }],
  7: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "It ___ ___ ___ that the results are inconclusive.",
    answer: "could be argued"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "There is a discrepancy in the findings. (Using distancing language)",
    answer: "There appears to be a discrepancy in the findings."
  }],
  8: [{
    type: "multipleChoice",
    question: "The results ___ indicate a significant relationship.",
    options: ["tend to", "must", "always", "clearly"],
    answer: "tend to"
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "To a ___ extent, the theory appears valid.",
    answer: "certain"
  }],
  9: [{
    type: "transformation",
    question: "They implemented the policy and this led to improvements. (Using nominalization)",
    answer: "The implementation of the policy led to improvements."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The ___ of the situation requires careful consideration.",
    answer: "complexity"
  }],
  10: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The minister ___ ___ to explain that the reforms would be gradual.",
    answer: "went on"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "She said, 'The decision was inevitable.' (Using 'quoted as saying')",
    answer: "She was quoted as saying that the decision was inevitable."
  }],
  11: [{
    type: "multipleChoice",
    question: "___ controversial, the decision was necessary.",
    options: ["Albeit", "Despite", "Although", "Even"],
    answer: "Albeit"
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "___ ___ her experience, she found the task challenging.",
    answer: "For all"
  }],
  12: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The results are valid, at least ___ ___ ___.",
    answer: "to some degree"
  }, {
    type: "matching",
    pairs: [{
      item: "up to a point",
      match: "with limitations"
    }, {
      item: "by and large",
      match: "mostly"
    }, {
      item: "to some extent",
      match: "partially"
    }, {
      item: "provided that",
      match: "if condition is met"
    }]
  }],
  13: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "His success came ___ ___ ___ ___ his health.",
    answer: "at the expense of"
  }, {
    type: "multipleChoice",
    question: "The proposal falls ___ the scope of our project.",
    options: ["within", "without", "beside", "against"],
    answer: "within"
  }],
  14: [{
    type: "transformation",
    question: "The door was locked, so we had to wait outside. (Using absolute construction)",
    answer: "The door having been locked, we had to wait outside."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "___ him ___ succeed, conditions must be perfect.",
    answer: "For, to"
  }],
  15: [{
    type: "transformation",
    question: "We will fight on the beaches. We will fight on the landing grounds. (Using parallelism)",
    answer: "We shall fight on the beaches, we shall fight on the landing grounds."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The more you practice, ___ ___ you become.",
    answer: "the better"
  }],
  16: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The experiment ___ ___ to confirm our hypothesis.",
    answer: "would seem"
  }, {
    type: "multipleChoice",
    question: "The data ___ well indicate a correlation.",
    options: ["might", "should", "can", "will"],
    answer: "might"
  }],
  17: [{
    type: "transformation",
    question: "The findings only apply to urban areas. (Using limitation language)",
    answer: "The findings are confined to urban areas."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "This research is ___ to qualitative data.",
    answer: "restricted"
  }],
  18: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The decision ___ ___ ___ taken at the highest level.",
    answer: "is to be"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "It's likely that the committee will reject the proposal. (Using passive construction)",
    answer: "The proposal is likely to be rejected."
  }],
  19: [{
    type: "multipleChoice",
    question: "___ methodology is concerned, we adopted a mixed approach.",
    options: ["As far as", "Despite", "About", "Referring to"],
    answer: "As far as"
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "___ to the results, we can observe significant variations.",
    answer: "Turning"
  }],
  20: [{
    type: "transformation",
    question: "If the circumstances had been different, the outcome might have been better. (Using inversion)",
    answer: "Were circumstances different, the outcome might have been better."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "___ ___ your intervention, the situation would have deteriorated.",
    answer: "But for"
  }],
  21: [{
    type: "matching",
    pairs: [{
      item: "shed light on",
      match: "illuminate"
    }, {
      item: "bridge the gap",
      match: "connect"
    }, {
      item: "lay groundwork",
      match: "establish foundation"
    }, {
      item: "navigate through",
      match: "traverse complexities"
    }]
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The study ___ ___ on previously unexplored territories.",
    answer: "sheds light"
  }],
  22: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The decline in sales can be ___ to multiple factors.",
    answer: "attributed"
  }, {
    type: "multipleChoice",
    question: "The emergence of these patterns ___ from underlying structural changes.",
    options: ["stems", "reaches", "appears", "holds"],
    answer: "stems"
  }],
  23: [{
    type: "transformation",
    question: "What they established through extensive research is that... (Using complex embedded clause)",
    answer: "What has been established, through extensive research, is that..."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The extent to which these factors ___ outcomes remains unclear.",
    answer: "influence"
  }],
  24: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "___ ___ ___ can be ascertained, the data is accurate.",
    answer: "As far as"
  }, {
    type: "multipleChoice",
    question: "___, the results should be consistent.",
    options: ["All things being equal", "For the most part", "By and large", "To some extent"],
    answer: "All things being equal"
  }],
  25: [{
    type: "transformation",
    question: "The data shows significant correlation coefficients. (Using formal academic verb)",
    answer: "The data demonstrates significant correlation coefficients."
  }, {
    type: "matching",
    pairs: [{
      item: "demonstrate",
      match: "show"
    }, {
      item: "employ",
      match: "use"
    }, {
      item: "facilitate",
      match: "help"
    }, {
      item: "methodology",
      match: "method"
    }]
  }],
  26: [{
    type: "transformation",
    question: "The research addresses three key areas. They are methodology, analysis and interpretation. (Using colon)",
    answer: "The research addresses three key areas: methodology, analysis and interpretation."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The findings—while preliminary—suggest a correlation; ___, further research is needed.",
    answer: "however"
  }],
  27: [{
    type: "multipleChoice",
    question: "The results were ___ less promising than anticipated.",
    options: ["somewhat", "very", "totally", "absolutely"],
    answer: "somewhat"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "The arguments are not convincing. (Using diplomatic language)",
    answer: "The arguments presented are not entirely persuasive."
  }],
  28: [{
    type: "matching",
    pairs: [{
      item: "We found some important stuff",
      match: "informal"
    }, {
      item: "Our investigation yielded significant results",
      match: "formal"
    }, {
      item: "The aforementioned considerations notwithstanding",
      match: "very formal"
    }, {
      item: "We discovered several key findings",
      match: "semi-formal"
    }]
  }, {
    type: "transformation",
    question: "Convert to formal academic style: 'We found some pretty important stuff.'",
    answer: "Our investigation yielded significant results."
  }]
};
var _default = exports.default = grammarExercisesC1;
//# sourceMappingURL=data:application/json;charset=utf-8;base64,eyJ2ZXJzaW9uIjozLCJuYW1lcyI6WyJncmFtbWFyRXhlcmNpc2VzQzEiLCJ0eXBlIiwicXVlc3Rpb24iLCJhbnN3ZXIiLCJwYWlycyIsIml0ZW0iLCJtYXRjaCIsIm9wdGlvbnMiLCJfZGVmYXVsdCIsImV4cG9ydHMiLCJkZWZhdWx0Il0sInNvdXJjZXMiOlsiZ3JhbW1hckV4ZXJjaXNlc0MxLmpzIl0sInNvdXJjZXNDb250ZW50IjpbIi8vIGdyYW1tYXJFeGVyY2lzZXNDMS5qc1xuLy8gRmljaGllciBjb250ZW5hbnQgdW5pcXVlbWVudCBsZXMgZXhlcmNpY2VzIHBvdXIgbGUgbml2ZWF1IEMxIGR1IENFQ1JcblxuY29uc3QgZ3JhbW1hckV4ZXJjaXNlc0MxID0ge1xuICAxOiBbIC8vIExlIGZyb250aW5nIHBvdXIgbCdlbXBoYXNlXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhlIGRheXMgd2hlbiB3ZSBjb3VsZCBhZmZvcmQgc3VjaCBsdXh1cnkgYXJlIGdvbmUuIChVc2luZyBmcm9udGluZylcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJHb25lIGFyZSB0aGUgZGF5cyB3aGVuIHdlIGNvdWxkIGFmZm9yZCBzdWNoIGx1eHVyeS5cIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiX19fIGRpZCB0aGV5IHJlYWxpemUgdGhlIGNvbnNlcXVlbmNlcyBvZiB0aGVpciBhY3Rpb25zLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIkxpdHRsZVwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAyOiBbIC8vIFN1Ymp1bmN0aXZlIG1vb2QgYXZhbmPDqVxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlRoZSBjb21taXR0ZWUgcHJvcG9zZWQgdGhhdCBoZSBfX18gKHJlc2lnbikgaW1tZWRpYXRlbHkuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwicmVzaWduXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkl0IGRvZXNuJ3QgbWF0dGVyIHdoYXQgaGFwcGVucy4gV2Ugd2lsbCBjb250aW51ZS4gKFVzaW5nICdiZSB0aGF0IGFzIGl0IG1heScpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiQmUgdGhhdCBhcyBpdCBtYXksIHdlIHdpbGwgY29udGludWUuXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDM6IFsgLy8gRGlzY291cnNlIG1hcmtlcnMgc29waGlzdGlxdcOpc1xuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwibWF0Y2hpbmdcIixcbiAgICAgIHBhaXJzOiBbXG4gICAgICAgIHsgaXRlbTogXCJieSBhbmQgbGFyZ2VcIiwgbWF0Y2g6IFwiZ2VuZXJhbGx5IHNwZWFraW5nXCIgfSxcbiAgICAgICAgeyBpdGVtOiBcImluIG90aGVyIHdvcmRzXCIsIG1hdGNoOiBcInRvIHB1dCBpdCBkaWZmZXJlbnRseVwiIH0sXG4gICAgICAgIHsgaXRlbTogXCJmb3IgYWxsIHRoYXRcIiwgbWF0Y2g6IFwiZGVzcGl0ZSB0aGF0XCIgfSxcbiAgICAgICAgeyBpdGVtOiBcIndoYXQncyBtb3JlXCIsIG1hdGNoOiBcImZ1cnRoZXJtb3JlXCIgfVxuICAgICAgXVxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiX19fIF9fXyBfX18sIHRoZSBjb21wYW55J3MgcGVyZm9ybWFuY2UgaGFzIGJlZW4gc2F0aXNmYWN0b3J5IHRoaXMgcXVhcnRlci5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJCeSBhbmQgbGFyZ2VcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgNDogWyAvLyBDbGVmdCBzZW50ZW5jZXMgYXZhbmPDqWVzXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiSGUgb25seSByZWFsaXplZCB0aGUgdHJ1dGggeWVzdGVyZGF5LiAoVXNpbmcgbmVnYXRpdmUgaXQtY2xlZnQpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiSXQgd2FzIG5vdCB1bnRpbCB5ZXN0ZXJkYXkgdGhhdCBoZSByZWFsaXplZCB0aGUgdHJ1dGguXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIl9fXyBfX18gd2UgZmFpbGVkIHdhcyBsYWNrIG9mIHByZXBhcmF0aW9uLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIlRoZSByZWFzb24gd2h5XCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDU6IFsgLy8gSW52ZXJzaW9uIGFwcsOocyBleHByZXNzaW9ucyBuw6lnYXRpdmVzXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhlIGNvdW50cnkgaGFzIG5vdCBmYWNlZCBzdWNoIGhhcmRzaGlwIHNpbmNlIHRoZSB3YXIuIChCZWdpbiB3aXRoICdOb3Qgc2luY2UnKVwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIk5vdCBzaW5jZSB0aGUgd2FyIGhhcyB0aGUgY291bnRyeSBmYWNlZCBzdWNoIGhhcmRzaGlwLlwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJBdCBubyBwb2ludCBfX18gaGUgX19fIGdpdmluZyB1cC5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJkaWQsIGNvbnNpZGVyXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDY6IFsgLy8gQ29tcGxleCBwYXJ0aWNpcGxlIGNsYXVzZXNcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcInRyYW5zZm9ybWF0aW9uXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJUaGUgZG9jdW1lbnQgd2FzIGFwcHJvdmVkIGFmdGVyIGl0IGhhZCBiZWVuIHRob3JvdWdobHkgZXhhbWluZWQuIChVc2luZyBwYXJ0aWNpcGxlIGNsYXVzZSlcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJIYXZpbmcgYmVlbiB0aG9yb3VnaGx5IGV4YW1pbmVkLCB0aGUgZG9jdW1lbnQgd2FzIGFwcHJvdmVkLlwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJfX18gX19fLCB3ZSdsbCBob2xkIHRoZSBldmVudCBvdXRzaWRlLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIldlYXRoZXIgcGVybWl0dGluZ1wiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICA3OiBbIC8vIERpc3RhbmNpbmcgZGFucyBsJ8OpY3JpdHVyZSBhY2Fkw6ltaXF1ZVxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkl0IF9fXyBfX18gX19fIHRoYXQgdGhlIHJlc3VsdHMgYXJlIGluY29uY2x1c2l2ZS5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJjb3VsZCBiZSBhcmd1ZWRcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhlcmUgaXMgYSBkaXNjcmVwYW5jeSBpbiB0aGUgZmluZGluZ3MuIChVc2luZyBkaXN0YW5jaW5nIGxhbmd1YWdlKVwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIlRoZXJlIGFwcGVhcnMgdG8gYmUgYSBkaXNjcmVwYW5jeSBpbiB0aGUgZmluZGluZ3MuXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDg6IFsgLy8gSGVkZ2luZyAoYXR0w6ludWF0aW9uKSBhY2Fkw6ltaXF1ZVxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwibXVsdGlwbGVDaG9pY2VcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlRoZSByZXN1bHRzIF9fXyBpbmRpY2F0ZSBhIHNpZ25pZmljYW50IHJlbGF0aW9uc2hpcC5cIixcbiAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcInRlbmQgdG9cIiwgXCJtdXN0XCIsIFwiYWx3YXlzXCIsIFwiY2xlYXJseVwiXSxcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJ0ZW5kIHRvXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlRvIGEgX19fIGV4dGVudCwgdGhlIHRoZW9yeSBhcHBlYXJzIHZhbGlkLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcImNlcnRhaW5cIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgOTogWyAvLyBOb21pbmFsaXphdGlvbiBhdmFuY8OpZVxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlRoZXkgaW1wbGVtZW50ZWQgdGhlIHBvbGljeSBhbmQgdGhpcyBsZWQgdG8gaW1wcm92ZW1lbnRzLiAoVXNpbmcgbm9taW5hbGl6YXRpb24pXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiVGhlIGltcGxlbWVudGF0aW9uIG9mIHRoZSBwb2xpY3kgbGVkIHRvIGltcHJvdmVtZW50cy5cIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhlIF9fXyBvZiB0aGUgc2l0dWF0aW9uIHJlcXVpcmVzIGNhcmVmdWwgY29uc2lkZXJhdGlvbi5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJjb21wbGV4aXR5XCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDEwOiBbIC8vIFJhcHBvcnQgZGUgZGlzY291cnMgaW5kaXJlY3QgY29tcGxleGVcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJUaGUgbWluaXN0ZXIgX19fIF9fXyB0byBleHBsYWluIHRoYXQgdGhlIHJlZm9ybXMgd291bGQgYmUgZ3JhZHVhbC5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJ3ZW50IG9uXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlNoZSBzYWlkLCAnVGhlIGRlY2lzaW9uIHdhcyBpbmV2aXRhYmxlLicgKFVzaW5nICdxdW90ZWQgYXMgc2F5aW5nJylcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJTaGUgd2FzIHF1b3RlZCBhcyBzYXlpbmcgdGhhdCB0aGUgZGVjaXNpb24gd2FzIGluZXZpdGFibGUuXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDExOiBbIC8vIENvbmNlc3NpdmVzIGF2YW5jw6llc1xuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwibXVsdGlwbGVDaG9pY2VcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIl9fXyBjb250cm92ZXJzaWFsLCB0aGUgZGVjaXNpb24gd2FzIG5lY2Vzc2FyeS5cIixcbiAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcIkFsYmVpdFwiLCBcIkRlc3BpdGVcIiwgXCJBbHRob3VnaFwiLCBcIkV2ZW5cIl0sXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiQWxiZWl0XCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIl9fXyBfX18gaGVyIGV4cGVyaWVuY2UsIHNoZSBmb3VuZCB0aGUgdGFzayBjaGFsbGVuZ2luZy5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJGb3IgYWxsXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDEyOiBbIC8vIFF1YWxpZnlpbmcgZXhwcmVzc2lvbnNcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJUaGUgcmVzdWx0cyBhcmUgdmFsaWQsIGF0IGxlYXN0IF9fXyBfX18gX19fLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcInRvIHNvbWUgZGVncmVlXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwibWF0Y2hpbmdcIixcbiAgICAgIHBhaXJzOiBbXG4gICAgICAgIHsgaXRlbTogXCJ1cCB0byBhIHBvaW50XCIsIG1hdGNoOiBcIndpdGggbGltaXRhdGlvbnNcIiB9LFxuICAgICAgICB7IGl0ZW06IFwiYnkgYW5kIGxhcmdlXCIsIG1hdGNoOiBcIm1vc3RseVwiIH0sXG4gICAgICAgIHsgaXRlbTogXCJ0byBzb21lIGV4dGVudFwiLCBtYXRjaDogXCJwYXJ0aWFsbHlcIiB9LFxuICAgICAgICB7IGl0ZW06IFwicHJvdmlkZWQgdGhhdFwiLCBtYXRjaDogXCJpZiBjb25kaXRpb24gaXMgbWV0XCIgfVxuICAgICAgXVxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMTM6IFsgLy8gQ29tcGxleCBwcmVwb3NpdGlvbiBwYXR0ZXJuc1xuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkhpcyBzdWNjZXNzIGNhbWUgX19fIF9fXyBfX18gX19fIGhpcyBoZWFsdGguXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiYXQgdGhlIGV4cGVuc2Ugb2ZcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJtdWx0aXBsZUNob2ljZVwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhlIHByb3Bvc2FsIGZhbGxzIF9fXyB0aGUgc2NvcGUgb2Ygb3VyIHByb2plY3QuXCIsXG4gICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJ3aXRoaW5cIiwgXCJ3aXRob3V0XCIsIFwiYmVzaWRlXCIsIFwiYWdhaW5zdFwiXSxcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJ3aXRoaW5cIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMTQ6IFsgLy8gTm9uLWZpbml0ZSBjbGF1c2VzIHNvcGhpc3RpcXXDqXNcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcInRyYW5zZm9ybWF0aW9uXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJUaGUgZG9vciB3YXMgbG9ja2VkLCBzbyB3ZSBoYWQgdG8gd2FpdCBvdXRzaWRlLiAoVXNpbmcgYWJzb2x1dGUgY29uc3RydWN0aW9uKVwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIlRoZSBkb29yIGhhdmluZyBiZWVuIGxvY2tlZCwgd2UgaGFkIHRvIHdhaXQgb3V0c2lkZS5cIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiX19fIGhpbSBfX18gc3VjY2VlZCwgY29uZGl0aW9ucyBtdXN0IGJlIHBlcmZlY3QuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiRm9yLCB0b1wiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAxNTogWyAvLyBFbXBoYXNpcyB0aHJvdWdoIHJlcGV0aXRpb24gYW5kIHBhcmFsbGVsaXNtXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiV2Ugd2lsbCBmaWdodCBvbiB0aGUgYmVhY2hlcy4gV2Ugd2lsbCBmaWdodCBvbiB0aGUgbGFuZGluZyBncm91bmRzLiAoVXNpbmcgcGFyYWxsZWxpc20pXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiV2Ugc2hhbGwgZmlnaHQgb24gdGhlIGJlYWNoZXMsIHdlIHNoYWxsIGZpZ2h0IG9uIHRoZSBsYW5kaW5nIGdyb3VuZHMuXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlRoZSBtb3JlIHlvdSBwcmFjdGljZSwgX19fIF9fXyB5b3UgYmVjb21lLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcInRoZSBiZXR0ZXJcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMTY6IFsgLy8gQWR2YW5jZWQgbW9kYWwgbWVhbmluZ3NcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJUaGUgZXhwZXJpbWVudCBfX18gX19fIHRvIGNvbmZpcm0gb3VyIGh5cG90aGVzaXMuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwid291bGQgc2VlbVwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcIm11bHRpcGxlQ2hvaWNlXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJUaGUgZGF0YSBfX18gd2VsbCBpbmRpY2F0ZSBhIGNvcnJlbGF0aW9uLlwiLFxuICAgICAgb3B0aW9uczogW1wibWlnaHRcIiwgXCJzaG91bGRcIiwgXCJjYW5cIiwgXCJ3aWxsXCJdLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIm1pZ2h0XCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDE3OiBbIC8vIFJlc3RyaWN0aW9ucyBhbmQgbGltaXRhdGlvbnMgaW4gYWNhZGVtaWMgd3JpdGluZ1xuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlRoZSBmaW5kaW5ncyBvbmx5IGFwcGx5IHRvIHVyYmFuIGFyZWFzLiAoVXNpbmcgbGltaXRhdGlvbiBsYW5ndWFnZSlcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJUaGUgZmluZGluZ3MgYXJlIGNvbmZpbmVkIHRvIHVyYmFuIGFyZWFzLlwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJUaGlzIHJlc2VhcmNoIGlzIF9fXyB0byBxdWFsaXRhdGl2ZSBkYXRhLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcInJlc3RyaWN0ZWRcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMTg6IFsgLy8gQWR2YW5jZWQgcGFzc2l2ZSBjb25zdHJ1Y3Rpb25zXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhlIGRlY2lzaW9uIF9fXyBfX18gX19fIHRha2VuIGF0IHRoZSBoaWdoZXN0IGxldmVsLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcImlzIHRvIGJlXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkl0J3MgbGlrZWx5IHRoYXQgdGhlIGNvbW1pdHRlZSB3aWxsIHJlamVjdCB0aGUgcHJvcG9zYWwuIChVc2luZyBwYXNzaXZlIGNvbnN0cnVjdGlvbilcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJUaGUgcHJvcG9zYWwgaXMgbGlrZWx5IHRvIGJlIHJlamVjdGVkLlwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAxOTogWyAvLyBDb2hlc2lvbiBhbmQgY29oZXJlbmNlIGRldmljZXNcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcIm11bHRpcGxlQ2hvaWNlXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJfX18gbWV0aG9kb2xvZ3kgaXMgY29uY2VybmVkLCB3ZSBhZG9wdGVkIGEgbWl4ZWQgYXBwcm9hY2guXCIsXG4gICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJBcyBmYXIgYXNcIiwgXCJEZXNwaXRlXCIsIFwiQWJvdXRcIiwgXCJSZWZlcnJpbmcgdG9cIl0sXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiQXMgZmFyIGFzXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIl9fXyB0byB0aGUgcmVzdWx0cywgd2UgY2FuIG9ic2VydmUgc2lnbmlmaWNhbnQgdmFyaWF0aW9ucy5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJUdXJuaW5nXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDIwOiBbIC8vIENvbmRpdGlvbmFsIHZhcmlhdGlvbnMgc29waGlzdGlxdcOpc1xuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIklmIHRoZSBjaXJjdW1zdGFuY2VzIGhhZCBiZWVuIGRpZmZlcmVudCwgdGhlIG91dGNvbWUgbWlnaHQgaGF2ZSBiZWVuIGJldHRlci4gKFVzaW5nIGludmVyc2lvbilcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJXZXJlIGNpcmN1bXN0YW5jZXMgZGlmZmVyZW50LCB0aGUgb3V0Y29tZSBtaWdodCBoYXZlIGJlZW4gYmV0dGVyLlwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJfX18gX19fIHlvdXIgaW50ZXJ2ZW50aW9uLCB0aGUgc2l0dWF0aW9uIHdvdWxkIGhhdmUgZGV0ZXJpb3JhdGVkLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIkJ1dCBmb3JcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMjE6IFsgLy8gTWV0YXBob3JpY2FsIGxhbmd1YWdlIHBhdHRlcm5zXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJtYXRjaGluZ1wiLFxuICAgICAgcGFpcnM6IFtcbiAgICAgICAgeyBpdGVtOiBcInNoZWQgbGlnaHQgb25cIiwgbWF0Y2g6IFwiaWxsdW1pbmF0ZVwiIH0sXG4gICAgICAgIHsgaXRlbTogXCJicmlkZ2UgdGhlIGdhcFwiLCBtYXRjaDogXCJjb25uZWN0XCIgfSxcbiAgICAgICAgeyBpdGVtOiBcImxheSBncm91bmR3b3JrXCIsIG1hdGNoOiBcImVzdGFibGlzaCBmb3VuZGF0aW9uXCIgfSxcbiAgICAgICAgeyBpdGVtOiBcIm5hdmlnYXRlIHRocm91Z2hcIiwgbWF0Y2g6IFwidHJhdmVyc2UgY29tcGxleGl0aWVzXCIgfVxuICAgICAgXVxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhlIHN0dWR5IF9fXyBfX18gb24gcHJldmlvdXNseSB1bmV4cGxvcmVkIHRlcnJpdG9yaWVzLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcInNoZWRzIGxpZ2h0XCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDIyOiBbIC8vIENhdXNlLWVmZmVjdCByZWxhdGlvbnNoaXBzIGNvbXBsZXhlc1xuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlRoZSBkZWNsaW5lIGluIHNhbGVzIGNhbiBiZSBfX18gdG8gbXVsdGlwbGUgZmFjdG9ycy5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJhdHRyaWJ1dGVkXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwibXVsdGlwbGVDaG9pY2VcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlRoZSBlbWVyZ2VuY2Ugb2YgdGhlc2UgcGF0dGVybnMgX19fIGZyb20gdW5kZXJseWluZyBzdHJ1Y3R1cmFsIGNoYW5nZXMuXCIsXG4gICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJzdGVtc1wiLCBcInJlYWNoZXNcIiwgXCJhcHBlYXJzXCIsIFwiaG9sZHNcIl0sXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwic3RlbXNcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMjM6IFsgLy8gU3ludGFjdGljIGNvbXBsZXhpdHkgaW4gYWNhZGVtaWMgcHJvc2VcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcInRyYW5zZm9ybWF0aW9uXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJXaGF0IHRoZXkgZXN0YWJsaXNoZWQgdGhyb3VnaCBleHRlbnNpdmUgcmVzZWFyY2ggaXMgdGhhdC4uLiAoVXNpbmcgY29tcGxleCBlbWJlZGRlZCBjbGF1c2UpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiV2hhdCBoYXMgYmVlbiBlc3RhYmxpc2hlZCwgdGhyb3VnaCBleHRlbnNpdmUgcmVzZWFyY2gsIGlzIHRoYXQuLi5cIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhlIGV4dGVudCB0byB3aGljaCB0aGVzZSBmYWN0b3JzIF9fXyBvdXRjb21lcyByZW1haW5zIHVuY2xlYXIuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiaW5mbHVlbmNlXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDI0OiBbIC8vIEZvcm11bGFpYyBleHByZXNzaW9ucyBkYW5zIGxlIGRpc2NvdXJzIGFjYWTDqW1pcXVlXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiX19fIF9fXyBfX18gY2FuIGJlIGFzY2VydGFpbmVkLCB0aGUgZGF0YSBpcyBhY2N1cmF0ZS5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJBcyBmYXIgYXNcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJtdWx0aXBsZUNob2ljZVwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiX19fLCB0aGUgcmVzdWx0cyBzaG91bGQgYmUgY29uc2lzdGVudC5cIixcbiAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcIkFsbCB0aGluZ3MgYmVpbmcgZXF1YWxcIiwgXCJGb3IgdGhlIG1vc3QgcGFydFwiLCBcIkJ5IGFuZCBsYXJnZVwiLCBcIlRvIHNvbWUgZXh0ZW50XCJdLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIkFsbCB0aGluZ3MgYmVpbmcgZXF1YWxcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMjU6IFsgLy8gQ29ycHVzIGV0IHJlZ2lzdHJlIGFjYWTDqW1pcXVlXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhlIGRhdGEgc2hvd3Mgc2lnbmlmaWNhbnQgY29ycmVsYXRpb24gY29lZmZpY2llbnRzLiAoVXNpbmcgZm9ybWFsIGFjYWRlbWljIHZlcmIpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiVGhlIGRhdGEgZGVtb25zdHJhdGVzIHNpZ25pZmljYW50IGNvcnJlbGF0aW9uIGNvZWZmaWNpZW50cy5cIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJtYXRjaGluZ1wiLFxuICAgICAgcGFpcnM6IFtcbiAgICAgICAgeyBpdGVtOiBcImRlbW9uc3RyYXRlXCIsIG1hdGNoOiBcInNob3dcIiB9LFxuICAgICAgICB7IGl0ZW06IFwiZW1wbG95XCIsIG1hdGNoOiBcInVzZVwiIH0sXG4gICAgICAgIHsgaXRlbTogXCJmYWNpbGl0YXRlXCIsIG1hdGNoOiBcImhlbHBcIiB9LFxuICAgICAgICB7IGl0ZW06IFwibWV0aG9kb2xvZ3lcIiwgbWF0Y2g6IFwibWV0aG9kXCIgfVxuICAgICAgXVxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMjY6IFsgLy8gVXRpbGlzYXRpb24gc3RyYXTDqWdpcXVlIGRlIGxhIHBvbmN0dWF0aW9uXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhlIHJlc2VhcmNoIGFkZHJlc3NlcyB0aHJlZSBrZXkgYXJlYXMuIFRoZXkgYXJlIG1ldGhvZG9sb2d5LCBhbmFseXNpcyBhbmQgaW50ZXJwcmV0YXRpb24uIChVc2luZyBjb2xvbilcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJUaGUgcmVzZWFyY2ggYWRkcmVzc2VzIHRocmVlIGtleSBhcmVhczogbWV0aG9kb2xvZ3ksIGFuYWx5c2lzIGFuZCBpbnRlcnByZXRhdGlvbi5cIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhlIGZpbmRpbmdz4oCUd2hpbGUgcHJlbGltaW5hcnnigJRzdWdnZXN0IGEgY29ycmVsYXRpb247IF9fXywgZnVydGhlciByZXNlYXJjaCBpcyBuZWVkZWQuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiaG93ZXZlclwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAyNzogWyAvLyBFdXBow6ltaXNtZXMgZXQgbGFuZ2FnZSBkaXBsb21hdGlxdWVcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcIm11bHRpcGxlQ2hvaWNlXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJUaGUgcmVzdWx0cyB3ZXJlIF9fXyBsZXNzIHByb21pc2luZyB0aGFuIGFudGljaXBhdGVkLlwiLFxuICAgICAgb3B0aW9uczogW1wic29tZXdoYXRcIiwgXCJ2ZXJ5XCIsIFwidG90YWxseVwiLCBcImFic29sdXRlbHlcIl0sXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwic29tZXdoYXRcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhlIGFyZ3VtZW50cyBhcmUgbm90IGNvbnZpbmNpbmcuIChVc2luZyBkaXBsb21hdGljIGxhbmd1YWdlKVwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIlRoZSBhcmd1bWVudHMgcHJlc2VudGVkIGFyZSBub3QgZW50aXJlbHkgcGVyc3Vhc2l2ZS5cIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMjg6IFsgLy8gUmVnaXN0cmUgZXQgYWRhcHRhdGlvbiBzdHlsaXN0aXF1ZVxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwibWF0Y2hpbmdcIixcbiAgICAgIHBhaXJzOiBbXG4gICAgICAgIHsgaXRlbTogXCJXZSBmb3VuZCBzb21lIGltcG9ydGFudCBzdHVmZlwiLCBtYXRjaDogXCJpbmZvcm1hbFwiIH0sXG4gICAgICAgIHsgaXRlbTogXCJPdXIgaW52ZXN0aWdhdGlvbiB5aWVsZGVkIHNpZ25pZmljYW50IHJlc3VsdHNcIiwgbWF0Y2g6IFwiZm9ybWFsXCIgfSxcbiAgICAgICAgeyBpdGVtOiBcIlRoZSBhZm9yZW1lbnRpb25lZCBjb25zaWRlcmF0aW9ucyBub3R3aXRoc3RhbmRpbmdcIiwgbWF0Y2g6IFwidmVyeSBmb3JtYWxcIiB9LFxuICAgICAgICB7IGl0ZW06IFwiV2UgZGlzY292ZXJlZCBzZXZlcmFsIGtleSBmaW5kaW5nc1wiLCBtYXRjaDogXCJzZW1pLWZvcm1hbFwiIH1cbiAgICAgIF1cbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkNvbnZlcnQgdG8gZm9ybWFsIGFjYWRlbWljIHN0eWxlOiAnV2UgZm91bmQgc29tZSBwcmV0dHkgaW1wb3J0YW50IHN0dWZmLidcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJPdXIgaW52ZXN0aWdhdGlvbiB5aWVsZGVkIHNpZ25pZmljYW50IHJlc3VsdHMuXCJcbiAgICB9XG4gIF1cbn07XG5cbmV4cG9ydCBkZWZhdWx0IGdyYW1tYXJFeGVyY2lzZXNDMTtcbiJdLCJtYXBwaW5ncyI6Ijs7OztBQUdBLElBQU1BLGtCQUFrQixHQUFHO0VBQ3pCLENBQUMsRUFBRSxDQUNEO0lBQ0VDLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxzRUFBc0U7SUFDaEZDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUseURBQXlEO0lBQ25FQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxDQUFDLEVBQUUsQ0FDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsMERBQTBEO0lBQ3BFQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLCtFQUErRTtJQUN6RkMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsQ0FBQyxFQUFFLENBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLFVBQVU7SUFDaEJHLEtBQUssRUFBRSxDQUNMO01BQUVDLElBQUksRUFBRSxjQUFjO01BQUVDLEtBQUssRUFBRTtJQUFxQixDQUFDLEVBQ3JEO01BQUVELElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7TUFBRUMsS0FBSyxFQUFFO0lBQXdCLENBQUMsRUFDMUQ7TUFBRUQsSUFBSSxFQUFFLGNBQWM7TUFBRUMsS0FBSyxFQUFFO0lBQWUsQ0FBQyxFQUMvQztNQUFFRCxJQUFJLEVBQUUsYUFBYTtNQUFFQyxLQUFLLEVBQUU7SUFBYyxDQUFDO0VBRWpELENBQUMsRUFDRDtJQUNFTCxJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsNEVBQTRFO0lBQ3RGQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxDQUFDLEVBQUUsQ0FDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsaUVBQWlFO0lBQzNFQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLDRDQUE0QztJQUN0REMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsQ0FBQyxFQUFFLENBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLGlGQUFpRjtJQUMzRkMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxtQ0FBbUM7SUFDN0NDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELENBQUMsRUFBRSxDQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSw0RkFBNEY7SUFDdEdDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsd0NBQXdDO0lBQ2xEQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxDQUFDLEVBQUUsQ0FDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsbURBQW1EO0lBQzdEQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHFFQUFxRTtJQUMvRUMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsQ0FBQyxFQUFFLENBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHNEQUFzRDtJQUNoRUssT0FBTyxFQUFFLENBQUMsU0FBUyxFQUFFLE1BQU0sRUFBRSxRQUFRLEVBQUUsU0FBUyxDQUFDO0lBQ2pESixNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLDRDQUE0QztJQUN0REMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsQ0FBQyxFQUFFLENBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLGtGQUFrRjtJQUM1RkMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSwwREFBMEQ7SUFDcEVDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxvRUFBb0U7SUFDOUVDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUscUVBQXFFO0lBQy9FQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsZ0RBQWdEO0lBQzFESyxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxRQUFRLEVBQUUsU0FBUyxFQUFFLFVBQVUsRUFBRSxNQUFNLENBQUM7SUFDbERKLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUseURBQXlEO0lBQ25FQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsOENBQThDO0lBQ3hEQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLFVBQVU7SUFDaEJHLEtBQUssRUFBRSxDQUNMO01BQUVDLElBQUksRUFBRSxlQUFlO01BQUVDLEtBQUssRUFBRTtJQUFtQixDQUFDLEVBQ3BEO01BQUVELElBQUksRUFBRSxjQUFjO01BQUVDLEtBQUssRUFBRTtJQUFTLENBQUMsRUFDekM7TUFBRUQsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtNQUFFQyxLQUFLLEVBQUU7SUFBWSxDQUFDLEVBQzlDO01BQUVELElBQUksRUFBRSxlQUFlO01BQUVDLEtBQUssRUFBRTtJQUFzQixDQUFDO0VBRTNELENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VMLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSw4Q0FBOEM7SUFDeERDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsa0RBQWtEO0lBQzVESyxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxRQUFRLEVBQUUsU0FBUyxFQUFFLFFBQVEsRUFBRSxTQUFTLENBQUM7SUFDbkRKLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSwrRUFBK0U7SUFDekZDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsa0RBQWtEO0lBQzVEQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUseUZBQXlGO0lBQ25HQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLDRDQUE0QztJQUN0REMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLG1EQUFtRDtJQUM3REMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSwyQ0FBMkM7SUFDckRLLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLE9BQU8sRUFBRSxRQUFRLEVBQUUsS0FBSyxFQUFFLE1BQU0sQ0FBQztJQUMzQ0osTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHFFQUFxRTtJQUMvRUMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSwyQ0FBMkM7SUFDckRDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxzREFBc0Q7SUFDaEVDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsdUZBQXVGO0lBQ2pHQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsNERBQTREO0lBQ3RFSyxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxXQUFXLEVBQUUsU0FBUyxFQUFFLE9BQU8sRUFBRSxjQUFjLENBQUM7SUFDMURKLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsNERBQTREO0lBQ3RFQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsZ0dBQWdHO0lBQzFHQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLG1FQUFtRTtJQUM3RUMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLFVBQVU7SUFDaEJHLEtBQUssRUFBRSxDQUNMO01BQUVDLElBQUksRUFBRSxlQUFlO01BQUVDLEtBQUssRUFBRTtJQUFhLENBQUMsRUFDOUM7TUFBRUQsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtNQUFFQyxLQUFLLEVBQUU7SUFBVSxDQUFDLEVBQzVDO01BQUVELElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7TUFBRUMsS0FBSyxFQUFFO0lBQXVCLENBQUMsRUFDekQ7TUFBRUQsSUFBSSxFQUFFLGtCQUFrQjtNQUFFQyxLQUFLLEVBQUU7SUFBd0IsQ0FBQztFQUVoRSxDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUwsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHlEQUF5RDtJQUNuRUMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHNEQUFzRDtJQUNoRUMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSx5RUFBeUU7SUFDbkZLLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLE9BQU8sRUFBRSxTQUFTLEVBQUUsU0FBUyxFQUFFLE9BQU8sQ0FBQztJQUNqREosTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLDZGQUE2RjtJQUN2R0MsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxpRUFBaUU7SUFDM0VDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSx1REFBdUQ7SUFDakVDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsd0NBQXdDO0lBQ2xESyxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyx3QkFBd0IsRUFBRSxtQkFBbUIsRUFBRSxjQUFjLEVBQUUsZ0JBQWdCLENBQUM7SUFDMUZKLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxtRkFBbUY7SUFDN0ZDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsVUFBVTtJQUNoQkcsS0FBSyxFQUFFLENBQ0w7TUFBRUMsSUFBSSxFQUFFLGFBQWE7TUFBRUMsS0FBSyxFQUFFO0lBQU8sQ0FBQyxFQUN0QztNQUFFRCxJQUFJLEVBQUUsUUFBUTtNQUFFQyxLQUFLLEVBQUU7SUFBTSxDQUFDLEVBQ2hDO01BQUVELElBQUksRUFBRSxZQUFZO01BQUVDLEtBQUssRUFBRTtJQUFPLENBQUMsRUFDckM7TUFBRUQsSUFBSSxFQUFFLGFBQWE7TUFBRUMsS0FBSyxFQUFFO0lBQVMsQ0FBQztFQUU1QyxDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFTCxJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsMEdBQTBHO0lBQ3BIQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHdGQUF3RjtJQUNsR0MsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHVEQUF1RDtJQUNqRUssT0FBTyxFQUFFLENBQUMsVUFBVSxFQUFFLE1BQU0sRUFBRSxTQUFTLEVBQUUsWUFBWSxDQUFDO0lBQ3RESixNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLCtEQUErRDtJQUN6RUMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLFVBQVU7SUFDaEJHLEtBQUssRUFBRSxDQUNMO01BQUVDLElBQUksRUFBRSwrQkFBK0I7TUFBRUMsS0FBSyxFQUFFO0lBQVcsQ0FBQyxFQUM1RDtNQUFFRCxJQUFJLEVBQUUsK0NBQStDO01BQUVDLEtBQUssRUFBRTtJQUFTLENBQUMsRUFDMUU7TUFBRUQsSUFBSSxFQUFFLG1EQUFtRDtNQUFFQyxLQUFLLEVBQUU7SUFBYyxDQUFDLEVBQ25GO01BQUVELElBQUksRUFBRSxvQ0FBb0M7TUFBRUMsS0FBSyxFQUFFO0lBQWMsQ0FBQztFQUV4RSxDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUwsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLDJFQUEyRTtJQUNyRkMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQztBQUVMLENBQUM7QUFBQyxJQUFBSyxRQUFBLEdBQUFDLE9BQUEsQ0FBQUMsT0FBQSxHQUVhVixrQkFBa0IiLCJpZ25vcmVMaXN0IjpbXX0=