1a3d03abc97589dddd3d3bc0a53c6746
Object.defineProperty(exports, "__esModule", {
  value: true
});
exports.default = void 0;
var grammarExercisesB1 = {
  1: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "I ___ (wait) for this bus for 30 minutes.",
    answer: "have been waiting"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "She studies English. (Since 2020, present perfect continuous)",
    answer: "She has been studying English since 2020."
  }],
  2: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "I ___ (live) in Paris for five years, but now I live in London.",
    answer: "lived"
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "I ___ (live) in London since 2018.",
    answer: "have lived"
  }],
  3: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "By the time he arrived, she ___ (leave).",
    answer: "had left"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "I finished my homework. Then my friend called. (Use 'when' and past perfect)",
    answer: "I had finished my homework when my friend called."
  }],
  4: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "She was tired because she ___ (work) all day.",
    answer: "had been working"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "We were playing for 2 hours. Then it started to rain. (Use past perfect continuous)",
    answer: "We had been playing for 2 hours when it started to rain."
  }],
  5: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "She ___ smoke, but she quit last year.",
    answer: "used to"
  }, {
    type: "multipleChoice",
    question: "I'm not ___ driving on the left side of the road.",
    options: ["used to", "get used to", "would", "using to"],
    answer: "used to"
  }],
  6: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "If I ___ (be) you, I ___ (talk) to her.",
    answer: "were, would talk"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "I don't have a car so I can't drive you. (Use second conditional)",
    answer: "If I had a car, I would drive you."
  }],
  7: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "If he ___ (study) harder, he ___ (pass) the exam.",
    answer: "had studied, would have passed"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "I didn't see you so I didn't say hello. (Use third conditional)",
    answer: "If I had seen you, I would have said hello."
  }],
  8: [{
    type: "transformation",
    question: "They built this house in 1980. (Use passive voice)",
    answer: "This house was built in 1980."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "English ___ (speak) in many countries around the world.",
    answer: "is spoken"
  }],
  9: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The woman ___ lives next door is a doctor.",
    answer: "who"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "I bought a car. The car is red. (Combine using a relative pronoun)",
    answer: "I bought a car which/that is red."
  }],
  10: [{
    type: "multipleChoice",
    question: "My brother, ___ lives in Paris, is visiting next week.",
    options: ["who", "which", "that", "whom"],
    answer: "who"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "My car is blue. My car is parked outside. (Combine with a defining relative clause)",
    answer: "My car that/which is parked outside is blue."
  }],
  11: [{
    type: "transformation",
    question: "'I am tired,' she said. (Reported speech)",
    answer: "She said (that) she was tired."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "He told me that he ___ (finish) the project the day before.",
    answer: "had finished"
  }],
  12: [{
    type: "transformation",
    question: "'Where do you live?' he asked. (Reported speech)",
    answer: "He asked (me) where I lived."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "She asked if I ___ (want) to join them for dinner.",
    answer: "wanted"
  }],
  13: [{
    type: "multipleChoice",
    question: "The meeting has been ___ until next week.",
    options: ["put on", "put off", "put up", "put down"],
    answer: "put off"
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "I ___ ___ an old friend at the supermarket yesterday.",
    answer: "ran into"
  }],
  14: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "She's not answering her phone. She ___ be asleep.",
    answer: "must"
  }, {
    type: "multipleChoice",
    question: "He ___ have seen the movie because he knows the plot so well.",
    options: ["must", "can't", "might", "should"],
    answer: "must"
  }],
  15: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "He plays ___ guitar in a band.",
    answer: "the"
  }, {
    type: "multipleChoice",
    question: "I go to school ___ bus.",
    options: ["by", "with", "on", "in"],
    answer: "by"
  }],
  16: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "I enjoy ___ (swim) in the sea.",
    answer: "swimming"
  }, {
    type: "multipleChoice",
    question: "She stopped ___ to say hello.",
    options: ["to work", "working", "work", "to working"],
    answer: "working"
  }],
  17: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "You're French, ___?",
    answer: "aren't you"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "She doesn't like coffee. (Add a question tag)",
    answer: "She doesn't like coffee, does she?"
  }],
  18: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "There's ___ of time before the train leaves.",
    answer: "plenty"
  }, {
    type: "multipleChoice",
    question: "Do we have ___ milk for breakfast?",
    options: ["enough", "plenty", "too much", "very many"],
    answer: "enough"
  }],
  19: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "She made the cake ___.",
    answer: "herself"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "I cut me when I was cooking. (Correct using a reflexive pronoun)",
    answer: "I cut myself when I was cooking."
  }],
  20: [{
    type: "transformation",
    question: "I have never seen such a beautiful sunset. (Begin with 'Never')",
    answer: "Never have I seen such a beautiful sunset."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "Hardly ___ we arrived when it started to rain.",
    answer: "had"
  }],
  21: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "She's very good ___ speaking languages.",
    answer: "at"
  }, {
    type: "matching",
    pairs: [{
      item: "depend",
      match: "on"
    }, {
      item: "afraid",
      match: "of"
    }, {
      item: "interested",
      match: "in"
    }, {
      item: "good",
      match: "at"
    }]
  }],
  22: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "___ it was raining, we went for a walk.",
    answer: "Although"
  }, {
    type: "multipleChoice",
    question: "We were late ___ the heavy traffic.",
    options: ["because of", "despite", "although", "however"],
    answer: "because of"
  }],
  23: [{
    type: "transformation",
    question: "I told you to call me. (Add emphasis with 'do')",
    answer: "I did tell you to call me."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "She ___ love chocolate, despite what she says.",
    answer: "does"
  }],
  24: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "___ ___ I finish this report, I'll call you.",
    answer: "As soon as"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "You'll arrive. We will have left by then. (Use 'by the time')",
    answer: "By the time you arrive, we will have left."
  }],
  25: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The house ___ ___ (renovate) at the moment.",
    answer: "is being renovated"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "They were cleaning the office when I arrived. (Use passive voice)",
    answer: "The office was being cleaned when I arrived."
  }],
  26: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "She said she ___ (call) me later.",
    answer: "would call"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "We are going to leave at 6. (Change to future in the past)",
    answer: "We were going to leave at 6."
  }],
  27: [{
    type: "multipleChoice",
    question: "He works ___ a teacher at the local school.",
    options: ["as", "like", "for", "by"],
    answer: "as"
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "She talks ___ her mother, although she is not her mother.",
    answer: "like"
  }],
  28: [{
    type: "multipleChoice",
    question: "I remember ___ the letter yesterday.",
    options: ["to post", "posting", "post", "to posting"],
    answer: "posting"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "I forgot that I needed to buy milk. (Use 'forget + infinitive')",
    answer: "I forgot to buy milk."
  }],
  29: [{
    type: "matching",
    pairs: [{
      item: "break down",
      match: "stop functioning"
    }, {
      item: "give up",
      match: "quit"
    }, {
      item: "look forward to",
      match: "anticipate with pleasure"
    }, {
      item: "run out of",
      match: "have no more of something"
    }]
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "I can't ___ ___ ___ the noise anymore.",
    answer: "put up with"
  }]
};
var _default = exports.default = grammarExercisesB1;
//# sourceMappingURL=data:application/json;charset=utf-8;base64,eyJ2ZXJzaW9uIjozLCJuYW1lcyI6WyJncmFtbWFyRXhlcmNpc2VzQjEiLCJ0eXBlIiwicXVlc3Rpb24iLCJhbnN3ZXIiLCJvcHRpb25zIiwicGFpcnMiLCJpdGVtIiwibWF0Y2giLCJfZGVmYXVsdCIsImV4cG9ydHMiLCJkZWZhdWx0Il0sInNvdXJjZXMiOlsiZ3JhbW1hckV4ZXJjaXNlc0IxLmpzIl0sInNvdXJjZXNDb250ZW50IjpbIi8vIGdyYW1tYXJFeGVyY2lzZXNCMS5qc1xuLy8gRmljaGllciBjb250ZW5hbnQgdW5pcXVlbWVudCBsZXMgZXhlcmNpY2VzIHBvdXIgbGUgbml2ZWF1IEIxIGR1IENFQ1JcblxuY29uc3QgZ3JhbW1hckV4ZXJjaXNlc0IxID0ge1xuICAxOiBbIC8vIExlIHByw6lzZW50IHBhcmZhaXQgY29udGludVxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkkgX19fICh3YWl0KSBmb3IgdGhpcyBidXMgZm9yIDMwIG1pbnV0ZXMuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiaGF2ZSBiZWVuIHdhaXRpbmdcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiU2hlIHN0dWRpZXMgRW5nbGlzaC4gKFNpbmNlIDIwMjAsIHByZXNlbnQgcGVyZmVjdCBjb250aW51b3VzKVwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIlNoZSBoYXMgYmVlbiBzdHVkeWluZyBFbmdsaXNoIHNpbmNlIDIwMjAuXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDI6IFsgLy8gTGUgcGFzc8OpIHNpbXBsZSB2cyBsZSBwcsOpc2VudCBwYXJmYWl0XG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiSSBfX18gKGxpdmUpIGluIFBhcmlzIGZvciBmaXZlIHllYXJzLCBidXQgbm93IEkgbGl2ZSBpbiBMb25kb24uXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwibGl2ZWRcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiSSBfX18gKGxpdmUpIGluIExvbmRvbiBzaW5jZSAyMDE4LlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcImhhdmUgbGl2ZWRcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMzogWyAvLyBMZSBwYXNzw6kgcGFyZmFpdFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkJ5IHRoZSB0aW1lIGhlIGFycml2ZWQsIHNoZSBfX18gKGxlYXZlKS5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJoYWQgbGVmdFwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcInRyYW5zZm9ybWF0aW9uXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJJIGZpbmlzaGVkIG15IGhvbWV3b3JrLiBUaGVuIG15IGZyaWVuZCBjYWxsZWQuIChVc2UgJ3doZW4nIGFuZCBwYXN0IHBlcmZlY3QpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiSSBoYWQgZmluaXNoZWQgbXkgaG9tZXdvcmsgd2hlbiBteSBmcmllbmQgY2FsbGVkLlwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICA0OiBbIC8vIExlIHBhc3PDqSBwYXJmYWl0IGNvbnRpbnVcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJTaGUgd2FzIHRpcmVkIGJlY2F1c2Ugc2hlIF9fXyAod29yaykgYWxsIGRheS5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJoYWQgYmVlbiB3b3JraW5nXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIldlIHdlcmUgcGxheWluZyBmb3IgMiBob3Vycy4gVGhlbiBpdCBzdGFydGVkIHRvIHJhaW4uIChVc2UgcGFzdCBwZXJmZWN0IGNvbnRpbnVvdXMpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiV2UgaGFkIGJlZW4gcGxheWluZyBmb3IgMiBob3VycyB3aGVuIGl0IHN0YXJ0ZWQgdG8gcmFpbi5cIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgNTogWyAvLyBVc2VkIHRvLCB3b3VsZCwgYmUgdXNlZCB0bywgZ2V0IHVzZWQgdG9cbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJTaGUgX19fIHNtb2tlLCBidXQgc2hlIHF1aXQgbGFzdCB5ZWFyLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcInVzZWQgdG9cIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJtdWx0aXBsZUNob2ljZVwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiSSdtIG5vdCBfX18gZHJpdmluZyBvbiB0aGUgbGVmdCBzaWRlIG9mIHRoZSByb2FkLlwiLFxuICAgICAgb3B0aW9uczogW1widXNlZCB0b1wiLCBcImdldCB1c2VkIHRvXCIsIFwid291bGRcIiwgXCJ1c2luZyB0b1wiXSxcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJ1c2VkIHRvXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDY6IFsgLy8gTGUgZGV1eGnDqG1lIGNvbmRpdGlvbm5lbFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIklmIEkgX19fIChiZSkgeW91LCBJIF9fXyAodGFsaykgdG8gaGVyLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIndlcmUsIHdvdWxkIHRhbGtcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiSSBkb24ndCBoYXZlIGEgY2FyIHNvIEkgY2FuJ3QgZHJpdmUgeW91LiAoVXNlIHNlY29uZCBjb25kaXRpb25hbClcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJJZiBJIGhhZCBhIGNhciwgSSB3b3VsZCBkcml2ZSB5b3UuXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDc6IFsgLy8gTGUgdHJvaXNpw6htZSBjb25kaXRpb25uZWxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJJZiBoZSBfX18gKHN0dWR5KSBoYXJkZXIsIGhlIF9fXyAocGFzcykgdGhlIGV4YW0uXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiaGFkIHN0dWRpZWQsIHdvdWxkIGhhdmUgcGFzc2VkXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkkgZGlkbid0IHNlZSB5b3Ugc28gSSBkaWRuJ3Qgc2F5IGhlbGxvLiAoVXNlIHRoaXJkIGNvbmRpdGlvbmFsKVwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIklmIEkgaGFkIHNlZW4geW91LCBJIHdvdWxkIGhhdmUgc2FpZCBoZWxsby5cIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgODogWyAvLyBMYSB2b2l4IHBhc3NpdmUgLSB0ZW1wcyBzaW1wbGVzXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhleSBidWlsdCB0aGlzIGhvdXNlIGluIDE5ODAuIChVc2UgcGFzc2l2ZSB2b2ljZSlcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJUaGlzIGhvdXNlIHdhcyBidWlsdCBpbiAxOTgwLlwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJFbmdsaXNoIF9fXyAoc3BlYWspIGluIG1hbnkgY291bnRyaWVzIGFyb3VuZCB0aGUgd29ybGQuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiaXMgc3Bva2VuXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDk6IFsgLy8gTGVzIHByb3Bvc2l0aW9ucyByZWxhdGl2ZXNcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJUaGUgd29tYW4gX19fIGxpdmVzIG5leHQgZG9vciBpcyBhIGRvY3Rvci5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJ3aG9cIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiSSBib3VnaHQgYSBjYXIuIFRoZSBjYXIgaXMgcmVkLiAoQ29tYmluZSB1c2luZyBhIHJlbGF0aXZlIHByb25vdW4pXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiSSBib3VnaHQgYSBjYXIgd2hpY2gvdGhhdCBpcyByZWQuXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDEwOiBbIC8vIExlcyBwcm9wb3NpdGlvbnMgcmVsYXRpdmVzOiBkZWZpbmluZyB2cyBub24tZGVmaW5pbmdcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcIm11bHRpcGxlQ2hvaWNlXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJNeSBicm90aGVyLCBfX18gbGl2ZXMgaW4gUGFyaXMsIGlzIHZpc2l0aW5nIG5leHQgd2Vlay5cIixcbiAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcIndob1wiLCBcIndoaWNoXCIsIFwidGhhdFwiLCBcIndob21cIl0sXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwid2hvXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIk15IGNhciBpcyBibHVlLiBNeSBjYXIgaXMgcGFya2VkIG91dHNpZGUuIChDb21iaW5lIHdpdGggYSBkZWZpbmluZyByZWxhdGl2ZSBjbGF1c2UpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiTXkgY2FyIHRoYXQvd2hpY2ggaXMgcGFya2VkIG91dHNpZGUgaXMgYmx1ZS5cIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMTE6IFsgLy8gTGUgZGlzY291cnMgcmFwcG9ydMOpIC0gYWZmaXJtYXRpb25zXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiJ0kgYW0gdGlyZWQsJyBzaGUgc2FpZC4gKFJlcG9ydGVkIHNwZWVjaClcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJTaGUgc2FpZCAodGhhdCkgc2hlIHdhcyB0aXJlZC5cIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiSGUgdG9sZCBtZSB0aGF0IGhlIF9fXyAoZmluaXNoKSB0aGUgcHJvamVjdCB0aGUgZGF5IGJlZm9yZS5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJoYWQgZmluaXNoZWRcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMTI6IFsgLy8gTGUgZGlzY291cnMgcmFwcG9ydMOpIC0gcXVlc3Rpb25zXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiJ1doZXJlIGRvIHlvdSBsaXZlPycgaGUgYXNrZWQuIChSZXBvcnRlZCBzcGVlY2gpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiSGUgYXNrZWQgKG1lKSB3aGVyZSBJIGxpdmVkLlwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJTaGUgYXNrZWQgaWYgSSBfX18gKHdhbnQpIHRvIGpvaW4gdGhlbSBmb3IgZGlubmVyLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIndhbnRlZFwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAxMzogWyAvLyBMZXMgdmVyYmVzIMOgIHBhcnRpY3VsZSAocGhyYXNhbCB2ZXJicykgYXZhbmPDqXNcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcIm11bHRpcGxlQ2hvaWNlXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJUaGUgbWVldGluZyBoYXMgYmVlbiBfX18gdW50aWwgbmV4dCB3ZWVrLlwiLFxuICAgICAgb3B0aW9uczogW1wicHV0IG9uXCIsIFwicHV0IG9mZlwiLCBcInB1dCB1cFwiLCBcInB1dCBkb3duXCJdLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcInB1dCBvZmZcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiSSBfX18gX19fIGFuIG9sZCBmcmllbmQgYXQgdGhlIHN1cGVybWFya2V0IHllc3RlcmRheS5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJyYW4gaW50b1wiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAxNDogWyAvLyBNb2RhdXggcG91ciBkw6lkdWN0aW9uIGV0IHByb2JhYmlsaXTDqVxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlNoZSdzIG5vdCBhbnN3ZXJpbmcgaGVyIHBob25lLiBTaGUgX19fIGJlIGFzbGVlcC5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJtdXN0XCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwibXVsdGlwbGVDaG9pY2VcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkhlIF9fXyBoYXZlIHNlZW4gdGhlIG1vdmllIGJlY2F1c2UgaGUga25vd3MgdGhlIHBsb3Qgc28gd2VsbC5cIixcbiAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcIm11c3RcIiwgXCJjYW4ndFwiLCBcIm1pZ2h0XCIsIFwic2hvdWxkXCJdLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIm11c3RcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMTU6IFsgLy8gQXJ0aWNsZXM6IHVzYWdlcyBzcMOpY2lhdXhcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJIZSBwbGF5cyBfX18gZ3VpdGFyIGluIGEgYmFuZC5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJ0aGVcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJtdWx0aXBsZUNob2ljZVwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiSSBnbyB0byBzY2hvb2wgX19fIGJ1cy5cIixcbiAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcImJ5XCIsIFwid2l0aFwiLCBcIm9uXCIsIFwiaW5cIl0sXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiYnlcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMTY6IFsgLy8gR8Opcm9uZGlmcyBldCBpbmZpbml0aWZzIC0gYXByw6hzIGxlcyB2ZXJiZXNcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJJIGVuam95IF9fXyAoc3dpbSkgaW4gdGhlIHNlYS5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJzd2ltbWluZ1wiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcIm11bHRpcGxlQ2hvaWNlXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJTaGUgc3RvcHBlZCBfX18gdG8gc2F5IGhlbGxvLlwiLFxuICAgICAgb3B0aW9uczogW1widG8gd29ya1wiLCBcIndvcmtpbmdcIiwgXCJ3b3JrXCIsIFwidG8gd29ya2luZ1wiXSxcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJ3b3JraW5nXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDE3OiBbIC8vIE1hcnF1ZXMgZGUgcXVlc3Rpb25uZW1lbnQgKHF1ZXN0aW9uIHRhZ3MpXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiWW91J3JlIEZyZW5jaCwgX19fP1wiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcImFyZW4ndCB5b3VcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiU2hlIGRvZXNuJ3QgbGlrZSBjb2ZmZWUuIChBZGQgYSBxdWVzdGlvbiB0YWcpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiU2hlIGRvZXNuJ3QgbGlrZSBjb2ZmZWUsIGRvZXMgc2hlP1wiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAxODogWyAvLyBFeHByZXNzaW9ucyBkZSBxdWFudGl0w6lcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJUaGVyZSdzIF9fXyBvZiB0aW1lIGJlZm9yZSB0aGUgdHJhaW4gbGVhdmVzLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcInBsZW50eVwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcIm11bHRpcGxlQ2hvaWNlXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJEbyB3ZSBoYXZlIF9fXyBtaWxrIGZvciBicmVha2Zhc3Q/XCIsXG4gICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJlbm91Z2hcIiwgXCJwbGVudHlcIiwgXCJ0b28gbXVjaFwiLCBcInZlcnkgbWFueVwiXSxcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJlbm91Z2hcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMTk6IFsgLy8gTGVzIHByb25vbXMgcsOpZmzDqWNoaXNcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJTaGUgbWFkZSB0aGUgY2FrZSBfX18uXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiaGVyc2VsZlwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcInRyYW5zZm9ybWF0aW9uXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJJIGN1dCBtZSB3aGVuIEkgd2FzIGNvb2tpbmcuIChDb3JyZWN0IHVzaW5nIGEgcmVmbGV4aXZlIHByb25vdW4pXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiSSBjdXQgbXlzZWxmIHdoZW4gSSB3YXMgY29va2luZy5cIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMjA6IFsgLy8gSW52ZXJzaW9ucyBlbXBoYXRpcXVlcyBiYXNpcXVlc1xuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkkgaGF2ZSBuZXZlciBzZWVuIHN1Y2ggYSBiZWF1dGlmdWwgc3Vuc2V0LiAoQmVnaW4gd2l0aCAnTmV2ZXInKVwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIk5ldmVyIGhhdmUgSSBzZWVuIHN1Y2ggYSBiZWF1dGlmdWwgc3Vuc2V0LlwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJIYXJkbHkgX19fIHdlIGFycml2ZWQgd2hlbiBpdCBzdGFydGVkIHRvIHJhaW4uXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiaGFkXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDIxOiBbIC8vIFByw6lwb3NpdGlvbnMgZMOpcGVuZGFudGVzXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiU2hlJ3MgdmVyeSBnb29kIF9fXyBzcGVha2luZyBsYW5ndWFnZXMuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiYXRcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJtYXRjaGluZ1wiLFxuICAgICAgcGFpcnM6IFtcbiAgICAgICAgeyBpdGVtOiBcImRlcGVuZFwiLCBtYXRjaDogXCJvblwiIH0sXG4gICAgICAgIHsgaXRlbTogXCJhZnJhaWRcIiwgbWF0Y2g6IFwib2ZcIiB9LFxuICAgICAgICB7IGl0ZW06IFwiaW50ZXJlc3RlZFwiLCBtYXRjaDogXCJpblwiIH0sXG4gICAgICAgIHsgaXRlbTogXCJnb29kXCIsIG1hdGNoOiBcImF0XCIgfVxuICAgICAgXVxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMjI6IFsgLy8gTGlua2luZyB3b3JkcyAoY29ubmVjdGV1cnMgbG9naXF1ZXMpXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiX19fIGl0IHdhcyByYWluaW5nLCB3ZSB3ZW50IGZvciBhIHdhbGsuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiQWx0aG91Z2hcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJtdWx0aXBsZUNob2ljZVwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiV2Ugd2VyZSBsYXRlIF9fXyB0aGUgaGVhdnkgdHJhZmZpYy5cIixcbiAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcImJlY2F1c2Ugb2ZcIiwgXCJkZXNwaXRlXCIsIFwiYWx0aG91Z2hcIiwgXCJob3dldmVyXCJdLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcImJlY2F1c2Ugb2ZcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMjM6IFsgLy8gTCdlbXBoYXNlIGF2ZWMgJ2RvJ1xuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkkgdG9sZCB5b3UgdG8gY2FsbCBtZS4gKEFkZCBlbXBoYXNpcyB3aXRoICdkbycpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiSSBkaWQgdGVsbCB5b3UgdG8gY2FsbCBtZS5cIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiU2hlIF9fXyBsb3ZlIGNob2NvbGF0ZSwgZGVzcGl0ZSB3aGF0IHNoZSBzYXlzLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcImRvZXNcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMjQ6IFsgLy8gQ2xhdXNlcyBkZSB0ZW1wcyBhdmFuY8OpZXNcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJfX18gX19fIEkgZmluaXNoIHRoaXMgcmVwb3J0LCBJJ2xsIGNhbGwgeW91LlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIkFzIHNvb24gYXNcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiWW91J2xsIGFycml2ZS4gV2Ugd2lsbCBoYXZlIGxlZnQgYnkgdGhlbi4gKFVzZSAnYnkgdGhlIHRpbWUnKVwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIkJ5IHRoZSB0aW1lIHlvdSBhcnJpdmUsIHdlIHdpbGwgaGF2ZSBsZWZ0LlwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAyNTogWyAvLyBMYSBmb3JtZSBwYXNzaXZlIC0gZm9ybWVzIGNvbnRpbnVlc1xuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlRoZSBob3VzZSBfX18gX19fIChyZW5vdmF0ZSkgYXQgdGhlIG1vbWVudC5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJpcyBiZWluZyByZW5vdmF0ZWRcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhleSB3ZXJlIGNsZWFuaW5nIHRoZSBvZmZpY2Ugd2hlbiBJIGFycml2ZWQuIChVc2UgcGFzc2l2ZSB2b2ljZSlcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJUaGUgb2ZmaWNlIHdhcyBiZWluZyBjbGVhbmVkIHdoZW4gSSBhcnJpdmVkLlwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAyNjogWyAvLyBMZSBmdXR1ciBkYW5zIGxlIHBhc3PDqVxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlNoZSBzYWlkIHNoZSBfX18gKGNhbGwpIG1lIGxhdGVyLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIndvdWxkIGNhbGxcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiV2UgYXJlIGdvaW5nIHRvIGxlYXZlIGF0IDYuIChDaGFuZ2UgdG8gZnV0dXJlIGluIHRoZSBwYXN0KVwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIldlIHdlcmUgZ29pbmcgdG8gbGVhdmUgYXQgNi5cIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMjc6IFsgLy8gRGlzdGluY3Rpb24gZW50cmUgJ2FzJyBldCAnbGlrZSdcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcIm11bHRpcGxlQ2hvaWNlXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJIZSB3b3JrcyBfX18gYSB0ZWFjaGVyIGF0IHRoZSBsb2NhbCBzY2hvb2wuXCIsXG4gICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJhc1wiLCBcImxpa2VcIiwgXCJmb3JcIiwgXCJieVwiXSxcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJhc1wiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJTaGUgdGFsa3MgX19fIGhlciBtb3RoZXIsIGFsdGhvdWdoIHNoZSBpcyBub3QgaGVyIG1vdGhlci5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJsaWtlXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDI4OiBbIC8vIEluZmluaXRpZiB2cyBnw6lyb25kaWYgLSBkw6l0YWlscyBhdmFuY8Opc1xuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwibXVsdGlwbGVDaG9pY2VcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkkgcmVtZW1iZXIgX19fIHRoZSBsZXR0ZXIgeWVzdGVyZGF5LlwiLFxuICAgICAgb3B0aW9uczogW1widG8gcG9zdFwiLCBcInBvc3RpbmdcIiwgXCJwb3N0XCIsIFwidG8gcG9zdGluZ1wiXSxcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJwb3N0aW5nXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkkgZm9yZ290IHRoYXQgSSBuZWVkZWQgdG8gYnV5IG1pbGsuIChVc2UgJ2ZvcmdldCArIGluZmluaXRpdmUnKVwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIkkgZm9yZ290IHRvIGJ1eSBtaWxrLlwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAyOTogWyAvLyBQaHJhc2FsIHZlcmJzIGlkaW9tYXRpcXVlcyBjb3VyYW50c1xuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwibWF0Y2hpbmdcIixcbiAgICAgIHBhaXJzOiBbXG4gICAgICAgIHsgaXRlbTogXCJicmVhayBkb3duXCIsIG1hdGNoOiBcInN0b3AgZnVuY3Rpb25pbmdcIiB9LFxuICAgICAgICB7IGl0ZW06IFwiZ2l2ZSB1cFwiLCBtYXRjaDogXCJxdWl0XCIgfSxcbiAgICAgICAgeyBpdGVtOiBcImxvb2sgZm9yd2FyZCB0b1wiLCBtYXRjaDogXCJhbnRpY2lwYXRlIHdpdGggcGxlYXN1cmVcIiB9LFxuICAgICAgICB7IGl0ZW06IFwicnVuIG91dCBvZlwiLCBtYXRjaDogXCJoYXZlIG5vIG1vcmUgb2Ygc29tZXRoaW5nXCIgfVxuICAgICAgXVxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiSSBjYW4ndCBfX18gX19fIF9fXyB0aGUgbm9pc2UgYW55bW9yZS5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJwdXQgdXAgd2l0aFwiXG4gICAgfVxuICBdXG59O1xuXG5leHBvcnQgZGVmYXVsdCBncmFtbWFyRXhlcmNpc2VzQjE7XG4iXSwibWFwcGluZ3MiOiI7Ozs7QUFHQSxJQUFNQSxrQkFBa0IsR0FBRztFQUN6QixDQUFDLEVBQUUsQ0FDRDtJQUNFQyxJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsMkNBQTJDO0lBQ3JEQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLCtEQUErRDtJQUN6RUMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsQ0FBQyxFQUFFLENBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLGlFQUFpRTtJQUMzRUMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxvQ0FBb0M7SUFDOUNDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELENBQUMsRUFBRSxDQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSwwQ0FBMEM7SUFDcERDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsOEVBQThFO0lBQ3hGQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxDQUFDLEVBQUUsQ0FDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsK0NBQStDO0lBQ3pEQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHFGQUFxRjtJQUMvRkMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsQ0FBQyxFQUFFLENBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHdDQUF3QztJQUNsREMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxtREFBbUQ7SUFDN0RFLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLFNBQVMsRUFBRSxhQUFhLEVBQUUsT0FBTyxFQUFFLFVBQVUsQ0FBQztJQUN4REQsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsQ0FBQyxFQUFFLENBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHlDQUF5QztJQUNuREMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxtRUFBbUU7SUFDN0VDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELENBQUMsRUFBRSxDQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxtREFBbUQ7SUFDN0RDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsaUVBQWlFO0lBQzNFQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxDQUFDLEVBQUUsQ0FDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsb0RBQW9EO0lBQzlEQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHlEQUF5RDtJQUNuRUMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsQ0FBQyxFQUFFLENBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLDRDQUE0QztJQUN0REMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxvRUFBb0U7SUFDOUVDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSx3REFBd0Q7SUFDbEVFLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLEtBQUssRUFBRSxPQUFPLEVBQUUsTUFBTSxFQUFFLE1BQU0sQ0FBQztJQUN6Q0QsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxxRkFBcUY7SUFDL0ZDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSwyQ0FBMkM7SUFDckRDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsNkRBQTZEO0lBQ3ZFQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsa0RBQWtEO0lBQzVEQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLG9EQUFvRDtJQUM5REMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLDJDQUEyQztJQUNyREUsT0FBTyxFQUFFLENBQUMsUUFBUSxFQUFFLFNBQVMsRUFBRSxRQUFRLEVBQUUsVUFBVSxDQUFDO0lBQ3BERCxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHVEQUF1RDtJQUNqRUMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLG1EQUFtRDtJQUM3REMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSwrREFBK0Q7SUFDekVFLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLE1BQU0sRUFBRSxPQUFPLEVBQUUsT0FBTyxFQUFFLFFBQVEsQ0FBQztJQUM3Q0QsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLGdDQUFnQztJQUMxQ0MsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSx5QkFBeUI7SUFDbkNFLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLElBQUksRUFBRSxNQUFNLEVBQUUsSUFBSSxFQUFFLElBQUksQ0FBQztJQUNuQ0QsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLGdDQUFnQztJQUMxQ0MsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSwrQkFBK0I7SUFDekNFLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLFNBQVMsRUFBRSxTQUFTLEVBQUUsTUFBTSxFQUFFLFlBQVksQ0FBQztJQUNyREQsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHFCQUFxQjtJQUMvQkMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSwrQ0FBK0M7SUFDekRDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSw4Q0FBOEM7SUFDeERDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsb0NBQW9DO0lBQzlDRSxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxRQUFRLEVBQUUsUUFBUSxFQUFFLFVBQVUsRUFBRSxXQUFXLENBQUM7SUFDdERELE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSx3QkFBd0I7SUFDbENDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsa0VBQWtFO0lBQzVFQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsaUVBQWlFO0lBQzNFQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLGdEQUFnRDtJQUMxREMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHlDQUF5QztJQUNuREMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxVQUFVO0lBQ2hCSSxLQUFLLEVBQUUsQ0FDTDtNQUFFQyxJQUFJLEVBQUUsUUFBUTtNQUFFQyxLQUFLLEVBQUU7SUFBSyxDQUFDLEVBQy9CO01BQUVELElBQUksRUFBRSxRQUFRO01BQUVDLEtBQUssRUFBRTtJQUFLLENBQUMsRUFDL0I7TUFBRUQsSUFBSSxFQUFFLFlBQVk7TUFBRUMsS0FBSyxFQUFFO0lBQUssQ0FBQyxFQUNuQztNQUFFRCxJQUFJLEVBQUUsTUFBTTtNQUFFQyxLQUFLLEVBQUU7SUFBSyxDQUFDO0VBRWpDLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VOLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSx5Q0FBeUM7SUFDbkRDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUscUNBQXFDO0lBQy9DRSxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxZQUFZLEVBQUUsU0FBUyxFQUFFLFVBQVUsRUFBRSxTQUFTLENBQUM7SUFDekRELE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxpREFBaUQ7SUFDM0RDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsZ0RBQWdEO0lBQzFEQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsOENBQThDO0lBQ3hEQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLCtEQUErRDtJQUN6RUMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLDZDQUE2QztJQUN2REMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxtRUFBbUU7SUFDN0VDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxtQ0FBbUM7SUFDN0NDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsNERBQTREO0lBQ3RFQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsNkNBQTZDO0lBQ3ZERSxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxJQUFJLEVBQUUsTUFBTSxFQUFFLEtBQUssRUFBRSxJQUFJLENBQUM7SUFDcENELE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsMkRBQTJEO0lBQ3JFQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsc0NBQXNDO0lBQ2hERSxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxTQUFTLEVBQUUsU0FBUyxFQUFFLE1BQU0sRUFBRSxZQUFZLENBQUM7SUFDckRELE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsaUVBQWlFO0lBQzNFQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsVUFBVTtJQUNoQkksS0FBSyxFQUFFLENBQ0w7TUFBRUMsSUFBSSxFQUFFLFlBQVk7TUFBRUMsS0FBSyxFQUFFO0lBQW1CLENBQUMsRUFDakQ7TUFBRUQsSUFBSSxFQUFFLFNBQVM7TUFBRUMsS0FBSyxFQUFFO0lBQU8sQ0FBQyxFQUNsQztNQUFFRCxJQUFJLEVBQUUsaUJBQWlCO01BQUVDLEtBQUssRUFBRTtJQUEyQixDQUFDLEVBQzlEO01BQUVELElBQUksRUFBRSxZQUFZO01BQUVDLEtBQUssRUFBRTtJQUE0QixDQUFDO0VBRTlELENBQUMsRUFDRDtJQUNFTixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsd0NBQXdDO0lBQ2xEQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDO0FBRUwsQ0FBQztBQUFDLElBQUFLLFFBQUEsR0FBQUMsT0FBQSxDQUFBQyxPQUFBLEdBRWFWLGtCQUFrQiIsImlnbm9yZUxpc3QiOltdfQ==