9eec8b4f522844196fec715f2b9dcd62
Object.defineProperty(exports, "__esModule", {
  value: true
});
exports.default = void 0;
var grammarExercisesB2 = {
  1: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "This time tomorrow, I ___ (lie) on the beach.",
    answer: "will be lying"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "By next year, I will study here for 5 years. (Use future perfect)",
    answer: "By next year, I will have studied here for 5 years."
  }],
  2: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "If I ___ (know) about the problem earlier, I ___ (be) able to help you now.",
    answer: "had known, would be"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "I am not rich. I didn't travel the world. (Use mixed conditional)",
    answer: "If I were rich, I would have traveled the world."
  }],
  3: [{
    type: "transformation",
    question: "If you need any help, call me. (Using 'should')",
    answer: "Should you need any help, call me."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "___ it not been for your help, I would have failed.",
    answer: "Had"
  }],
  4: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The project ___ ___ ___ (complete) by the end of next month.",
    answer: "will have been completed"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "People have been discussing the issue for months. (Use passive)",
    answer: "The issue has been being discussed for months."
  }],
  5: [{
    type: "transformation",
    question: "She is the manager. I was speaking to her. (Using 'to whom')",
    answer: "She is the manager to whom I was speaking."
  }, {
    type: "multipleChoice",
    question: "The man ___ over there is my boss.",
    options: ["standing", "stands", "stand", "stood"],
    answer: "standing"
  }],
  6: [{
    type: "transformation",
    question: "'Don't forget to call me,' she reminded him. (Reported speech)",
    answer: "She reminded him not to forget to call her."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "She ___ going to the beach. (suggest)",
    answer: "suggested"
  }],
  7: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "She isn't here. She ___ ___ (leave) early.",
    answer: "must have left"
  }, {
    type: "multipleChoice",
    question: "He ___ have eaten the cake â€“ he's allergic to sugar.",
    options: ["can't", "must", "should", "might"],
    answer: "can't"
  }],
  8: [{
    type: "transformation",
    question: "She not only passed the exam, but she also got the highest score. (Beginning with 'Not only')",
    answer: "Not only did she pass the exam, but she also got the highest score."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "_____ have I seen such a magnificent view.",
    answer: "Seldom"
  }],
  9: [{
    type: "transformation",
    question: "Because she was feeling tired, she went to bed early. (Using a present participle)",
    answer: "Feeling tired, she went to bed early."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "___ ___ his work, he went home.",
    answer: "Having finished"
  }],
  10: [{
    type: "transformation",
    question: "John broke the window. (Focus on 'John')",
    answer: "It was John who broke the window."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "___ ___ I need is some peace and quiet.",
    answer: "What all"
  }],
  11: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "I wish I ___ (have) more time to study.",
    answer: "had"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "I didn't prepare for the interview. I regret that now. (Using 'If only')",
    answer: "If only I had prepared for the interview."
  }],
  12: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "It is essential that he ___ (be) there on time.",
    answer: "be"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "They suggested that she joins the team. (Correct with subjunctive)",
    answer: "They suggested that she join the team."
  }],
  13: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "I ___ my car ___ (repair) yesterday.",
    answer: "had, repaired"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "Someone cut her hair. (Causative)",
    answer: "She had/got her hair cut."
  }],
  14: [{
    type: "multipleChoice",
    question: "I ___ him leave the building.",
    options: ["saw", "watched", "looked", "noticed"],
    answer: "saw"
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The food ___ delicious.",
    answer: "tastes"
  }],
  15: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "She can swim faster than I ___.",
    answer: "can"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "I don't like coffee. She doesn't like coffee. (Using 'neither')",
    answer: "I don't like coffee and neither does she."
  }],
  16: [{
    type: "transformation",
    question: "We had just left. Then it started to rain. (Using 'Hardly')",
    answer: "Hardly had we left when it started to rain."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The sooner we start, ___ ___ it will be.",
    answer: "the better"
  }],
  17: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "___ ___ ___ the rain, we decided to continue our hike.",
    answer: "In spite of"
  }, {
    type: "multipleChoice",
    question: "I'm looking forward ___ seeing you again.",
    options: ["to", "for", "at", "on"],
    answer: "to"
  }],
  18: [{
    type: "transformation",
    question: "If I had known earlier, I would have told you. (Using inversion)",
    answer: "Had I known earlier, I would have told you."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "___ it not for your help, we would be lost.",
    answer: "Were"
  }],
  19: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "It's ___ ___ complaining about the situation.",
    answer: "no use"
  }, {
    type: "multipleChoice",
    question: "It ___ time to learn a new language.",
    options: ["takes", "makes", "spends", "uses"],
    answer: "takes"
  }],
  20: [{
    type: "matching",
    pairs: [{
      item: "nevertheless",
      match: "despite this"
    }, {
      item: "subsequently",
      match: "afterwards"
    }, {
      item: "conversely",
      match: "in contrast"
    }, {
      item: "hence",
      match: "therefore"
    }]
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The project was difficult; ___, we managed to complete it on time.",
    answer: "nevertheless"
  }],
  21: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "I ___ help laughing when I saw his face.",
    answer: "couldn't"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "She is willing to help. (Double negative for emphasis)",
    answer: "She is not unwilling to help."
  }],
  22: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "You ___ ___ told me earlier about this problem.",
    answer: "should have"
  }, {
    type: "multipleChoice",
    question: "You ___ have worried so much; everything turned out fine.",
    options: ["needn't", "mustn't", "wouldn't", "couldn't"],
    answer: "needn't"
  }],
  23: [{
    type: "matching",
    pairs: [{
      item: "pleased",
      match: "with"
    }, {
      item: "dependent",
      match: "on"
    }, {
      item: "capable",
      match: "of"
    }, {
      item: "similar",
      match: "to"
    }]
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "She's very proud ___ her achievements.",
    answer: "of"
  }],
  24: [{
    type: "transformation",
    question: "I don't like it when people tell me what to do. (Using passive infinitive)",
    answer: "I don't like being told what to do."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The report needs ___ ___ by tomorrow.",
    answer: "to be finished"
  }],
  25: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "It was ___ because of your help that we succeeded.",
    answer: "precisely"
  }, {
    type: "multipleChoice",
    question: "___, the results were positive.",
    options: ["To some extent", "Exactly", "Certainly", "Absolutely"],
    answer: "To some extent"
  }],
  26: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "She ___ her car ___ last night.",
    answer: "had, stolen"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "The teacher makes the students practice every day. (Using causative structure)",
    answer: "The teacher has the students practice every day."
  }],
  27: [{
    type: "matching",
    pairs: [{
      item: "on edge",
      match: "nervous"
    }, {
      item: "in trouble",
      match: "having problems"
    }, {
      item: "at odds with",
      match: "in disagreement with"
    }, {
      item: "out of the blue",
      match: "unexpectedly"
    }]
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "We're still not ___ ___ ___ ___ yet with this project.",
    answer: "out of the woods"
  }],
  28: [{
    type: "transformation",
    question: "He drove too fast. Now he's in hospital. (Mixed conditional)",
    answer: "If he hadn't driven so fast, he wouldn't be in hospital now."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "If I were you, I ___ ___ ___ the problem differently.",
    answer: "would have approached"
  }]
};
var _default = exports.default = grammarExercisesB2;
//# sourceMappingURL=data:application/json;charset=utf-8;base64,eyJ2ZXJzaW9uIjozLCJuYW1lcyI6WyJncmFtbWFyRXhlcmNpc2VzQjIiLCJ0eXBlIiwicXVlc3Rpb24iLCJhbnN3ZXIiLCJvcHRpb25zIiwicGFpcnMiLCJpdGVtIiwibWF0Y2giLCJfZGVmYXVsdCIsImV4cG9ydHMiLCJkZWZhdWx0Il0sInNvdXJjZXMiOlsiZ3JhbW1hckV4ZXJjaXNlc0IyLmpzIl0sInNvdXJjZXNDb250ZW50IjpbIi8vIGdyYW1tYXJFeGVyY2lzZXNCMi5qc1xuLy8gRmljaGllciBjb250ZW5hbnQgdW5pcXVlbWVudCBsZXMgZXhlcmNpY2VzIHBvdXIgbGUgbml2ZWF1IEIyIGR1IENFQ1JcblxuY29uc3QgZ3JhbW1hckV4ZXJjaXNlc0IyID0ge1xuICAxOiBbIC8vIExlcyB0ZW1wcyBmdXR1cnMgYXZhbmPDqXNcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJUaGlzIHRpbWUgdG9tb3Jyb3csIEkgX19fIChsaWUpIG9uIHRoZSBiZWFjaC5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJ3aWxsIGJlIGx5aW5nXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkJ5IG5leHQgeWVhciwgSSB3aWxsIHN0dWR5IGhlcmUgZm9yIDUgeWVhcnMuIChVc2UgZnV0dXJlIHBlcmZlY3QpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiQnkgbmV4dCB5ZWFyLCBJIHdpbGwgaGF2ZSBzdHVkaWVkIGhlcmUgZm9yIDUgeWVhcnMuXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDI6IFsgLy8gTGVzIGNvbmRpdGlvbm5lbHMgbWl4dGVzXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiSWYgSSBfX18gKGtub3cpIGFib3V0IHRoZSBwcm9ibGVtIGVhcmxpZXIsIEkgX19fIChiZSkgYWJsZSB0byBoZWxwIHlvdSBub3cuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiaGFkIGtub3duLCB3b3VsZCBiZVwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcInRyYW5zZm9ybWF0aW9uXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJJIGFtIG5vdCByaWNoLiBJIGRpZG4ndCB0cmF2ZWwgdGhlIHdvcmxkLiAoVXNlIG1peGVkIGNvbmRpdGlvbmFsKVwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIklmIEkgd2VyZSByaWNoLCBJIHdvdWxkIGhhdmUgdHJhdmVsZWQgdGhlIHdvcmxkLlwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAzOiBbIC8vIEFsdGVybmF0aXZlcyDDoCAnaWYnIGRhbnMgbGVzIGNvbmRpdGlvbm5lbHNcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcInRyYW5zZm9ybWF0aW9uXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJJZiB5b3UgbmVlZCBhbnkgaGVscCwgY2FsbCBtZS4gKFVzaW5nICdzaG91bGQnKVwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIlNob3VsZCB5b3UgbmVlZCBhbnkgaGVscCwgY2FsbCBtZS5cIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiX19fIGl0IG5vdCBiZWVuIGZvciB5b3VyIGhlbHAsIEkgd291bGQgaGF2ZSBmYWlsZWQuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiSGFkXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDQ6IFsgLy8gTGEgdm9peCBwYXNzaXZlIC0gdGVtcHMgY29tcGxleGVzXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhlIHByb2plY3QgX19fIF9fXyBfX18gKGNvbXBsZXRlKSBieSB0aGUgZW5kIG9mIG5leHQgbW9udGguXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwid2lsbCBoYXZlIGJlZW4gY29tcGxldGVkXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlBlb3BsZSBoYXZlIGJlZW4gZGlzY3Vzc2luZyB0aGUgaXNzdWUgZm9yIG1vbnRocy4gKFVzZSBwYXNzaXZlKVwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIlRoZSBpc3N1ZSBoYXMgYmVlbiBiZWluZyBkaXNjdXNzZWQgZm9yIG1vbnRocy5cIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgNTogWyAvLyBMZXMgcHJvcG9zaXRpb25zIHJlbGF0aXZlcyBhdmFuY8OpZXNcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcInRyYW5zZm9ybWF0aW9uXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJTaGUgaXMgdGhlIG1hbmFnZXIuIEkgd2FzIHNwZWFraW5nIHRvIGhlci4gKFVzaW5nICd0byB3aG9tJylcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJTaGUgaXMgdGhlIG1hbmFnZXIgdG8gd2hvbSBJIHdhcyBzcGVha2luZy5cIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJtdWx0aXBsZUNob2ljZVwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhlIG1hbiBfX18gb3ZlciB0aGVyZSBpcyBteSBib3NzLlwiLFxuICAgICAgb3B0aW9uczogW1wic3RhbmRpbmdcIiwgXCJzdGFuZHNcIiwgXCJzdGFuZFwiLCBcInN0b29kXCJdLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcInN0YW5kaW5nXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDY6IFsgLy8gRGlzY291cnMgcmFwcG9ydMOpIC0gc3RydWN0dXJlcyBhdmFuY8OpZXNcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcInRyYW5zZm9ybWF0aW9uXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCInRG9uJ3QgZm9yZ2V0IHRvIGNhbGwgbWUsJyBzaGUgcmVtaW5kZWQgaGltLiAoUmVwb3J0ZWQgc3BlZWNoKVwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIlNoZSByZW1pbmRlZCBoaW0gbm90IHRvIGZvcmdldCB0byBjYWxsIGhlci5cIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiU2hlIF9fXyBnb2luZyB0byB0aGUgYmVhY2guIChzdWdnZXN0KVwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcInN1Z2dlc3RlZFwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICA3OiBbIC8vIE1vZGF1eCBkZSBwcm9iYWJpbGl0w6kgZXQgZMOpZHVjdGlvbiBhdSBwYXNzw6lcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJTaGUgaXNuJ3QgaGVyZS4gU2hlIF9fXyBfX18gKGxlYXZlKSBlYXJseS5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJtdXN0IGhhdmUgbGVmdFwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcIm11bHRpcGxlQ2hvaWNlXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJIZSBfX18gaGF2ZSBlYXRlbiB0aGUgY2FrZSDigJMgaGUncyBhbGxlcmdpYyB0byBzdWdhci5cIixcbiAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcImNhbid0XCIsIFwibXVzdFwiLCBcInNob3VsZFwiLCBcIm1pZ2h0XCJdLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcImNhbid0XCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDg6IFsgLy8gSW52ZXJzaW9uIHBvdXIgZW1waGFzZSBldCBzdHlsZSBmb3JtZWxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcInRyYW5zZm9ybWF0aW9uXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJTaGUgbm90IG9ubHkgcGFzc2VkIHRoZSBleGFtLCBidXQgc2hlIGFsc28gZ290IHRoZSBoaWdoZXN0IHNjb3JlLiAoQmVnaW5uaW5nIHdpdGggJ05vdCBvbmx5JylcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJOb3Qgb25seSBkaWQgc2hlIHBhc3MgdGhlIGV4YW0sIGJ1dCBzaGUgYWxzbyBnb3QgdGhlIGhpZ2hlc3Qgc2NvcmUuXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIl9fX19fIGhhdmUgSSBzZWVuIHN1Y2ggYSBtYWduaWZpY2VudCB2aWV3LlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIlNlbGRvbVwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICA5OiBbIC8vIFBhcnRpY2lwZXIgY2xhdXNlcyAoY2xhdXNlcyBwYXJ0aWNpcGlhbGVzKVxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkJlY2F1c2Ugc2hlIHdhcyBmZWVsaW5nIHRpcmVkLCBzaGUgd2VudCB0byBiZWQgZWFybHkuIChVc2luZyBhIHByZXNlbnQgcGFydGljaXBsZSlcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJGZWVsaW5nIHRpcmVkLCBzaGUgd2VudCB0byBiZWQgZWFybHkuXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIl9fXyBfX18gaGlzIHdvcmssIGhlIHdlbnQgaG9tZS5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJIYXZpbmcgZmluaXNoZWRcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMTA6IFsgLy8gQ2xlZnQgc2VudGVuY2VzIChwaHJhc2VzIGNsaXbDqWVzKVxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkpvaG4gYnJva2UgdGhlIHdpbmRvdy4gKEZvY3VzIG9uICdKb2huJylcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJJdCB3YXMgSm9obiB3aG8gYnJva2UgdGhlIHdpbmRvdy5cIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiX19fIF9fXyBJIG5lZWQgaXMgc29tZSBwZWFjZSBhbmQgcXVpZXQuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiV2hhdCBhbGxcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMTE6IFsgLy8gV2lzaCBldCBpZiBvbmx5XG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiSSB3aXNoIEkgX19fIChoYXZlKSBtb3JlIHRpbWUgdG8gc3R1ZHkuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiaGFkXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkkgZGlkbid0IHByZXBhcmUgZm9yIHRoZSBpbnRlcnZpZXcuIEkgcmVncmV0IHRoYXQgbm93LiAoVXNpbmcgJ0lmIG9ubHknKVwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIklmIG9ubHkgSSBoYWQgcHJlcGFyZWQgZm9yIHRoZSBpbnRlcnZpZXcuXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDEyOiBbIC8vIExlIHN1YmpvbmN0aWYgZW4gYW5nbGFpc1xuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkl0IGlzIGVzc2VudGlhbCB0aGF0IGhlIF9fXyAoYmUpIHRoZXJlIG9uIHRpbWUuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiYmVcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhleSBzdWdnZXN0ZWQgdGhhdCBzaGUgam9pbnMgdGhlIHRlYW0uIChDb3JyZWN0IHdpdGggc3VianVuY3RpdmUpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiVGhleSBzdWdnZXN0ZWQgdGhhdCBzaGUgam9pbiB0aGUgdGVhbS5cIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMTM6IFsgLy8gVmVyYmVzIGNhdXNhdGlmcyAoaGF2ZS9nZXQgc29tZXRoaW5nIGRvbmUpXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiSSBfX18gbXkgY2FyIF9fXyAocmVwYWlyKSB5ZXN0ZXJkYXkuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiaGFkLCByZXBhaXJlZFwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcInRyYW5zZm9ybWF0aW9uXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJTb21lb25lIGN1dCBoZXIgaGFpci4gKENhdXNhdGl2ZSlcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJTaGUgaGFkL2dvdCBoZXIgaGFpciBjdXQuXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDE0OiBbIC8vIFZlcmJlcyBhdXggc2VucyBtdWx0aXBsZXNcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcIm11bHRpcGxlQ2hvaWNlXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJJIF9fXyBoaW0gbGVhdmUgdGhlIGJ1aWxkaW5nLlwiLFxuICAgICAgb3B0aW9uczogW1wic2F3XCIsIFwid2F0Y2hlZFwiLCBcImxvb2tlZFwiLCBcIm5vdGljZWRcIl0sXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwic2F3XCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlRoZSBmb29kIF9fXyBkZWxpY2lvdXMuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwidGFzdGVzXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDE1OiBbIC8vIEVsbGlwc2UgZXQgc3Vic3RpdHV0aW9uXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiU2hlIGNhbiBzd2ltIGZhc3RlciB0aGFuIEkgX19fLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcImNhblwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcInRyYW5zZm9ybWF0aW9uXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJJIGRvbid0IGxpa2UgY29mZmVlLiBTaGUgZG9lc24ndCBsaWtlIGNvZmZlZS4gKFVzaW5nICduZWl0aGVyJylcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJJIGRvbid0IGxpa2UgY29mZmVlIGFuZCBuZWl0aGVyIGRvZXMgc2hlLlwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAxNjogWyAvLyBQaMOpbm9tw6huZXMgZ3JhbW1hdGljYXV4IHBhcnRpY3VsaWVyc1xuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIldlIGhhZCBqdXN0IGxlZnQuIFRoZW4gaXQgc3RhcnRlZCB0byByYWluLiAoVXNpbmcgJ0hhcmRseScpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiSGFyZGx5IGhhZCB3ZSBsZWZ0IHdoZW4gaXQgc3RhcnRlZCB0byByYWluLlwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJUaGUgc29vbmVyIHdlIHN0YXJ0LCBfX18gX19fIGl0IHdpbGwgYmUuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwidGhlIGJldHRlclwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAxNzogWyAvLyBQcsOpcG9zaXRpb25zIGF2YW5jw6llcyBldCBwaHJhc2FsIHZlcmJzXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiX19fIF9fXyBfX18gdGhlIHJhaW4sIHdlIGRlY2lkZWQgdG8gY29udGludWUgb3VyIGhpa2UuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiSW4gc3BpdGUgb2ZcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJtdWx0aXBsZUNob2ljZVwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiSSdtIGxvb2tpbmcgZm9yd2FyZCBfX18gc2VlaW5nIHlvdSBhZ2Fpbi5cIixcbiAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcInRvXCIsIFwiZm9yXCIsIFwiYXRcIiwgXCJvblwiXSxcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJ0b1wiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAxODogWyAvLyBJbnZlcnNpb24gY29uZGl0aW9ubmVsbGVcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcInRyYW5zZm9ybWF0aW9uXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJJZiBJIGhhZCBrbm93biBlYXJsaWVyLCBJIHdvdWxkIGhhdmUgdG9sZCB5b3UuIChVc2luZyBpbnZlcnNpb24pXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiSGFkIEkga25vd24gZWFybGllciwgSSB3b3VsZCBoYXZlIHRvbGQgeW91LlwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJfX18gaXQgbm90IGZvciB5b3VyIGhlbHAsIHdlIHdvdWxkIGJlIGxvc3QuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiV2VyZVwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAxOTogWyAvLyBJdCBwYXR0ZXJucyAoc3RydWN0dXJlcyBhdmVjICdpdCcpXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiSXQncyBfX18gX19fIGNvbXBsYWluaW5nIGFib3V0IHRoZSBzaXR1YXRpb24uXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwibm8gdXNlXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwibXVsdGlwbGVDaG9pY2VcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkl0IF9fXyB0aW1lIHRvIGxlYXJuIGEgbmV3IGxhbmd1YWdlLlwiLFxuICAgICAgb3B0aW9uczogW1widGFrZXNcIiwgXCJtYWtlc1wiLCBcInNwZW5kc1wiLCBcInVzZXNcIl0sXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwidGFrZXNcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMjA6IFsgLy8gQ29ubmVjdGV1cnMgZGUgZGlzY291cnMgYXZhbmPDqXNcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcIm1hdGNoaW5nXCIsXG4gICAgICBwYWlyczogW1xuICAgICAgICB7IGl0ZW06IFwibmV2ZXJ0aGVsZXNzXCIsIG1hdGNoOiBcImRlc3BpdGUgdGhpc1wiIH0sXG4gICAgICAgIHsgaXRlbTogXCJzdWJzZXF1ZW50bHlcIiwgbWF0Y2g6IFwiYWZ0ZXJ3YXJkc1wiIH0sXG4gICAgICAgIHsgaXRlbTogXCJjb252ZXJzZWx5XCIsIG1hdGNoOiBcImluIGNvbnRyYXN0XCIgfSxcbiAgICAgICAgeyBpdGVtOiBcImhlbmNlXCIsIG1hdGNoOiBcInRoZXJlZm9yZVwiIH1cbiAgICAgIF1cbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlRoZSBwcm9qZWN0IHdhcyBkaWZmaWN1bHQ7IF9fXywgd2UgbWFuYWdlZCB0byBjb21wbGV0ZSBpdCBvbiB0aW1lLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIm5ldmVydGhlbGVzc1wiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAyMTogWyAvLyBOw6lnYXRpb25zIGF2YW5jw6llc1xuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkkgX19fIGhlbHAgbGF1Z2hpbmcgd2hlbiBJIHNhdyBoaXMgZmFjZS5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJjb3VsZG4ndFwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcInRyYW5zZm9ybWF0aW9uXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJTaGUgaXMgd2lsbGluZyB0byBoZWxwLiAoRG91YmxlIG5lZ2F0aXZlIGZvciBlbXBoYXNpcylcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJTaGUgaXMgbm90IHVud2lsbGluZyB0byBoZWxwLlwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAyMjogWyAvLyBNb2RhdXggcG91ciBjcml0aXF1ZXMgZXQgcmVwcm9jaGVzXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiWW91IF9fXyBfX18gdG9sZCBtZSBlYXJsaWVyIGFib3V0IHRoaXMgcHJvYmxlbS5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJzaG91bGQgaGF2ZVwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcIm11bHRpcGxlQ2hvaWNlXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJZb3UgX19fIGhhdmUgd29ycmllZCBzbyBtdWNoOyBldmVyeXRoaW5nIHR1cm5lZCBvdXQgZmluZS5cIixcbiAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcIm5lZWRuJ3RcIiwgXCJtdXN0bid0XCIsIFwid291bGRuJ3RcIiwgXCJjb3VsZG4ndFwiXSxcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJuZWVkbid0XCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDIzOiBbIC8vIEFkamVjdGlmcyBhdmVjIHByw6lwb3NpdGlvbnNcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcIm1hdGNoaW5nXCIsXG4gICAgICBwYWlyczogW1xuICAgICAgICB7IGl0ZW06IFwicGxlYXNlZFwiLCBtYXRjaDogXCJ3aXRoXCIgfSxcbiAgICAgICAgeyBpdGVtOiBcImRlcGVuZGVudFwiLCBtYXRjaDogXCJvblwiIH0sXG4gICAgICAgIHsgaXRlbTogXCJjYXBhYmxlXCIsIG1hdGNoOiBcIm9mXCIgfSxcbiAgICAgICAgeyBpdGVtOiBcInNpbWlsYXJcIiwgbWF0Y2g6IFwidG9cIiB9XG4gICAgICBdXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJTaGUncyB2ZXJ5IHByb3VkIF9fXyBoZXIgYWNoaWV2ZW1lbnRzLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIm9mXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDI0OiBbIC8vIFBhc3NpdmUgaW5maW5pdGl2ZSBldCBnZXJ1bmRcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcInRyYW5zZm9ybWF0aW9uXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJJIGRvbid0IGxpa2UgaXQgd2hlbiBwZW9wbGUgdGVsbCBtZSB3aGF0IHRvIGRvLiAoVXNpbmcgcGFzc2l2ZSBpbmZpbml0aXZlKVwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIkkgZG9uJ3QgbGlrZSBiZWluZyB0b2xkIHdoYXQgdG8gZG8uXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlRoZSByZXBvcnQgbmVlZHMgX19fIF9fXyBieSB0b21vcnJvdy5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJ0byBiZSBmaW5pc2hlZFwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAyNTogWyAvLyBFbXBoYXNpcyBldCBIZWRnaW5nXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiSXQgd2FzIF9fXyBiZWNhdXNlIG9mIHlvdXIgaGVscCB0aGF0IHdlIHN1Y2NlZWRlZC5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJwcmVjaXNlbHlcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJtdWx0aXBsZUNob2ljZVwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiX19fLCB0aGUgcmVzdWx0cyB3ZXJlIHBvc2l0aXZlLlwiLFxuICAgICAgb3B0aW9uczogW1wiVG8gc29tZSBleHRlbnRcIiwgXCJFeGFjdGx5XCIsIFwiQ2VydGFpbmx5XCIsIFwiQWJzb2x1dGVseVwiXSxcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJUbyBzb21lIGV4dGVudFwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAyNjogWyAvLyBTdHJ1Y3R1cmVzIGNhdXNhdGl2ZXMgZMOpdGFpbGzDqWVzXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiU2hlIF9fXyBoZXIgY2FyIF9fXyBsYXN0IG5pZ2h0LlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcImhhZCwgc3RvbGVuXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlRoZSB0ZWFjaGVyIG1ha2VzIHRoZSBzdHVkZW50cyBwcmFjdGljZSBldmVyeSBkYXkuIChVc2luZyBjYXVzYXRpdmUgc3RydWN0dXJlKVwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIlRoZSB0ZWFjaGVyIGhhcyB0aGUgc3R1ZGVudHMgcHJhY3RpY2UgZXZlcnkgZGF5LlwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAyNzogWyAvLyBFeHByZXNzaW9ucyBpZGlvbWF0aXF1ZXMgYXZlYyBwcsOpcG9zaXRpb25zXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJtYXRjaGluZ1wiLFxuICAgICAgcGFpcnM6IFtcbiAgICAgICAgeyBpdGVtOiBcIm9uIGVkZ2VcIiwgbWF0Y2g6IFwibmVydm91c1wiIH0sXG4gICAgICAgIHsgaXRlbTogXCJpbiB0cm91YmxlXCIsIG1hdGNoOiBcImhhdmluZyBwcm9ibGVtc1wiIH0sXG4gICAgICAgIHsgaXRlbTogXCJhdCBvZGRzIHdpdGhcIiwgbWF0Y2g6IFwiaW4gZGlzYWdyZWVtZW50IHdpdGhcIiB9LFxuICAgICAgICB7IGl0ZW06IFwib3V0IG9mIHRoZSBibHVlXCIsIG1hdGNoOiBcInVuZXhwZWN0ZWRseVwiIH1cbiAgICAgIF1cbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIldlJ3JlIHN0aWxsIG5vdCBfX18gX19fIF9fXyBfX18geWV0IHdpdGggdGhpcyBwcm9qZWN0LlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIm91dCBvZiB0aGUgd29vZHNcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMjg6IFsgLy8gQ29uZGl0aW9ubmVscyBtaXh0ZXMgY29tcGxleGVzXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiSGUgZHJvdmUgdG9vIGZhc3QuIE5vdyBoZSdzIGluIGhvc3BpdGFsLiAoTWl4ZWQgY29uZGl0aW9uYWwpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiSWYgaGUgaGFkbid0IGRyaXZlbiBzbyBmYXN0LCBoZSB3b3VsZG4ndCBiZSBpbiBob3NwaXRhbCBub3cuXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIklmIEkgd2VyZSB5b3UsIEkgX19fIF9fXyBfX18gdGhlIHByb2JsZW0gZGlmZmVyZW50bHkuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwid291bGQgaGF2ZSBhcHByb2FjaGVkXCJcbiAgICB9XG4gIF1cbn07XG5cbmV4cG9ydCBkZWZhdWx0IGdyYW1tYXJFeGVyY2lzZXNCMjtcbiJdLCJtYXBwaW5ncyI6Ijs7OztBQUdBLElBQU1BLGtCQUFrQixHQUFHO0VBQ3pCLENBQUMsRUFBRSxDQUNEO0lBQ0VDLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSwrQ0FBK0M7SUFDekRDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsbUVBQW1FO0lBQzdFQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxDQUFDLEVBQUUsQ0FDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsNkVBQTZFO0lBQ3ZGQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLG1FQUFtRTtJQUM3RUMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsQ0FBQyxFQUFFLENBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLGlEQUFpRDtJQUMzREMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxxREFBcUQ7SUFDL0RDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELENBQUMsRUFBRSxDQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSw4REFBOEQ7SUFDeEVDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsaUVBQWlFO0lBQzNFQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxDQUFDLEVBQUUsQ0FDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsOERBQThEO0lBQ3hFQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLG9DQUFvQztJQUM5Q0UsT0FBTyxFQUFFLENBQUMsVUFBVSxFQUFFLFFBQVEsRUFBRSxPQUFPLEVBQUUsT0FBTyxDQUFDO0lBQ2pERCxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxDQUFDLEVBQUUsQ0FDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsZ0VBQWdFO0lBQzFFQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHVDQUF1QztJQUNqREMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsQ0FBQyxFQUFFLENBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLDRDQUE0QztJQUN0REMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxzREFBc0Q7SUFDaEVFLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLE9BQU8sRUFBRSxNQUFNLEVBQUUsUUFBUSxFQUFFLE9BQU8sQ0FBQztJQUM3Q0QsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsQ0FBQyxFQUFFLENBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLCtGQUErRjtJQUN6R0MsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSw0Q0FBNEM7SUFDdERDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELENBQUMsRUFBRSxDQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxvRkFBb0Y7SUFDOUZDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsaUNBQWlDO0lBQzNDQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsMENBQTBDO0lBQ3BEQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHlDQUF5QztJQUNuREMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHlDQUF5QztJQUNuREMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSwwRUFBMEU7SUFDcEZDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxpREFBaUQ7SUFDM0RDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsb0VBQW9FO0lBQzlFQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsc0NBQXNDO0lBQ2hEQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLG1DQUFtQztJQUM3Q0MsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLCtCQUErQjtJQUN6Q0UsT0FBTyxFQUFFLENBQUMsS0FBSyxFQUFFLFNBQVMsRUFBRSxRQUFRLEVBQUUsU0FBUyxDQUFDO0lBQ2hERCxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHlCQUF5QjtJQUNuQ0MsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLGlDQUFpQztJQUMzQ0MsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxpRUFBaUU7SUFDM0VDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSw2REFBNkQ7SUFDdkVDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsMENBQTBDO0lBQ3BEQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsd0RBQXdEO0lBQ2xFQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLDJDQUEyQztJQUNyREUsT0FBTyxFQUFFLENBQUMsSUFBSSxFQUFFLEtBQUssRUFBRSxJQUFJLEVBQUUsSUFBSSxDQUFDO0lBQ2xDRCxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsa0VBQWtFO0lBQzVFQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLDZDQUE2QztJQUN2REMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLCtDQUErQztJQUN6REMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxzQ0FBc0M7SUFDaERFLE9BQU8sRUFBRSxDQUFDLE9BQU8sRUFBRSxPQUFPLEVBQUUsUUFBUSxFQUFFLE1BQU0sQ0FBQztJQUM3Q0QsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLFVBQVU7SUFDaEJJLEtBQUssRUFBRSxDQUNMO01BQUVDLElBQUksRUFBRSxjQUFjO01BQUVDLEtBQUssRUFBRTtJQUFlLENBQUMsRUFDL0M7TUFBRUQsSUFBSSxFQUFFLGNBQWM7TUFBRUMsS0FBSyxFQUFFO0lBQWEsQ0FBQyxFQUM3QztNQUFFRCxJQUFJLEVBQUUsWUFBWTtNQUFFQyxLQUFLLEVBQUU7SUFBYyxDQUFDLEVBQzVDO01BQUVELElBQUksRUFBRSxPQUFPO01BQUVDLEtBQUssRUFBRTtJQUFZLENBQUM7RUFFekMsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VOLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxvRUFBb0U7SUFDOUVDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSwwQ0FBMEM7SUFDcERDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsd0RBQXdEO0lBQ2xFQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsaURBQWlEO0lBQzNEQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLDJEQUEyRDtJQUNyRUUsT0FBTyxFQUFFLENBQUMsU0FBUyxFQUFFLFNBQVMsRUFBRSxVQUFVLEVBQUUsVUFBVSxDQUFDO0lBQ3ZERCxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsVUFBVTtJQUNoQkksS0FBSyxFQUFFLENBQ0w7TUFBRUMsSUFBSSxFQUFFLFNBQVM7TUFBRUMsS0FBSyxFQUFFO0lBQU8sQ0FBQyxFQUNsQztNQUFFRCxJQUFJLEVBQUUsV0FBVztNQUFFQyxLQUFLLEVBQUU7SUFBSyxDQUFDLEVBQ2xDO01BQUVELElBQUksRUFBRSxTQUFTO01BQUVDLEtBQUssRUFBRTtJQUFLLENBQUMsRUFDaEM7TUFBRUQsSUFBSSxFQUFFLFNBQVM7TUFBRUMsS0FBSyxFQUFFO0lBQUssQ0FBQztFQUVwQyxDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRU4sSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHdDQUF3QztJQUNsREMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLDRFQUE0RTtJQUN0RkMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSx1Q0FBdUM7SUFDakRDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxvREFBb0Q7SUFDOURDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsaUNBQWlDO0lBQzNDRSxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyxnQkFBZ0IsRUFBRSxTQUFTLEVBQUUsV0FBVyxFQUFFLFlBQVksQ0FBQztJQUNqRUQsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLGlDQUFpQztJQUMzQ0MsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxnRkFBZ0Y7SUFDMUZDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxVQUFVO0lBQ2hCSSxLQUFLLEVBQUUsQ0FDTDtNQUFFQyxJQUFJLEVBQUUsU0FBUztNQUFFQyxLQUFLLEVBQUU7SUFBVSxDQUFDLEVBQ3JDO01BQUVELElBQUksRUFBRSxZQUFZO01BQUVDLEtBQUssRUFBRTtJQUFrQixDQUFDLEVBQ2hEO01BQUVELElBQUksRUFBRSxjQUFjO01BQUVDLEtBQUssRUFBRTtJQUF1QixDQUFDLEVBQ3ZEO01BQUVELElBQUksRUFBRSxpQkFBaUI7TUFBRUMsS0FBSyxFQUFFO0lBQWUsQ0FBQztFQUV0RCxDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRU4sSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHdEQUF3RDtJQUNsRUMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLDhEQUE4RDtJQUN4RUMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSx1REFBdUQ7SUFDakVDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUM7QUFFTCxDQUFDO0FBQUMsSUFBQUssUUFBQSxHQUFBQyxPQUFBLENBQUFDLE9BQUEsR0FFYVYsa0JBQWtCIiwiaWdub3JlTGlzdCI6W119