5bdedb1ed882d820132353dabf684fbb
Object.defineProperty(exports, "__esModule", {
  value: true
});
exports.default = void 0;
function cov_w2h03g43l() {
  var path = "C:\\Users\\khi_h\\Desktop\\Projets\\JoudEnglishApp\\src\\data\\grammar\\C2\\exercices\\grammarExercisesC2.js";
  var hash = "6efe922b3e30498a7a68ef82018fb95f7ee904d1";
  var global = new Function("return this")();
  var gcv = "__coverage__";
  var coverageData = {
    path: "C:\\Users\\khi_h\\Desktop\\Projets\\JoudEnglishApp\\src\\data\\grammar\\C2\\exercices\\grammarExercisesC2.js",
    statementMap: {
      "0": {
        start: {
          line: 4,
          column: 27
        },
        end: {
          line: 353,
          column: 1
        }
      }
    },
    fnMap: {},
    branchMap: {},
    s: {
      "0": 0
    },
    f: {},
    b: {},
    _coverageSchema: "1a1c01bbd47fc00a2c39e90264f33305004495a9",
    hash: "6efe922b3e30498a7a68ef82018fb95f7ee904d1"
  };
  var coverage = global[gcv] || (global[gcv] = {});
  if (!coverage[path] || coverage[path].hash !== hash) {
    coverage[path] = coverageData;
  }
  var actualCoverage = coverage[path];
  {
    cov_w2h03g43l = function () {
      return actualCoverage;
    };
  }
  return actualCoverage;
}
cov_w2h03g43l();
var grammarExercisesC2 = (cov_w2h03g43l().s[0]++, {
  1: [{
    type: "transformation",
    question: "His achievements may be great, but he remains humble. (Begin with 'Great though')",
    answer: "Great though his achievements may be, he remains humble."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "___ spoke the prophet, and all were silent.",
    answer: "Thus"
  }],
  2: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "One ___ ___ ___ to think that this assumption lacks merit.",
    answer: "would be inclined"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "It's reasonable to suppose that the evidence points elsewhere. (Using epistemic hedging)",
    answer: "It would not be unreasonable to suppose that the evidence points elsewhere."
  }],
  3: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "___ I but known, I would have acted differently.",
    answer: "Had"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "Whatever happens, we shall persevere. (Using archaic subjunctive)",
    answer: "Come what may, we shall persevere."
  }],
  4: [{
    type: "matching",
    pairs: [{
      item: "unfolds along a trajectory",
      match: "development pattern"
    }, {
      item: "cornerstone of the edifice",
      match: "foundational element"
    }, {
      item: "navigate between Scylla and Charybdis",
      match: "avoid two dangers"
    }, {
      item: "streams of thought",
      match: "intellectual trends"
    }]
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The argument ___ along the following trajectory.",
    answer: "unfolds"
  }],
  5: [{
    type: "transformation",
    question: "I will now explain the methodology in detail. (Using cataphoric reference)",
    answer: "What follows is a detailed exposition of the methodology employed in this study."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The ___ considerations notwithstanding, we must proceed with caution.",
    answer: "aforementioned"
  }],
  6: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "If I ___ ___ ___ to use a colloquialism, the plan went south.",
    answer: "may be permitted"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "I'll use a common phrase: 'Rome wasn't built in a day.' (Using metalinguistic commentary)",
    answer: "To employ a somewhat hackneyed phrase, Rome wasn't built in a day."
  }],
  7: [{
    type: "transformation",
    question: "The fact that previous studies overlooked this variable is significant. (Using fronted packaging)",
    answer: "Not insignificant is the fact that previous studies overlooked this variable."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "___ ___ ___ is the replicability of these results.",
    answer: "What bears emphasizing"
  }],
  8: [{
    type: "multipleChoice",
    question: "The economic indicators suggest—___ I say it—a recession looms.",
    options: ["dare", "must", "should", "might"],
    answer: "dare"
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The theory, ___ ___ ___, fails to account for practical realities.",
    answer: "as it were"
  }],
  9: [{
    type: "transformation",
    question: "People might question the validity of such assumptions. (Using indirect critique)",
    answer: "One might be forgiven for questioning the validity of such assumptions."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "It would be an ___ to say the evidence is inconclusive.",
    answer: "understatement"
  }],
  10: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "___ it not been for the intervention of chance, the outcome would have differed markedly.",
    answer: "Had"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "If one considers the implications thoroughly, certain inconsistencies emerge. (Using conditional inversion)",
    answer: "Were one to consider the implications thoroughly, certain inconsistencies emerge."
  }],
  11: [{
    type: "matching",
    pairs: [{
      item: "flies in the face of",
      match: "contradicts"
    }, {
      item: "cuts across",
      match: "transcends boundaries"
    }, {
      item: "calls into question",
      match: "challenges"
    }, {
      item: "turns on its head",
      match: "reverses"
    }]
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "This finding ___ ___ ___ ___ ___ conventional wisdom.",
    answer: "flies in the face of"
  }],
  12: [{
    type: "transformation",
    question: "They implemented the policy in a certain way. (Using nominalization, then dénominalization)",
    answer: "The implementation of the policy, or rather, how the policy was implemented..."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "To ___ this abstract concept, let us examine what reification entails.",
    answer: "reify"
  }],
  13: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The data would ___ to suggest, albeit tentatively, a correlation.",
    answer: "appear"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "I think the relationship is not coincidental. (Using complex hedging)",
    answer: "One might venture to propose that the relationship is not entirely coincidental."
  }],
  14: [{
    type: "multipleChoice",
    question: "___ the inherent limitations of the methodology...",
    options: ["Notwithstanding", "Despite", "Although", "Nevertheless"],
    answer: "Notwithstanding"
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The evidence, compelling ___ ___ ___ ___, does not constitute conclusive proof.",
    answer: "as it may be"
  }],
  15: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "Smith (2020) ___ that the phenomenon transcends simple categorization.",
    answer: "contends"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "Johnson et al. developed a theory with three parts. (Using sophisticated attribution)",
    answer: "The theory, as propounded by Johnson et al., posits a tripartite framework."
  }],
  16: [{
    type: "transformation",
    question: "The theory explains observed phenomena. It also predicts future occurrences with remarkable accuracy. (Using parallel structure)",
    answer: "Not only does the theory account for observed phenomena, but it also predicts future occurrences with remarkable accuracy."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "Whether the results can be generalized to other populations ___ whether they remain context-specific constitutes a matter of ongoing debate.",
    answer: "or"
  }],
  17: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "___ ___ ___ this in the summer of 2024, the implications of these findings continue to resonate.",
    answer: "As I write"
  }, {
    type: "multipleChoice",
    question: "___, consensus remains elusive.",
    options: ["At the time of this writing", "During this phase", "In this day", "By now"],
    answer: "At the time of this writing"
  }],
  18: [{
    type: "transformation",
    question: "People expect that such a methodology will yield questionable results. (Using modal stacking)",
    answer: "One might reasonably be expected to anticipate that such a methodology would necessarily yield questionable results."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "It could ___ be argued that the potential implications might well necessitate reconsideration.",
    answer: "conceivably"
  }],
  19: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "One might frame the question ___ what paradigmatic shift do these findings herald?",
    answer: "thus:"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "The methodology follows a recipe for empirical rigor. (Using domain metaphor)",
    answer: "The methodology, if one may employ a culinary metaphor, follows a recipe for empirical rigor."
  }],
  20: [{
    type: "transformation",
    question: "The first hypothesis proved correct. The second hypothesis proved less correct. (Using ellipsis)",
    answer: "The first hypothesis proved correct; the second, less so."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "Some researchers advocate for qualitative methods, others ___ quantitative.",
    answer: "for"
  }],
  21: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "To characterize this as 'revolutionary' might seem ___, yet the term captures the essence of the transformation.",
    answer: "hyperbolic"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "I'm using the term 'paradigm' deliberately, referring to Kuhn's work. (Using explicit lexical choice justification)",
    answer: "The choice of the term 'paradigm' here is deliberate, invoking Kuhn's framework."
  }],
  22: [{
    type: "transformation",
    question: "Granting that these assumptions are valid, they still need scrutiny. (Manage presuppositions)",
    answer: "Even granting the validity of these assumptions, which themselves require scrutiny..."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The notion that objectivity is attainable—a premise we must ___—underpins this argument.",
    answer: "question"
  }],
  23: [{
    type: "transformation",
    question: "The students who studied thoroughly passed. (Clarify potential ambiguity)",
    answer: "The students who had studied thoroughly passed, as opposed to those who had studied thoroughly passed exams."
  }, {
    type: "fillInTheBlank",
    question: "More important than studying grammar is understanding its application—not '___ ___ ___ ___ ___' the activity.",
    answer: "more important than studying grammar"
  }],
  24: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The evidence that researchers, who had access to data that was itself ___, used to support claims that others had questioned, remains controversial.",
    answer: "contested"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "Studies of methodologies have shown something about meta-analysis. (Using recursive structure)",
    answer: "What studies of studies of methodology have shown is that methodological meta-analysis, itself a methodology, requires its own methodological framework."
  }],
  25: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "One ___ ___ subscribe to the theoretical framework wholesale to appreciate its explanatory power.",
    answer: "need not"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "Consistent results across diverse contexts suggest robustness rather than limitations. (Using sophisticated persuasion)",
    answer: "That such a methodology yields consistent results across diverse contexts speaks to its robustness rather than its limitations."
  }],
  26: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "The text subtly ___ dominant narratives through its selective emphasis on certain aspects of the issue.",
    answer: "reinforces"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "These rhetorical devices make contingent social arrangements seem natural. (Using critical discourse analysis)",
    answer: "The rhetorical devices employed herein function to naturalize what are, in fact, contingent social arrangements."
  }],
  27: [{
    type: "transformation",
    question: "Their research was revolutionary in geological exploration. (Using intentional double meaning)",
    answer: "Their groundbreaking research was, quite literally, breaking new ground in geological exploration."
  }, {
    type: "multipleChoice",
    question: "The ___ of the situation cannot be overstated—particularly in astrophysical terms.",
    options: ["gravity", "weight", "pressure", "force"],
    answer: "gravity"
  }],
  28: [{
    type: "fillInTheBlank",
    question: "___ cometh this notion, if not from a fundamentally flawed understanding?",
    answer: "Whence"
  }, {
    type: "transformation",
    question: "I think the theory promises too much. (Using archaic structure)",
    answer: "Methinks the theory doth promise too much."
  }]
});
var _default = exports.default = grammarExercisesC2;
//# sourceMappingURL=data:application/json;charset=utf-8;base64,eyJ2ZXJzaW9uIjozLCJuYW1lcyI6WyJncmFtbWFyRXhlcmNpc2VzQzIiLCJjb3ZfdzJoMDNnNDNsIiwicyIsInR5cGUiLCJxdWVzdGlvbiIsImFuc3dlciIsInBhaXJzIiwiaXRlbSIsIm1hdGNoIiwib3B0aW9ucyIsIl9kZWZhdWx0IiwiZXhwb3J0cyIsImRlZmF1bHQiXSwic291cmNlcyI6WyJncmFtbWFyRXhlcmNpc2VzQzIuanMiXSwic291cmNlc0NvbnRlbnQiOlsiLy8gZ3JhbW1hckV4ZXJjaXNlc0MyLmpzXG4vLyBGaWNoaWVyIGNvbnRlbmFudCB1bmlxdWVtZW50IGxlcyBleGVyY2ljZXMgcG91ciBsZSBuaXZlYXUgQzIgZHUgQ0VDUlxuXG5jb25zdCBncmFtbWFyRXhlcmNpc2VzQzIgPSB7XG4gIDE6IFsgLy8gSW52ZXJzaW9uIGFyY2hhw69xdWUgZXQgc3R5bGlzdGlxdWVcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcInRyYW5zZm9ybWF0aW9uXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJIaXMgYWNoaWV2ZW1lbnRzIG1heSBiZSBncmVhdCwgYnV0IGhlIHJlbWFpbnMgaHVtYmxlLiAoQmVnaW4gd2l0aCAnR3JlYXQgdGhvdWdoJylcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJHcmVhdCB0aG91Z2ggaGlzIGFjaGlldmVtZW50cyBtYXkgYmUsIGhlIHJlbWFpbnMgaHVtYmxlLlwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJfX18gc3Bva2UgdGhlIHByb3BoZXQsIGFuZCBhbGwgd2VyZSBzaWxlbnQuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiVGh1c1wiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAyOiBbIC8vIE1vZGFsaXTDqSDDqXBpc3TDqW1pcXVlIHN1cMOpcmlldXJlXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiT25lIF9fXyBfX18gX19fIHRvIHRoaW5rIHRoYXQgdGhpcyBhc3N1bXB0aW9uIGxhY2tzIG1lcml0LlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIndvdWxkIGJlIGluY2xpbmVkXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkl0J3MgcmVhc29uYWJsZSB0byBzdXBwb3NlIHRoYXQgdGhlIGV2aWRlbmNlIHBvaW50cyBlbHNld2hlcmUuIChVc2luZyBlcGlzdGVtaWMgaGVkZ2luZylcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJJdCB3b3VsZCBub3QgYmUgdW5yZWFzb25hYmxlIHRvIHN1cHBvc2UgdGhhdCB0aGUgZXZpZGVuY2UgcG9pbnRzIGVsc2V3aGVyZS5cIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMzogWyAvLyBTdWJqdW5jdGl2ZSBtb29kIGFyY2hhw69xdWUgZXQgZm9ybWVsXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiX19fIEkgYnV0IGtub3duLCBJIHdvdWxkIGhhdmUgYWN0ZWQgZGlmZmVyZW50bHkuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiSGFkXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIldoYXRldmVyIGhhcHBlbnMsIHdlIHNoYWxsIHBlcnNldmVyZS4gKFVzaW5nIGFyY2hhaWMgc3VianVuY3RpdmUpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiQ29tZSB3aGF0IG1heSwgd2Ugc2hhbGwgcGVyc2V2ZXJlLlwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICA0OiBbIC8vIERpc2NvdXJzZSBtZXRhcGhvcnMgZXQgbcOpdGFzdHJ1Y3R1cmVzXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJtYXRjaGluZ1wiLFxuICAgICAgcGFpcnM6IFtcbiAgICAgICAgeyBpdGVtOiBcInVuZm9sZHMgYWxvbmcgYSB0cmFqZWN0b3J5XCIsIG1hdGNoOiBcImRldmVsb3BtZW50IHBhdHRlcm5cIiB9LFxuICAgICAgICB7IGl0ZW06IFwiY29ybmVyc3RvbmUgb2YgdGhlIGVkaWZpY2VcIiwgbWF0Y2g6IFwiZm91bmRhdGlvbmFsIGVsZW1lbnRcIiB9LFxuICAgICAgICB7IGl0ZW06IFwibmF2aWdhdGUgYmV0d2VlbiBTY3lsbGEgYW5kIENoYXJ5YmRpc1wiLCBtYXRjaDogXCJhdm9pZCB0d28gZGFuZ2Vyc1wiIH0sXG4gICAgICAgIHsgaXRlbTogXCJzdHJlYW1zIG9mIHRob3VnaHRcIiwgbWF0Y2g6IFwiaW50ZWxsZWN0dWFsIHRyZW5kc1wiIH1cbiAgICAgIF1cbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlRoZSBhcmd1bWVudCBfX18gYWxvbmcgdGhlIGZvbGxvd2luZyB0cmFqZWN0b3J5LlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcInVuZm9sZHNcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgNTogWyAvLyBDYXRhcGhvcmljIGV0IGFuYXBob3JpYyByZWZlcmVuY2VzIGNvbXBsZXhlc1xuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkkgd2lsbCBub3cgZXhwbGFpbiB0aGUgbWV0aG9kb2xvZ3kgaW4gZGV0YWlsLiAoVXNpbmcgY2F0YXBob3JpYyByZWZlcmVuY2UpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiV2hhdCBmb2xsb3dzIGlzIGEgZGV0YWlsZWQgZXhwb3NpdGlvbiBvZiB0aGUgbWV0aG9kb2xvZ3kgZW1wbG95ZWQgaW4gdGhpcyBzdHVkeS5cIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhlIF9fXyBjb25zaWRlcmF0aW9ucyBub3R3aXRoc3RhbmRpbmcsIHdlIG11c3QgcHJvY2VlZCB3aXRoIGNhdXRpb24uXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiYWZvcmVtZW50aW9uZWRcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgNjogWyAvLyBNZXRhbGluZ3Vpc3RpYyBjb21tZW50YWlyZVxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIklmIEkgX19fIF9fXyBfX18gdG8gdXNlIGEgY29sbG9xdWlhbGlzbSwgdGhlIHBsYW4gd2VudCBzb3V0aC5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJtYXkgYmUgcGVybWl0dGVkXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkknbGwgdXNlIGEgY29tbW9uIHBocmFzZTogJ1JvbWUgd2Fzbid0IGJ1aWx0IGluIGEgZGF5LicgKFVzaW5nIG1ldGFsaW5ndWlzdGljIGNvbW1lbnRhcnkpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiVG8gZW1wbG95IGEgc29tZXdoYXQgaGFja25leWVkIHBocmFzZSwgUm9tZSB3YXNuJ3QgYnVpbHQgaW4gYSBkYXkuXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDc6IFsgLy8gSW5mb3JtYXRpb24gcGFja2FnaW5nIHNvcGhpc3RpcXXDqVxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlRoZSBmYWN0IHRoYXQgcHJldmlvdXMgc3R1ZGllcyBvdmVybG9va2VkIHRoaXMgdmFyaWFibGUgaXMgc2lnbmlmaWNhbnQuIChVc2luZyBmcm9udGVkIHBhY2thZ2luZylcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJOb3QgaW5zaWduaWZpY2FudCBpcyB0aGUgZmFjdCB0aGF0IHByZXZpb3VzIHN0dWRpZXMgb3Zlcmxvb2tlZCB0aGlzIHZhcmlhYmxlLlwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJfX18gX19fIF9fXyBpcyB0aGUgcmVwbGljYWJpbGl0eSBvZiB0aGVzZSByZXN1bHRzLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIldoYXQgYmVhcnMgZW1waGFzaXppbmdcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgODogWyAvLyBSZWdpc3RlciBzaGlmdCBhbmQgY29kZS1zd2l0Y2hpbmdcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcIm11bHRpcGxlQ2hvaWNlXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJUaGUgZWNvbm9taWMgaW5kaWNhdG9ycyBzdWdnZXN04oCUX19fIEkgc2F5IGl04oCUYSByZWNlc3Npb24gbG9vbXMuXCIsXG4gICAgICBvcHRpb25zOiBbXCJkYXJlXCIsIFwibXVzdFwiLCBcInNob3VsZFwiLCBcIm1pZ2h0XCJdLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcImRhcmVcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhlIHRoZW9yeSwgX19fIF9fXyBfX18sIGZhaWxzIHRvIGFjY291bnQgZm9yIHByYWN0aWNhbCByZWFsaXRpZXMuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiYXMgaXQgd2VyZVwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICA5OiBbIC8vIElyb255IGV0IGluZGlyZWN0IGNyaXRpcXVlXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiUGVvcGxlIG1pZ2h0IHF1ZXN0aW9uIHRoZSB2YWxpZGl0eSBvZiBzdWNoIGFzc3VtcHRpb25zLiAoVXNpbmcgaW5kaXJlY3QgY3JpdGlxdWUpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiT25lIG1pZ2h0IGJlIGZvcmdpdmVuIGZvciBxdWVzdGlvbmluZyB0aGUgdmFsaWRpdHkgb2Ygc3VjaCBhc3N1bXB0aW9ucy5cIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiSXQgd291bGQgYmUgYW4gX19fIHRvIHNheSB0aGUgZXZpZGVuY2UgaXMgaW5jb25jbHVzaXZlLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcInVuZGVyc3RhdGVtZW50XCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDEwOiBbIC8vIENvbmRpdGlvbmFsIHNvcGhpc3RpY2F0aW9uIGV4dHLDqm1lXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiX19fIGl0IG5vdCBiZWVuIGZvciB0aGUgaW50ZXJ2ZW50aW9uIG9mIGNoYW5jZSwgdGhlIG91dGNvbWUgd291bGQgaGF2ZSBkaWZmZXJlZCBtYXJrZWRseS5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJIYWRcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiSWYgb25lIGNvbnNpZGVycyB0aGUgaW1wbGljYXRpb25zIHRob3JvdWdobHksIGNlcnRhaW4gaW5jb25zaXN0ZW5jaWVzIGVtZXJnZS4gKFVzaW5nIGNvbmRpdGlvbmFsIGludmVyc2lvbilcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJXZXJlIG9uZSB0byBjb25zaWRlciB0aGUgaW1wbGljYXRpb25zIHRob3JvdWdobHksIGNlcnRhaW4gaW5jb25zaXN0ZW5jaWVzIGVtZXJnZS5cIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMTE6IFsgLy8gSWRpb21hdGljIGFjYWTDqW1pcXVlIMOpbGFib3LDqVxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwibWF0Y2hpbmdcIixcbiAgICAgIHBhaXJzOiBbXG4gICAgICAgIHsgaXRlbTogXCJmbGllcyBpbiB0aGUgZmFjZSBvZlwiLCBtYXRjaDogXCJjb250cmFkaWN0c1wiIH0sXG4gICAgICAgIHsgaXRlbTogXCJjdXRzIGFjcm9zc1wiLCBtYXRjaDogXCJ0cmFuc2NlbmRzIGJvdW5kYXJpZXNcIiB9LFxuICAgICAgICB7IGl0ZW06IFwiY2FsbHMgaW50byBxdWVzdGlvblwiLCBtYXRjaDogXCJjaGFsbGVuZ2VzXCIgfSxcbiAgICAgICAgeyBpdGVtOiBcInR1cm5zIG9uIGl0cyBoZWFkXCIsIG1hdGNoOiBcInJldmVyc2VzXCIgfVxuICAgICAgXVxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhpcyBmaW5kaW5nIF9fXyBfX18gX19fIF9fXyBfX18gY29udmVudGlvbmFsIHdpc2RvbS5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJmbGllcyBpbiB0aGUgZmFjZSBvZlwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAxMjogWyAvLyBOb21pbmFsaXphdGlvbiBldCBkw6lub21pbmFsaXphdGlvbiBzdHJhdMOpZ2lxdWVcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcInRyYW5zZm9ybWF0aW9uXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJUaGV5IGltcGxlbWVudGVkIHRoZSBwb2xpY3kgaW4gYSBjZXJ0YWluIHdheS4gKFVzaW5nIG5vbWluYWxpemF0aW9uLCB0aGVuIGTDqW5vbWluYWxpemF0aW9uKVwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIlRoZSBpbXBsZW1lbnRhdGlvbiBvZiB0aGUgcG9saWN5LCBvciByYXRoZXIsIGhvdyB0aGUgcG9saWN5IHdhcyBpbXBsZW1lbnRlZC4uLlwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJUbyBfX18gdGhpcyBhYnN0cmFjdCBjb25jZXB0LCBsZXQgdXMgZXhhbWluZSB3aGF0IHJlaWZpY2F0aW9uIGVudGFpbHMuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwicmVpZnlcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMTM6IFsgLy8gSGVkZ2luZyDDqXBpc3TDqW1pcXVlIHNvcGhpc3RpcXXDqVxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlRoZSBkYXRhIHdvdWxkIF9fXyB0byBzdWdnZXN0LCBhbGJlaXQgdGVudGF0aXZlbHksIGEgY29ycmVsYXRpb24uXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiYXBwZWFyXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkkgdGhpbmsgdGhlIHJlbGF0aW9uc2hpcCBpcyBub3QgY29pbmNpZGVudGFsLiAoVXNpbmcgY29tcGxleCBoZWRnaW5nKVwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIk9uZSBtaWdodCB2ZW50dXJlIHRvIHByb3Bvc2UgdGhhdCB0aGUgcmVsYXRpb25zaGlwIGlzIG5vdCBlbnRpcmVseSBjb2luY2lkZW50YWwuXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDE0OiBbIC8vIENvbmNlc3NpdmUgc29waGlzdGljYXRpb25cbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcIm11bHRpcGxlQ2hvaWNlXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJfX18gdGhlIGluaGVyZW50IGxpbWl0YXRpb25zIG9mIHRoZSBtZXRob2RvbG9neS4uLlwiLFxuICAgICAgb3B0aW9uczogW1wiTm90d2l0aHN0YW5kaW5nXCIsIFwiRGVzcGl0ZVwiLCBcIkFsdGhvdWdoXCIsIFwiTmV2ZXJ0aGVsZXNzXCJdLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIk5vdHdpdGhzdGFuZGluZ1wiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJUaGUgZXZpZGVuY2UsIGNvbXBlbGxpbmcgX19fIF9fXyBfX18gX19fLCBkb2VzIG5vdCBjb25zdGl0dXRlIGNvbmNsdXNpdmUgcHJvb2YuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiYXMgaXQgbWF5IGJlXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDE1OiBbIC8vIERpc2NvdXJzIHJhcHBvcnTDqSBldCBhdHRyaWJ1dGlvbiBzb3BoaXN0aXF1w6lzXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiU21pdGggKDIwMjApIF9fXyB0aGF0IHRoZSBwaGVub21lbm9uIHRyYW5zY2VuZHMgc2ltcGxlIGNhdGVnb3JpemF0aW9uLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcImNvbnRlbmRzXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkpvaG5zb24gZXQgYWwuIGRldmVsb3BlZCBhIHRoZW9yeSB3aXRoIHRocmVlIHBhcnRzLiAoVXNpbmcgc29waGlzdGljYXRlZCBhdHRyaWJ1dGlvbilcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJUaGUgdGhlb3J5LCBhcyBwcm9wb3VuZGVkIGJ5IEpvaG5zb24gZXQgYWwuLCBwb3NpdHMgYSB0cmlwYXJ0aXRlIGZyYW1ld29yay5cIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMTY6IFsgLy8gU3ludGF4IHBhcmFsbMOobGUgY29tcGxleGVcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcInRyYW5zZm9ybWF0aW9uXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJUaGUgdGhlb3J5IGV4cGxhaW5zIG9ic2VydmVkIHBoZW5vbWVuYS4gSXQgYWxzbyBwcmVkaWN0cyBmdXR1cmUgb2NjdXJyZW5jZXMgd2l0aCByZW1hcmthYmxlIGFjY3VyYWN5LiAoVXNpbmcgcGFyYWxsZWwgc3RydWN0dXJlKVwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIk5vdCBvbmx5IGRvZXMgdGhlIHRoZW9yeSBhY2NvdW50IGZvciBvYnNlcnZlZCBwaGVub21lbmEsIGJ1dCBpdCBhbHNvIHByZWRpY3RzIGZ1dHVyZSBvY2N1cnJlbmNlcyB3aXRoIHJlbWFya2FibGUgYWNjdXJhY3kuXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIldoZXRoZXIgdGhlIHJlc3VsdHMgY2FuIGJlIGdlbmVyYWxpemVkIHRvIG90aGVyIHBvcHVsYXRpb25zIF9fXyB3aGV0aGVyIHRoZXkgcmVtYWluIGNvbnRleHQtc3BlY2lmaWMgY29uc3RpdHV0ZXMgYSBtYXR0ZXIgb2Ygb25nb2luZyBkZWJhdGUuXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwib3JcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMTc6IFsgLy8gRGVpeGlzIGV0IHRlbXBvcmFsIGFuY2hvcmluZ1xuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIl9fXyBfX18gX19fIHRoaXMgaW4gdGhlIHN1bW1lciBvZiAyMDI0LCB0aGUgaW1wbGljYXRpb25zIG9mIHRoZXNlIGZpbmRpbmdzIGNvbnRpbnVlIHRvIHJlc29uYXRlLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIkFzIEkgd3JpdGVcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJtdWx0aXBsZUNob2ljZVwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiX19fLCBjb25zZW5zdXMgcmVtYWlucyBlbHVzaXZlLlwiLFxuICAgICAgb3B0aW9uczogW1wiQXQgdGhlIHRpbWUgb2YgdGhpcyB3cml0aW5nXCIsIFwiRHVyaW5nIHRoaXMgcGhhc2VcIiwgXCJJbiB0aGlzIGRheVwiLCBcIkJ5IG5vd1wiXSxcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJBdCB0aGUgdGltZSBvZiB0aGlzIHdyaXRpbmdcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMTg6IFsgLy8gTW9kYWxpdHkgZGVuc2UgZXQgc3VycG9zw6llXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiUGVvcGxlIGV4cGVjdCB0aGF0IHN1Y2ggYSBtZXRob2RvbG9neSB3aWxsIHlpZWxkIHF1ZXN0aW9uYWJsZSByZXN1bHRzLiAoVXNpbmcgbW9kYWwgc3RhY2tpbmcpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiT25lIG1pZ2h0IHJlYXNvbmFibHkgYmUgZXhwZWN0ZWQgdG8gYW50aWNpcGF0ZSB0aGF0IHN1Y2ggYSBtZXRob2RvbG9neSB3b3VsZCBuZWNlc3NhcmlseSB5aWVsZCBxdWVzdGlvbmFibGUgcmVzdWx0cy5cIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiSXQgY291bGQgX19fIGJlIGFyZ3VlZCB0aGF0IHRoZSBwb3RlbnRpYWwgaW1wbGljYXRpb25zIG1pZ2h0IHdlbGwgbmVjZXNzaXRhdGUgcmVjb25zaWRlcmF0aW9uLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcImNvbmNlaXZhYmx5XCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDE5OiBbIC8vIEdlbnJlLXN3aXRjaGluZyBldCBzdHlsZSBoeWJyaWRlXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiT25lIG1pZ2h0IGZyYW1lIHRoZSBxdWVzdGlvbiBfX18gd2hhdCBwYXJhZGlnbWF0aWMgc2hpZnQgZG8gdGhlc2UgZmluZGluZ3MgaGVyYWxkP1wiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcInRodXM6XCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlRoZSBtZXRob2RvbG9neSBmb2xsb3dzIGEgcmVjaXBlIGZvciBlbXBpcmljYWwgcmlnb3IuIChVc2luZyBkb21haW4gbWV0YXBob3IpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiVGhlIG1ldGhvZG9sb2d5LCBpZiBvbmUgbWF5IGVtcGxveSBhIGN1bGluYXJ5IG1ldGFwaG9yLCBmb2xsb3dzIGEgcmVjaXBlIGZvciBlbXBpcmljYWwgcmlnb3IuXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDIwOiBbIC8vIEVsbGlwc2lzIHNvcGhpc3RpcXXDqVxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlRoZSBmaXJzdCBoeXBvdGhlc2lzIHByb3ZlZCBjb3JyZWN0LiBUaGUgc2Vjb25kIGh5cG90aGVzaXMgcHJvdmVkIGxlc3MgY29ycmVjdC4gKFVzaW5nIGVsbGlwc2lzKVwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIlRoZSBmaXJzdCBoeXBvdGhlc2lzIHByb3ZlZCBjb3JyZWN0OyB0aGUgc2Vjb25kLCBsZXNzIHNvLlwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJTb21lIHJlc2VhcmNoZXJzIGFkdm9jYXRlIGZvciBxdWFsaXRhdGl2ZSBtZXRob2RzLCBvdGhlcnMgX19fIHF1YW50aXRhdGl2ZS5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJmb3JcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMjE6IFsgLy8gTWV0YWxpbmd1aXN0aWMgcmVmbGVjdGlvblxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlRvIGNoYXJhY3Rlcml6ZSB0aGlzIGFzICdyZXZvbHV0aW9uYXJ5JyBtaWdodCBzZWVtIF9fXywgeWV0IHRoZSB0ZXJtIGNhcHR1cmVzIHRoZSBlc3NlbmNlIG9mIHRoZSB0cmFuc2Zvcm1hdGlvbi5cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJoeXBlcmJvbGljXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkknbSB1c2luZyB0aGUgdGVybSAncGFyYWRpZ20nIGRlbGliZXJhdGVseSwgcmVmZXJyaW5nIHRvIEt1aG4ncyB3b3JrLiAoVXNpbmcgZXhwbGljaXQgbGV4aWNhbCBjaG9pY2UganVzdGlmaWNhdGlvbilcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJUaGUgY2hvaWNlIG9mIHRoZSB0ZXJtICdwYXJhZGlnbScgaGVyZSBpcyBkZWxpYmVyYXRlLCBpbnZva2luZyBLdWhuJ3MgZnJhbWV3b3JrLlwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAyMjogWyAvLyBQcmVzdXBwb3NpdGlvbiBldCBpbXBsaWNhdHVyZSBnZXN0aW9uXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiR3JhbnRpbmcgdGhhdCB0aGVzZSBhc3N1bXB0aW9ucyBhcmUgdmFsaWQsIHRoZXkgc3RpbGwgbmVlZCBzY3J1dGlueS4gKE1hbmFnZSBwcmVzdXBwb3NpdGlvbnMpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiRXZlbiBncmFudGluZyB0aGUgdmFsaWRpdHkgb2YgdGhlc2UgYXNzdW1wdGlvbnMsIHdoaWNoIHRoZW1zZWx2ZXMgcmVxdWlyZSBzY3J1dGlueS4uLlwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcImZpbGxJblRoZUJsYW5rXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJUaGUgbm90aW9uIHRoYXQgb2JqZWN0aXZpdHkgaXMgYXR0YWluYWJsZeKAlGEgcHJlbWlzZSB3ZSBtdXN0IF9fX+KAlHVuZGVycGlucyB0aGlzIGFyZ3VtZW50LlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcInF1ZXN0aW9uXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDIzOiBbIC8vIFN5bnRhY3RpYyBhbWJpZ3VpdHkgcsOpc29sdWVcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcInRyYW5zZm9ybWF0aW9uXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJUaGUgc3R1ZGVudHMgd2hvIHN0dWRpZWQgdGhvcm91Z2hseSBwYXNzZWQuIChDbGFyaWZ5IHBvdGVudGlhbCBhbWJpZ3VpdHkpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiVGhlIHN0dWRlbnRzIHdobyBoYWQgc3R1ZGllZCB0aG9yb3VnaGx5IHBhc3NlZCwgYXMgb3Bwb3NlZCB0byB0aG9zZSB3aG8gaGFkIHN0dWRpZWQgdGhvcm91Z2hseSBwYXNzZWQgZXhhbXMuXCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIk1vcmUgaW1wb3J0YW50IHRoYW4gc3R1ZHlpbmcgZ3JhbW1hciBpcyB1bmRlcnN0YW5kaW5nIGl0cyBhcHBsaWNhdGlvbuKAlG5vdCAnX19fIF9fXyBfX18gX19fIF9fXycgdGhlIGFjdGl2aXR5LlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIm1vcmUgaW1wb3J0YW50IHRoYW4gc3R1ZHlpbmcgZ3JhbW1hclwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAyNDogWyAvLyBSZWN1cnNpdmUgc3RydWN0dXJlcyBldCBuZXN0aW5nXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhlIGV2aWRlbmNlIHRoYXQgcmVzZWFyY2hlcnMsIHdobyBoYWQgYWNjZXNzIHRvIGRhdGEgdGhhdCB3YXMgaXRzZWxmIF9fXywgdXNlZCB0byBzdXBwb3J0IGNsYWltcyB0aGF0IG90aGVycyBoYWQgcXVlc3Rpb25lZCwgcmVtYWlucyBjb250cm92ZXJzaWFsLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcImNvbnRlc3RlZFwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcInRyYW5zZm9ybWF0aW9uXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJTdHVkaWVzIG9mIG1ldGhvZG9sb2dpZXMgaGF2ZSBzaG93biBzb21ldGhpbmcgYWJvdXQgbWV0YS1hbmFseXNpcy4gKFVzaW5nIHJlY3Vyc2l2ZSBzdHJ1Y3R1cmUpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiV2hhdCBzdHVkaWVzIG9mIHN0dWRpZXMgb2YgbWV0aG9kb2xvZ3kgaGF2ZSBzaG93biBpcyB0aGF0IG1ldGhvZG9sb2dpY2FsIG1ldGEtYW5hbHlzaXMsIGl0c2VsZiBhIG1ldGhvZG9sb2d5LCByZXF1aXJlcyBpdHMgb3duIG1ldGhvZG9sb2dpY2FsIGZyYW1ld29yay5cIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMjU6IFsgLy8gUmjDqXRvcmlxdWUgYWNhZMOpbWlxdWUgZXQgcGVyc3Vhc2lvbiBzb3BoaXN0aXF1w6llXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiT25lIF9fXyBfX18gc3Vic2NyaWJlIHRvIHRoZSB0aGVvcmV0aWNhbCBmcmFtZXdvcmsgd2hvbGVzYWxlIHRvIGFwcHJlY2lhdGUgaXRzIGV4cGxhbmF0b3J5IHBvd2VyLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcIm5lZWQgbm90XCJcbiAgICB9LFxuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIkNvbnNpc3RlbnQgcmVzdWx0cyBhY3Jvc3MgZGl2ZXJzZSBjb250ZXh0cyBzdWdnZXN0IHJvYnVzdG5lc3MgcmF0aGVyIHRoYW4gbGltaXRhdGlvbnMuIChVc2luZyBzb3BoaXN0aWNhdGVkIHBlcnN1YXNpb24pXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiVGhhdCBzdWNoIGEgbWV0aG9kb2xvZ3kgeWllbGRzIGNvbnNpc3RlbnQgcmVzdWx0cyBhY3Jvc3MgZGl2ZXJzZSBjb250ZXh0cyBzcGVha3MgdG8gaXRzIHJvYnVzdG5lc3MgcmF0aGVyIHRoYW4gaXRzIGxpbWl0YXRpb25zLlwiXG4gICAgfVxuICBdLFxuICAyNjogWyAvLyBBbmFseXNlIGNyaXRpcXVlIGR1IGRpc2NvdXJzXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJmaWxsSW5UaGVCbGFua1wiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhlIHRleHQgc3VidGx5IF9fXyBkb21pbmFudCBuYXJyYXRpdmVzIHRocm91Z2ggaXRzIHNlbGVjdGl2ZSBlbXBoYXNpcyBvbiBjZXJ0YWluIGFzcGVjdHMgb2YgdGhlIGlzc3VlLlwiLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcInJlaW5mb3JjZXNcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiVGhlc2UgcmhldG9yaWNhbCBkZXZpY2VzIG1ha2UgY29udGluZ2VudCBzb2NpYWwgYXJyYW5nZW1lbnRzIHNlZW0gbmF0dXJhbC4gKFVzaW5nIGNyaXRpY2FsIGRpc2NvdXJzZSBhbmFseXNpcylcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJUaGUgcmhldG9yaWNhbCBkZXZpY2VzIGVtcGxveWVkIGhlcmVpbiBmdW5jdGlvbiB0byBuYXR1cmFsaXplIHdoYXQgYXJlLCBpbiBmYWN0LCBjb250aW5nZW50IHNvY2lhbCBhcnJhbmdlbWVudHMuXCJcbiAgICB9XG4gIF0sXG4gIDI3OiBbIC8vIEpldXggZGUgbW90cyBldCBkb3VibGUgc2Vuc1xuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwidHJhbnNmb3JtYXRpb25cIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIlRoZWlyIHJlc2VhcmNoIHdhcyByZXZvbHV0aW9uYXJ5IGluIGdlb2xvZ2ljYWwgZXhwbG9yYXRpb24uIChVc2luZyBpbnRlbnRpb25hbCBkb3VibGUgbWVhbmluZylcIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJUaGVpciBncm91bmRicmVha2luZyByZXNlYXJjaCB3YXMsIHF1aXRlIGxpdGVyYWxseSwgYnJlYWtpbmcgbmV3IGdyb3VuZCBpbiBnZW9sb2dpY2FsIGV4cGxvcmF0aW9uLlwiXG4gICAgfSxcbiAgICB7XG4gICAgICB0eXBlOiBcIm11bHRpcGxlQ2hvaWNlXCIsXG4gICAgICBxdWVzdGlvbjogXCJUaGUgX19fIG9mIHRoZSBzaXR1YXRpb24gY2Fubm90IGJlIG92ZXJzdGF0ZWTigJRwYXJ0aWN1bGFybHkgaW4gYXN0cm9waHlzaWNhbCB0ZXJtcy5cIixcbiAgICAgIG9wdGlvbnM6IFtcImdyYXZpdHlcIiwgXCJ3ZWlnaHRcIiwgXCJwcmVzc3VyZVwiLCBcImZvcmNlXCJdLFxuICAgICAgYW5zd2VyOiBcImdyYXZpdHlcIlxuICAgIH1cbiAgXSxcbiAgMjg6IFsgLy8gVXNhZ2UgbGl0dMOpcmFpcmUgZGUgc3RydWN0dXJlcyBhcmNoYcOvcXVlc1xuICAgIHtcbiAgICAgIHR5cGU6IFwiZmlsbEluVGhlQmxhbmtcIixcbiAgICAgIHF1ZXN0aW9uOiBcIl9fXyBjb21ldGggdGhpcyBub3Rpb24sIGlmIG5vdCBmcm9tIGEgZnVuZGFtZW50YWxseSBmbGF3ZWQgdW5kZXJzdGFuZGluZz9cIixcbiAgICAgIGFuc3dlcjogXCJXaGVuY2VcIlxuICAgIH0sXG4gICAge1xuICAgICAgdHlwZTogXCJ0cmFuc2Zvcm1hdGlvblwiLFxuICAgICAgcXVlc3Rpb246IFwiSSB0aGluayB0aGUgdGhlb3J5IHByb21pc2VzIHRvbyBtdWNoLiAoVXNpbmcgYXJjaGFpYyBzdHJ1Y3R1cmUpXCIsXG4gICAgICBhbnN3ZXI6IFwiTWV0aGlua3MgdGhlIHRoZW9yeSBkb3RoIHByb21pc2UgdG9vIG11Y2guXCJcbiAgICB9XG4gIF1cbn07XG5cbmV4cG9ydCBkZWZhdWx0IGdyYW1tYXJFeGVyY2lzZXNDMjtcbiJdLCJtYXBwaW5ncyI6Ijs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7OztBQUdBLElBQU1BLGtCQUFrQixJQUFBQyxhQUFBLEdBQUFDLENBQUEsT0FBRztFQUN6QixDQUFDLEVBQUUsQ0FDRDtJQUNFQyxJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsbUZBQW1GO0lBQzdGQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLDZDQUE2QztJQUN2REMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsQ0FBQyxFQUFFLENBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLDREQUE0RDtJQUN0RUMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSwwRkFBMEY7SUFDcEdDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELENBQUMsRUFBRSxDQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxrREFBa0Q7SUFDNURDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsbUVBQW1FO0lBQzdFQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxDQUFDLEVBQUUsQ0FDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsVUFBVTtJQUNoQkcsS0FBSyxFQUFFLENBQ0w7TUFBRUMsSUFBSSxFQUFFLDRCQUE0QjtNQUFFQyxLQUFLLEVBQUU7SUFBc0IsQ0FBQyxFQUNwRTtNQUFFRCxJQUFJLEVBQUUsNEJBQTRCO01BQUVDLEtBQUssRUFBRTtJQUF1QixDQUFDLEVBQ3JFO01BQUVELElBQUksRUFBRSx1Q0FBdUM7TUFBRUMsS0FBSyxFQUFFO0lBQW9CLENBQUMsRUFDN0U7TUFBRUQsSUFBSSxFQUFFLG9CQUFvQjtNQUFFQyxLQUFLLEVBQUU7SUFBc0IsQ0FBQztFQUVoRSxDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUwsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLGtEQUFrRDtJQUM1REMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsQ0FBQyxFQUFFLENBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLDRFQUE0RTtJQUN0RkMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSx1RUFBdUU7SUFDakZDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELENBQUMsRUFBRSxDQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSwrREFBK0Q7SUFDekVDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsMkZBQTJGO0lBQ3JHQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxDQUFDLEVBQUUsQ0FDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsbUdBQW1HO0lBQzdHQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLG9EQUFvRDtJQUM5REMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsQ0FBQyxFQUFFLENBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLGlFQUFpRTtJQUMzRUssT0FBTyxFQUFFLENBQUMsTUFBTSxFQUFFLE1BQU0sRUFBRSxRQUFRLEVBQUUsT0FBTyxDQUFDO0lBQzVDSixNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLG9FQUFvRTtJQUM5RUMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsQ0FBQyxFQUFFLENBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLG1GQUFtRjtJQUM3RkMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSx5REFBeUQ7SUFDbkVDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSwyRkFBMkY7SUFDckdDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsNkdBQTZHO0lBQ3ZIQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsVUFBVTtJQUNoQkcsS0FBSyxFQUFFLENBQ0w7TUFBRUMsSUFBSSxFQUFFLHNCQUFzQjtNQUFFQyxLQUFLLEVBQUU7SUFBYyxDQUFDLEVBQ3REO01BQUVELElBQUksRUFBRSxhQUFhO01BQUVDLEtBQUssRUFBRTtJQUF3QixDQUFDLEVBQ3ZEO01BQUVELElBQUksRUFBRSxxQkFBcUI7TUFBRUMsS0FBSyxFQUFFO0lBQWEsQ0FBQyxFQUNwRDtNQUFFRCxJQUFJLEVBQUUsbUJBQW1CO01BQUVDLEtBQUssRUFBRTtJQUFXLENBQUM7RUFFcEQsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VMLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSx1REFBdUQ7SUFDakVDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSw2RkFBNkY7SUFDdkdDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsd0VBQXdFO0lBQ2xGQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsbUVBQW1FO0lBQzdFQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHVFQUF1RTtJQUNqRkMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLG9EQUFvRDtJQUM5REssT0FBTyxFQUFFLENBQUMsaUJBQWlCLEVBQUUsU0FBUyxFQUFFLFVBQVUsRUFBRSxjQUFjLENBQUM7SUFDbkVKLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsaUZBQWlGO0lBQzNGQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsd0VBQXdFO0lBQ2xGQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHVGQUF1RjtJQUNqR0MsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLGtJQUFrSTtJQUM1SUMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSw4SUFBOEk7SUFDeEpDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxrR0FBa0c7SUFDNUdDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsaUNBQWlDO0lBQzNDSyxPQUFPLEVBQUUsQ0FBQyw2QkFBNkIsRUFBRSxtQkFBbUIsRUFBRSxhQUFhLEVBQUUsUUFBUSxDQUFDO0lBQ3RGSixNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsK0ZBQStGO0lBQ3pHQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLGdHQUFnRztJQUMxR0MsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLG9GQUFvRjtJQUM5RkMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSwrRUFBK0U7SUFDekZDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSxrR0FBa0c7SUFDNUdDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsNkVBQTZFO0lBQ3ZGQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsa0hBQWtIO0lBQzVIQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLHFIQUFxSDtJQUMvSEMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLCtGQUErRjtJQUN6R0MsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSwwRkFBMEY7SUFDcEdDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSwyRUFBMkU7SUFDckZDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsK0dBQStHO0lBQ3pIQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsc0pBQXNKO0lBQ2hLQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLGdHQUFnRztJQUMxR0MsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxDQUNGO0VBQ0QsRUFBRSxFQUFFLENBQ0Y7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLG1HQUFtRztJQUM3R0MsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQyxFQUNEO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSx5SEFBeUg7SUFDbklDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsQ0FDRjtFQUNELEVBQUUsRUFBRSxDQUNGO0lBQ0VGLElBQUksRUFBRSxnQkFBZ0I7SUFDdEJDLFFBQVEsRUFBRSx5R0FBeUc7SUFDbkhDLE1BQU0sRUFBRTtFQUNWLENBQUMsRUFDRDtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsZ0hBQWdIO0lBQzFIQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsZ0dBQWdHO0lBQzFHQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLG9GQUFvRjtJQUM5RkssT0FBTyxFQUFFLENBQUMsU0FBUyxFQUFFLFFBQVEsRUFBRSxVQUFVLEVBQUUsT0FBTyxDQUFDO0lBQ25ESixNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLENBQ0Y7RUFDRCxFQUFFLEVBQUUsQ0FDRjtJQUNFRixJQUFJLEVBQUUsZ0JBQWdCO0lBQ3RCQyxRQUFRLEVBQUUsMkVBQTJFO0lBQ3JGQyxNQUFNLEVBQUU7RUFDVixDQUFDLEVBQ0Q7SUFDRUYsSUFBSSxFQUFFLGdCQUFnQjtJQUN0QkMsUUFBUSxFQUFFLGlFQUFpRTtJQUMzRUMsTUFBTSxFQUFFO0VBQ1YsQ0FBQztBQUVMLENBQUM7QUFBQyxJQUFBSyxRQUFBLEdBQUFDLE9BQUEsQ0FBQUMsT0FBQSxHQUVhWixrQkFBa0IiLCJpZ25vcmVMaXN0IjpbXX0=